{
  " (reversed)": "（反向）",
  " & ": "&；",
  " Please contact Filigran to get your license at ": "请通过以下方式联系 Filigran 获取许可证",
  "-": "-",
  "- a random password will be generated for your user: you will need to change it to be able to log in via email and password. Simply use the forget password workflow.": "- 将为用户生成一个随机密码：您需要更改密码才能通过电子邮件和密码登录。只需使用忘记密码工作流程即可。",
  "- if your service account has been created originally as a service account (not transformed), please also change the email of your service account before/after transforming it to a user to ensure that the future user will be able to receive an email in the forgot password workflow.": "- 如果您的服务账户最初是作为服务账户创建的（未转换），请在将服务账户转换为用户之前/之后更改服务账户的电子邮件，以确保未来的用户能够在忘记密码工作流程中收到电子邮件。",
  "- password will be cleaned: you will not be able to log in to ui with this service account given there will be no password in Database for this service account.": "- 密码将被清除：鉴于数据库中没有此服务帐户的密码，您将无法使用此服务帐户登录到ui。",
  "- Unsupported": "- 不支持",
  "- you will not pertain to the main platform organisation anymore unless you have been specifically granted access to the organisation.": "- 您将不再与主平台组织有关，除非您已被特别授予组织访问权。",
  "- your user will pertain to the main platform organisation in addition to any organisation that the current user is belonging to": "- 除了当前用户所属的任何组织外，您的用户还将与主平台组织有关",
  "... successfully deleted": "{entity_type} 成功删除",
  "... successfully duplicated": "{entity_type}成功复制",
  "[Preview] Ask Ariane": "[预览] 向阿丽亚娜提问",
  "{count} days": "{count}天",
  "{count} email address(es) extracted from pasted text": "{count} 从粘贴的文本中提取的电子邮件地址",
  "{entityType} `{entityName}` added to `{pirName}`": "{entityType}{entityName}`添加到`{pirName}`中",
  "{entityType} `{entityName}` removed from `{pirName}`": "{entityType}从\"{entityName}\"中移除\"{pirName}\"。",
  "+ N override(s)": "+ {count} 覆盖",
  "0 - Less relevant": "0 - 相关性较低",
  "0 equals no maximum": "0 等于没有最大值",
  "1 day": "1 天",
  "1 hour": "1 小时",
  "1 month": "1 个月",
  "12 hours": "12 小时",
  "15 minutes": "15 分钟",
  "24 hours": "24小时",
  "24h": "24小时",
  "2FA": "2FA",
  "2FA state": "2FA状态",
  "30 days": "30天",
  "30 minutes": "30 分钟",
  "5 minutes": "5 分钟",
  "6 hours": "6 小时",
  "6 months": "6 个月",
  "A connector with this name already exists. Please choose a different name.": "已存在使用此名称的连接器。请选择其他名称。",
  "A field will be created with appropriate type based on the attribute.": "将根据属性创建相应类型的字段。",
  "A FINTEL export will contain extra information like markings and creation date": "FINTEL 导出将包含额外信息，如标记和创建日期",
  "A guided workflow that streamlines files import, selection of connectors and allows the creation of a workbench or draft for review before final import": "引导式工作流程可简化文件导入、连接器选择，并允许创建工作台或草稿，以便在最终导入前进行审查",
  "A new entity enters a selected PIR": "新实体进入选定的 PIR",
  "A non-exhaustive enumeration of infrastructure types": "基础设施类型的非详尽列举",
  "A public dashboard is a snapshot...": "公共仪表盘是私人仪表盘在特定时间的快照。如果修改了私人仪表盘，则不会修改已创建的公共仪表盘。",
  "a random password will be generated for your user: you will need to change it to be able to log in via email and password. Simply use the forget password workflow.": "将为用户生成一个随机密码：您需要更改密码才能通过电子邮件和密码登录。只需使用忘记密码工作流程即可。",
  "A widget has a @me filter enabled...": "部件已启用 @me 过滤器。将此仪表盘作为公共仪表盘共享时，@me 筛选器将被\"{name}\"共享仪表盘的人替换。这可能会影响仪表盘中显示的数据。",
  "About": "关于",
  "Abstract": "摘要",
  "Accent color": "辅助色",
  "Accept": "接受",
  "Access administration": "访问管理",
  "Access administration parameters": "访问管理参数",
  "Access already granted": "已授予访问权限",
  "Access Complexity (AC)": "访问复杂性 (AC)",
  "Access connectors": "访问连接器",
  "Access CSV feeds directly in your browser": "在浏览器中直接访问 CSV 源",
  "Access dashboards": "访问仪表板",
  "Access data sharing": "访问数据共享",
  "Access ingestion": "访问摄取",
  "Access investigations": "访问调查",
  "Access knowledge": "访问知识",
  "Access restrictions": "访问限制",
  "Access right": "访问权限",
  "Access security activity": "访问安全活动",
  "Access stream directly in your browser": "直接在浏览器中访问流",
  "Access this scenario": "访问此方案",
  "Access to admin functionalities": "访问管理功能",
  "Access to collaborative creation": "访问协作创建",
  "Access to file indexing": "访问文件索引",
  "Access to support": "访问支持",
  "Access to support data": "访问支持数据",
  "Access Vector (AV)": "访问向量 (AV)",
  "Accessible for": "适用于",
  "accidental": "意外",
  "Account expiration date": "账户到期日期",
  "Account Expire Date": "帐户到期日",
  "Account Status": "帐户状态",
  "Account status": "账户状态",
  "Account type": "账户类型",
  "Action": "行动",
  "Action type": "行动类型",
  "Actions": "行动",
  "Activate": "激活",
  "Activate access restriction": "激活访问限制",
  "Activate/Deactivate default values": "激活/禁用默认值",
  "Activated": "活性",
  "Activating this rule will automatically generate new relationships on your existing and future data. Please be aware that enabling this rule may impact your platform's data and performance.": "激活此规则将在现有和未来数据上自动生成新关系。请注意，启用此规则可能会影响您的平台数据和性能。",
  "Active": "活跃",
  "Active background tasks": "活动后台任务",
  "Activities": "活动",
  "Activity": "活动",
  "Activity & history": "活动&历史",
  "Activity and history": "活动和历史",
  "Activity evaluation": "活动评估",
  "Activity raw detail": "活动原始详情",
  "ACTIVITY_MANAGER": "活动管理器",
  "Add": "添加",
  "ADD": "删除",
  "Add a file": "添加文件",
  "Add a group": "添加组",
  "Add a height": "添加身高",
  "Add a live trigger": "添加实时触发器",
  "Add a location": "添加位置",
  "Add a max confidence level for a user": "为用户添加最大置信度",
  "Add a new branch at the same level from the parent output": "在父输出的同一级别上添加一个新分支",
  "Add a new member": "添加新会员",
  "Add a reaction point": "添加反应点",
  "Add a regular digest": "添加常规摘要",
  "Add a specific max confidence level for an entity type": "为实体类型添加特定的最大置信度",
  "Add a task to this container": "向此容器添加任务",
  "Add a user": "添加用户",
  "Add a weight": "添加重量",
  "Add a widget": "添加控件",
  "Add additional entities first to define relationships": "先添加其他实体以定义关系",
  "Add Additional Entity": "添加附加实体",
  "Add additional entity": "增加实体",
  "Add an action": "增加一个动作",
  "Add an entity to this container": "将实体添加到此容器",
  "Add an entity to this investigation": "为该调查添加实体",
  "Add an organization": "添加组织",
  "Add and complete": "添加并完成",
  "Add attack patterns": "添加攻击模式",
  "Add attributes of the instance": "添加 {type} 的属性",
  "Add citizenship": "添加公民身份",
  "Add components": "添加组件",
  "Add context": "添加上下文",
  "Add country": "添加国家",
  "Add country of residence": "添加居住国",
  "Add courses of action": "添加应对措施",
  "Add coverage metric": "增加覆盖率指标",
  "Add data components": "添加数据组件",
  "Add data in content": "在内容中添加数据",
  "Add data source": "添加数据源",
  "Add data sources": "添加数据源",
  "Add entities": "添加实体",
  "Add Entity": "添加实体",
  "Add entity": "添加实体",
  "Add external references": "添加外部引用",
  "Add field": "添加字段",
  "Add Field": "添加字段",
  "Add Field to": "添加字段",
  "Add Field to Main Entity": "为主实体添加字段",
  "Add filter": "添加过滤器",
  "Add filtering": "添加过滤",
  "Add generated and existing indicators in the container": "添加生成的 & 容器中的现有指标",
  "Add generated and existing observables in the container": "在容器中添加生成的和现有的观测值",
  "Add header": "添加标题",
  "Add in container": "添加到容器中",
  "Add indicators": "添加指标",
  "Add individual": "添加个人",
  "Add locations": "添加位置",
  "Add more items...": "添加更多项目...",
  "Add nationality": "添加国籍",
  "Add new assignees": "添加新的负责人",
  "Add new labels": "添加新的标签",
  "Add new participants": "添加新的参与者",
  "Add new specific access": "添加新的特定访问权限",
  "Add notes": "添加注释",
  "Add observable": "添加可观测数据",
  "Add observables": "添加可观测数据",
  "Add option": "添加选项",
  "Add persona": "添加人物角色",
  "Add query attribute": "添加查询属性",
  "Add related data": "添加相关数据",
  "Add related entity": "添加相关实体",
  "Add Relationship": "添加关系",
  "Add relationship": "添加关系",
  "Add Security coverage": "添加安全保障",
  "Add security platforms": "添加安全平台",
  "Add software": "添加软件",
  "Add sub attack patterns": "添加子攻击模式",
  "Add subnarratives": "添加子叙述",
  "Add subsectors": "添加子部门",
  "Add tag": "添加标签",
  "Add Tick": "添加标记",
  "Add to a container": "添加到容器",
  "Add to container": "添加到容器",
  "Add vulnerabilities": "添加漏洞",
  "Added": "已添加",
  "added a note": "添加了注释",
  "Additional Entities": "附加实体",
  "Additional Entity": "附加实体",
  "Additional Fields": "附加字段",
  "Additional Fields (will be applied to all created entities)": "附加字段（将应用于所有创建的实体）",
  "Additional fields (will be applied to all created entities)": "附加字段（将应用于所有创建的实体）",
  "Additional mandatory attributes": "额外的强制属性",
  "Additional Names": "其他名称",
  "Admin": "管理员",
  "Administrative areas": "管理区",
  "Administrative Areas | Locations": "行政区域|地点",
  "advanced": "高级",
  "Advanced options": "高级选项",
  "Advanced search": "高级搜索",
  "Adversary": "对手",
  "Affected software": "受影响的软件",
  "Affecting this sector": "影响此部门",
  "Agentic AI (Ariane Assistant)": "人工智能代理（阿丽亚娜助理）",
  "Agentic AI capabilities": "人工智能代理能力",
  "AI Insights": "人工智能洞察",
  "AI is not enabled": "未启用人工智能",
  "AI Powered": "人工智能技术",
  "AI Summary": "人工智能摘要",
  "alert_GROUP_WITH_NULL_CONFIDENCE_LEVEL": "从 OpenCTI 6.0 开始，将为组和用户添加最大置信度。这将为平台管理员提供更多对导入数据影响的控制，并防止任何不必要的数据更新。请阅读 {link_blogpost} 获取更多信息。\n \n在本平台中，某些组的 \"Max Confidence Level\" 目前未定义。这些组的成员将无法在 6.X 版平台中创建任何数据。为避免出现这种情况，请确保所有组都设置了最大置信度。更多信息请参见 {link_blogpost}。请特别注意与连接器、馈送和数据流相关联的用户；必要时，您可以设置个人置信度来覆盖组置信度。如果需要建议，请加入 {link_slack} 。",
  "Alerting": "警报",
  "Alerting | Activity | Settings": "警报 | 活动 | 设置",
  "Alias": "别名",
  "Aliases": "别名",
  "Aliases separated by commas": "用逗号分隔的别名",
  "All": "所有",
  "All add or remove actions done on the graph after the last expansion will be lost.": "上次扩展后在图形上进行的所有添加或删除操作都将丢失。",
  "All confidence levels": "所有置信水平",
  "All entities": "所有实体",
  "All investigations and dashboard where the user is the only admin, will be deleted.": "用户是唯一管理员的所有调查和仪表板都将被删除",
  "All labels": "所有标签",
  "All notifications, triggers and digests associated with the user will be deleted.": "与用户关联的所有通知、触发器和摘要都将被删除",
  "All observables": "所有可观测数据",
  "All other filters": "所有其他筛选器",
  "All reports": "所有报告",
  "All rule targets": "所有规则目标",
  "All the results may not be displayed for these filter values, read documentation for more information.": "这些过滤值可能无法显示所有结果，{link} 获取更多信息",
  "All the results may not be displayed since the Dynamic filter targets too many entities.": "由于动态筛选器针对的实体太多，可能无法显示所有结果。",
  "All threats": "所有威胁",
  "All types of relationship": "关系的所有类型",
  "All types of target": "所有类型的目标",
  "All years": "所有年份",
  "Allow modification of sensitive configuration": "允许修改敏感配置",
  "Allow multiple files": "允许多个文件",
  "Allow multiple instances": "允许多个实例",
  "Allow multiple instances of main entity": "允许主实体有多个实例",
  "allow to deploy in one-click threat management resources such as feeds, dashboards, playbooks, etc.": "允许一键部署威胁管理资源，如馈送、仪表板、播放簿等。",
  "Allow users to uncheck draft mode": "允许用户取消选中草稿模式",
  "Allow users to view users of other organizations": "允许用户查看其他组织的用户",
  "Allowed marking definitions": "允许的标记定义",
  "Allowed markings": "允许的标记",
  "Already in plat.": "已经在平台",
  "Already registered in XTM Hub": "已在 XTM Hub 注册",
  "Also delete these elements": "同时删除这些元素",
  "Also include first neighbours": "还包括第一个邻居",
  "An analysis connector needs to be available to ask for a mapping suggestion.": "需要有一个分析连接器来询问映射建议。",
  "An analysis is ongoing, waiting for results.": "分析正在进行，等待结果。",
  "An element will persist in the trash for a fixed period of time before being permanently deleted, according to the garbage collection manager settings.": "根据垃圾回收管理器的设置，一个元素在被永久删除之前，会在垃圾桶中持续存在一段时间。",
  "An entity from a selected PIR has been updated": "所选 PIR 中的一个实体已更新",
  "An entity has left a selected PIR": "一个实体离开了选定的 PIR",
  "An entity is linked to an entity from a selected PIR": "实体与所选 PIR 中的实体建立链接",
  "An enumeration of security platform type": "安全平台类型枚举",
  "An enumeration of Windows service start types": "Windows 服务启动类型枚举",
  "An enumeration of Windows service statuses": "Windows 服务状态枚举",
  "An enumeration of Windows service types": "Windows 服务类型枚举",
  "An error occurred while creating the connector": "创建连接器时发生错误",
  "An error occurred while importing Synchronizer configuration.": "导入同步器配置时发生错误。",
  "An error occurred while importing Taxii Feed configuration.": "导入 Taxii Feed 配置时发生错误。",
  "An error occurred while retrieving data for this widget:": "在检索此 widget 的数据时发生错误：",
  "An error occurred while updating the connector": "更新连接器时发生错误",
  "An instance trigger on an entity X notifies the following events: update/deletion of X, creation/deletion of a relationship from/to X, creation/deletion of an entity that has X in its refs (for instance contains X, is shared with X, is created by X...), adding/removing X in the ref of an entity.": "实体 X 的实例触发器会通知以下事件：更新/删除 X、创建/删除与 X 的关系、创建/删除在其引用中包含 X 的实体（例如包含 X、与 X 共享、由 X 创建......）、在实体的引用中添加/删除 X。",
  "An open vocabulary of User Account types": "用户账户类型开放词汇表",
  "An unknown error has occurred!  Please try again later.": "发生未知错误，请稍后再试。",
  "An unknown error has occurred! Please try again later.": "出现未知错误！请稍后再试。",
  "An unknown error occurred. Please provide a": "出现未知错误。请提供",
  "An unknown error occurred. Please provide a support package to your administrator or OpenCTI maintainers": "出现未知错误。请向管理员或 OpenCTI 维护人员提供 {link_support_package}",
  "Analyses": "分析",
  "Analysis": "分析",
  "Analysis definition version": "分析定义版本",
  "Analysis ended": "分析结束",
  "Analysis engine version": "分析引擎版本",
  "Analysis started": "分析开始",
  "Analysis_definition_version": "分析定义版本",
  "Analysis_ended": "分析结束",
  "Analysis_engine_version": "分析引擎版本",
  "Analysis_started": "已开始分析",
  "Analyst Workbench | Import | Data": "分析工作台 | 导入 | 数据",
  "Analyst workbenches": "分析师工作区",
  "Analytics": "分析系统",
  "AND": "和",
  "and ... more": "和{count}更多。",
  "And many more features...": "还有更多功能...",
  "API access": "API访问",
  "API key": "API密钥",
  "application/json": "JSON",
  "application/pdf": "PDF",
  "application/vnd.ms-excel": "XLS",
  "application/vnd.oasis.opendocument.text": "ODT",
  "application/vnd.openxmlformats-officedocument.spreadsheetml.sheet": "XLSX",
  "application/vnd.openxmlformats-officedocument.wordprocessingml.document": "DOCX",
  "Applied decay rule": "应用的衰减规则",
  "Apply": "应用",
  "Apply a new case template": "应用新案例模板",
  "Apply case templates": "应用案例模板",
  "Apply filter to managed deployments only": "仅对托管部署应用过滤器",
  "Apply marking definitions": "应用标记定义",
  "Apply on": "应用于",
  "Apply on indicator observable types": "适用于指标观测类型",
  "Apply on indicator observable types (none = ALL)": "适用于指标观测类型 (无 = 全部)",
  "Apply predefined rule": "应用预定义规则",
  "APPLY RULE": "应用规则",
  "Apply the suggestion": "应用建议",
  "Applying this rule on the existing data": "对现有数据应用此规则",
  "Approve": "批准",
  "Approve draft": "批准草案",
  "Architecture execution env.": "架构执行环境",
  "Architecture mode": "架构模式",
  "are updating...": "正在更新...",
  "Are you sure you want to make the change?": "您确定要更改吗？",
  "Are you sure you want to remove this widget?": "您确定要删除这个小部件吗？",
  "Are you sure?": "你确定吗？",
  "Area": "地域",
  "Areas": "地域",
  "around 30 secs": "约30秒",
  "Arsenal": "武器库",
  "Artifacts": "工件",
  "Artifacts | Observations": "制品|观察",
  "As it happens": "当其发生时",
  "Asc": "Asc",
  "Ask a question...": "提问...",
  "Ask AI": "询问人工智能",
  "Ask AI (multiple formats supported)": "询问 AI（支持多种格式）",
  "Ask Ariane": "询问阿丽亚娜",
  "ASK ARIANE": "询问阿丽亚娜",
  "Ask for knowledge enrichment": "请求知识丰富",
  "Ask new mapping": "询问新制图",
  "Ask your question": "提出您的问题",
  "Assignation": "分配",
  "Assignee(s)": "协调人",
  "Assignees": "指派对象",
  "Associated CWE(s)": "相关 CWE",
  "Associated CWE(s) (one by line)": "相关的 CWE（个）（一行一个）",
  "Associated entity": "关联实体",
  "Associated file": "关联的文件",
  "Associated user": "关联用户",
  "At least 1 location or 1 sector is required": "至少需要 1 个地点或 1 个部门",
  "Attached entity name": "附加实体名称",
  "Attached entity type": "附加实体类型",
  "Attack Complexity (AC)": "攻击复杂性 (AC)",
  "Attack pattern": "攻击模式",
  "Attack pattern courses of action": "攻击模式行动路线",
  "Attack pattern usage": "攻击模式使用",
  "Attack patterns": "攻击模式",
  "Attack Patterns | Techniques": "攻击模式|技术",
  "Attack patterns coverage": "攻击模式覆盖范围",
  "Attack patterns kill chain": "攻击模式杀伤链",
  "Attack Requirements (AT)": "攻击要求 (AT)",
  "Attack Resource Level is an open vocabulary that captures the general level of resources that a threat actor, intrusion set, or campaign might have access to. It ranges from individual, a person acting alone, to government, the resources of a national government": "攻击资源级别是一个开放词汇，用于捕捉威胁行为者、入侵集群或活动可能访问的一般资源级别。其范围从个人（单独行动的个人）到政府（国家政府的资源",
  "Attack Vector (AV)": "攻击向量 (AV)",
  "Attribute": "属性",
  "Attribute 'notifiers' of a trigger should have at least one notifier.": "触发器的属性 'notifiers' 应至少有一个通知者。",
  "Attribute 'trigger_events' of a live trigger should have at least one event.": "触发器的'trigger_events'属性应该至少有一个事件。",
  "Attribute \"notifiers\" of a trigger should have at least one notifier.": "触发器的属性“結果”应至少有一个結果。",
  "Attribute \"trigger_events\" of a live trigger should have at least one event.": "实时触发器的属性 \"trigger_events\" 应至少有一个事件。",
  "Attribute copied to clipboard": "属性复制到剪贴板",
  "Attribute mapping configuration": "属性映射配置",
  "Attribute path to get next uri": "获取下一个 uri 的属性路径",
  "Attribute used to create multiple": "用于创建多个",
  "Attributed to this actor": "归因到此威胁主体",
  "Attributed to this campaign": "归因到该攻击活动",
  "Attributed to this country": "归因到此国家/地区",
  "Attributed to this individual": "归因到此个体",
  "Attributed to this intrusion set": "归因到该入侵集合",
  "Attributed to this organization": "归因到该组织",
  "Attributed to this region": "归因到该区域",
  "Attributes": "属性",
  "Attributes of the instance": "{type}的属性",
  "Attributes of the platform": "平台属性",
  "Attributes of the user": "用户属性",
  "Attribution": "属性",
  "Audit logs": "审计日志",
  "Audits are not supported in public dashboards": "公共仪表盘不支持审计",
  "Audits list": "审核列表",
  "Authentication": "验证",
  "Authentication (AU)": "验证 (AU)",
  "Authentication strategies": "认证策略",
  "Authentication type": "验证类型",
  "Author": "作者",
  "Author (organization)": "作者（组织）",
  "Authorized members": "授权成员",
  "Authorized members successfully updated": "授权成员成功更新",
  "Authorized_members": "访问限制",
  "auto": "自动",
  "Auto collapse submenus in left navigation": "自动折叠左侧导航中的子菜单",
  "Auto new markings": "新标记的自动化",
  "auto:": "自动:",
  "Automated using enrichment": "自动使用浓缩",
  "Automatic": "自动",
  "Automatic references at file upload": "文件上传时自动引用",
  "Automatic trigger": "自动触发",
  "Automatically authorize this group to new marking definition": "自动将此组权限授权给新的标记定义",
  "Automatically convert to STIX patterns": "自动转换为 STIX 模式",
  "Automatically create a service account": "自动创建服务帐户",
  "Automatically create a user": "自动创建用户",
  "Automatically create indicators from observables": "自动从观测值创建指标",
  "Automatically create observables from indicators": "从指标自动创建可观测指标",
  "Automation": "自动化",
  "Automation | Processing | Data": "自动化 | 处理 | 数据",
  "Autonomous system": "自治系统",
  "Autonomous systems": "自治系统",
  "Availability Impact (A)": "可用性影响 (A)",
  "Available columns": "可用栏目",
  "Available for manual enrollment / trigger": "可用于手动注册/触发",
  "Available playbooks": "可用的游戏手册",
  "Averages of context relations": "上下文关系的平均值",
  "Avoid dependencies resolution": "避免依赖解析",
  "Back": "返回",
  "Back to login": "返回登录",
  "Background color": "背景颜色",
  "Background primary color": "背景原色",
  "Background secondary color": "背景次要色",
  "Background tasks": "后台任务",
  "Background tasks currently running": "当前运行的后台任务",
  "Bad login or password": "用户名或密码错误",
  "Base attribute": "基础属性",
  "Base score": "基础分数",
  "Base score:": "基础分数：",
  "Base URL": "基本URL",
  "Based on": "基于",
  "based-on": "基于",
  "Basic information": "基础信息",
  "Basic user / password": "基本用户/密码",
  "Be careful, please define some filter for your exclusion rule, otherwise, since no filters are set, any indicator will match the rule and will have an exclusion rule": "请注意，请为您的排除规则定义一些筛选器，否则，由于没有设置筛选器，任何指标都将匹配该规则，并具有一个排除规则",
  "Be careful, you are about to delete the selected entities": "小心，您将删除选定的实体",
  "Be careful, you are about to delete the selected entities (not the relationships)": "小心，您将删除选定的实体（而不是关系）",
  "Be careful, you are about to delete the selected observables (not the relationships)": "小心，您将删除所选的可观察对象（而不是关系）",
  "Bearer token": "承载令牌",
  "Because by default the workbench won't include the updates made on the entity after the creation of the workbench.": "因为默认情况下，工作台不会包含创建工作台后对实体进行的更新。",
  "Before creating a ticket with your support package takes some time to check if you can safely share the content depending of your security policy.": "在使用支持包创建票单之前，请花一些时间检查您是否可以根据安全策略安全地共享内容。",
  "behind live stream": "直播背后",
  "Belonging to this organization": "归属于该组织",
  "bic values can only include A-Z and 0-9, 8 or 11 characters": "bic值只能包含A-Z和0-9、8或11个字符",
  "Biographic Information": "简历信息",
  "Biographics": "传记",
  "Body": "主体",
  "Bookmark": "书签",
  "Bookmarks are not supported in public dashboards": "公共仪表盘不支持书签",
  "Both latitude and longitude must be provided together": "必须同时提供经度和纬度",
  "Browse files": "浏览文件",
  "Browse more": "浏览更多",
  "Browse the link": "浏览链接",
  "Buffering: ": "缓冲：",
  "Built-in: HTML template to PDF": "内置：HTML 模板到 PDF",
  "Built-in: template to HTML/PDF": "内置：模板转 HTML/PDF",
  "Bulk creation not supported for this type": "该类型不支持批量创建",
  "Bulk Search": "批次搜索",
  "Bulk search": "批量搜索",
  "Bundle content": "捆绑包内容",
  "Bundle details": "捆绑包详情",
  "Bundles processed": "已处理的捆绑包",
  "by": "由",
  "By default we accept iso date (YYYY-MM-DD), but you can specify your own date format in ISO notation (for instance DD.MM.YYYY)": "默认情况下，我们接受ISO日期（YYYY-MM-DD），但您可以在ISO表示法中指定自己的日期格式（例如DD.MM.AAAA）",
  "By default, all files will be used to generate the response.": "默认情况下，将使用所有文件生成响应。",
  "By enabling the OpenCTI Enterprise Edition, you (and your organization) agrees to the OpenCTI Enterprise Edition (EE) ": "通过启用 OpenCTI 企业版，您（和您的组织）同意 OpenCTI 企业版 (EE)",
  "By enabling the OpenCTI Enterprise Edition, you (and your organization) agrees to the OpenCTI Enterprise Edition (EE) supplemental ": "启用 OpenCTI 企业版，即表示您（和您的组织）同意 OpenCTI 企业版 (EE) 的补充规定。",
  "By enabling the OpenCTI LTS, you (and your organization) agrees to the": "通过启用 OpenCTI LTS，您（和您的组织）同意",
  "By registering this platform into the hub, it will allow to:": "将此平台注册到中心后，就可以：",
  "By registering this platform into the hub, it will:": "把这个平台注册到中心，它就能",
  "By registering your OpenCTI platform, you'll be able to:": "注册 OpenCTI 平台后，您将能够",
  "Bypass all capabilities": "绕过所有功能",
  "Bypass enforced reference": "旁路强制参考",
  "CA certificate (base64)": "CA 证书（base64）",
  "Campaign": "攻击活动",
  "Campaigns": "攻击活动",
  "Campaigns | Threats": "活动|威胁",
  "can edit": "可以编辑",
  "can manage": "可以管理",
  "can use": "可以使用",
  "can view": "可以查看",
  "Cancel": "取消",
  "Capabilities": "能力",
  "Capabilities in Draft": "能力草案",
  "Cards view": "卡片视图",
  "Cascade delete": "级联删除",
  "Case priority": "优先级",
  "Case severity": "严重性",
  "Case templates": "案例模板",
  "Case Templates | Taxonomies | Settings": "案例模板 | 分类标准 | 设置",
  "Cases": "案例",
  "Cases & Analyses": "案例与分析",
  "CaseTemplate": "案例模板",
  "Category": "类别",
  "category": "类别",
  "Center latitude": "中心纬度",
  "Center longitude": "中心经度",
  "Certificate (base64)": "证书（base64）",
  "Change tone": "改变音调",
  "Change which data to retrieve in this widget": "更改要在此部件中检索的数据",
  "Change your password": "更改密码",
  "Channel": "频道",
  "Channel type": "频道类型",
  "Channel types": "频道类型",
  "channel_types": "频道类型",
  "Channels": "频道",
  "Channels | Arsenal": "频道",
  "Char to escape line": "用于转义行的字符",
  "Check the posture in OpenBAS": "检查 OpenBAS 中的态势",
  "Checkbox": "复选框",
  "Child organizations": "子组织",
  "Chinese": "中文",
  "Choose a form to fill out and create entities": "选择表格填写并创建实体",
  "Choose target": "选择目标",
  "Choose type": "选择类型",
  "CISA KEV": "CISA KEV",
  "Cities": "城市",
  "Cities | Locations": "城市/地点",
  "Citizenship": "国籍",
  "City": "城市",
  "Cleaning up this rule on the existing data": "正在清除现有数据上的此规则",
  "Clear": "清除",
  "Clear all filters": "清除所有筛选器",
  "Clear all works": "清除所有作品",
  "Clear filters": "清除过滤器",
  "Clear local storage": "清除本地存储",
  "Clear mappings": "清除映射",
  "Clear this connector": "清除此连接器",
  "Click here to add one": "单击此处添加",
  "Click on details to see more information": "点击详细信息以查看更多信息",
  "Client certificate": "客户端证书",
  "Close": "关闭",
  "Close registration process?": "关闭注册程序？",
  "Close unregistration process?": "关闭取消注册程序？",
  "Cloud": "云",
  "Cloud Control Plane": "云控制平面",
  "club": "俱乐部",
  "Cluster": "集群",
  "Code": "代码",
  "coercion": "强制",
  "Collapse": "收起",
  "Color": "颜色",
  "color": "颜色",
  "Column": "列",
  "Column index": "列索引",
  "Columns": "列",
  "coming soon": "即将推出",
  "Comma": "逗号",
  "Comma-separated": "逗号分隔",
  "comment": "注释",
  "Commit message": "提交消息",
  "Commit message when updating data from the UI.": "从UI更新数据时提交消息",
  "Commit messages": "提交消息",
  "Community": "社区",
  "Compare": "对比",
  "Compare with my security posture": "与我的安全态势相比",
  "complete": "完成",
  "COMPLETE_DELETE": "完成删除",
  "Completed": "已完成",
  "Completed tasks": "已完成的任务",
  "Completed works": "已完成的工作",
  "Complex": "复杂",
  "Computing activity evaluation...": "计算活动评估...",
  "Confidence": "置信度",
  "confidence": "置信度",
  "Confidence level": "置信级别",
  "confidence scale configuration has been successfully updated": "置信度配置已成功更新",
  "confidence_0": "无",
  "confidence_15": "低",
  "confidence_50": "中",
  "confidence_75": "好",
  "confidence_85": "高",
  "confidence_gt": "置信度大于",
  "confidence_lte": "置信度低于或等于",
  "confidence_unknown": "未知",
  "Confidences": "秘密",
  "Confidentiality Impact (C)": "保密性影响 (C)",
  "Confidentiality impact (C)": "保密性影响 (C)",
  "Configuration": "配置",
  "Configuration | Activity | Settings": "配置 | 活动 | 设置",
  "Configuration version": "配置版本",
  "Configuration_version": "配置版本",
  "Configure file indexing": "配置文件索引",
  "Confirm": "确认",
  "Confirmation": "确认",
  "Confirmation required": "需要确认",
  "Connected": "已连接",
  "Connected workers": "已连接的工作器",
  "connectedToId": "相关实体",
  "Connection successfully verified": "已成功验证连接",
  "Connectivity lost": "连接丢失",
  "Connector": "连接器",
  "Connector catalog": "连接器目录",
  "Connector catalog | Ingestion | Data": "连接器目录 | 输入 | 数据",
  "Connector catalogs": "连接器目录",
  "Connector configuration": "连接器配置",
  "Connector name": "连接器名称",
  "Connectors": "连接器",
  "Connectors & workers": "连接器和工作器",
  "Connectors | Ingestion | Data": "连接器 | 输入 | 数据",
  "Connectors API usage: register, ping, export push ...": "连接器API使用",
  "consent message": "同意信息",
  "Constituent": "组成",
  "Contact information": "联系信息",
  "Contact us": "联系我们",
  "Container": "容器",
  "Container summary": "容器摘要",
  "Container type": "容器类型",
  "Container wrapper": "容器包装器",
  "container_type": "容器类型",
  "Containers": "容器",
  "containers": "案例与分析",
  "Containers (reports, groupings, notes & opinions)": "容器（报告、分组、注释和意见）",
  "Containers digest": "容器摘要",
  "Contains": "包含",
  "contains": "包含",
  "Content": "内容",
  "Content (1 / line)": "内容 (1 / 行)",
  "Content mapping view": "内容映射视图",
  "Content max marking definition levels": "内容最大标记定义级别",
  "Content view": "内容视图",
  "contest": "比赛",
  "Context": "上下文",
  "context": "关联",
  "Context relations": "上下文关系",
  "Context_data.created_by_ref_id": "作者",
  "Context_data.creator_ids": "创建者",
  "Context_data.id": "相关实体",
  "Context_data.labels_ids": "标签",
  "Context_data.object_marking_refs_ids": "标记定义",
  "Context_data.search": "搜索关键字",
  "contextCreatedBy": "相关实体作者",
  "contextCreator": "相关实体创建者",
  "contextEntityId": "相关实体",
  "contextEntityType": "相关实体类型",
  "contextObjectLabel": "相关实体标签",
  "contextObjectMarking": "相关实体标记",
  "Contextual view": "情境视图",
  "CONTINUE": "继续",
  "Continue": "继续",
  "Continue registration": "继续注册",
  "Continue to register": "继续注册",
  "Continue to unregister": "继续取消注册",
  "Continue unregistration": "继续取消注册",
  "Contracts": "合同",
  "Control": "控制",
  "Convert": "转换",
  "Convert associated files to STIX 2.1": "将相关文件转换为 STIX 2.1",
  "Convert Service account": "转换服务账户",
  "Convert Service account into User": "将服务帐户转换为用户帐户",
  "Convert this workbench to a draft": "将此工作台转换为草稿",
  "Convert to draft": "转换为草稿",
  "Convert User": "转换用户",
  "convert USER": "转换用户",
  "Convert User into Service account": "将用户转换为服务帐户",
  "Copied to clipboard": "已复制到剪貼板",
  "Copy": "复制",
  "copy": "复制",
  "Copy attribute name to clipboard": "复制属性名到剪贴板",
  "Copy confidence level to OpenCTI scores for indicators": "将置信度复制到 OpenCTI 指标得分",
  "Copy disabled: too many selected elements (maximum number of elements for a copy: ": "复制已关闭：选取元素过多（复制的最大元素数：",
  "Copy link": "复制链接",
  "Copy OpenCTI scores to confidence level for indicators": "将 OpenCTI 分数复制到指标的置信水平",
  "Copy public link": "复制公共链接",
  "Copy to clipboard": "复制到剪贴板",
  "Copy uri to clipboard for your csv client": "将 uri 复制到剪贴板，供 csv 客户端使用",
  "Copy uri to clipboard for your Taxii client": "为 Taxii 客户端复制 uri 到剪贴板",
  "Copy widget name to clipboard": "将部件名称复制到剪贴板",
  "Copy/paste mode": "复制/粘贴模式",
  "Copy/paste text content": "复制/粘贴文本内容",
  "Correlate": "关联",
  "Correlated cases": "相关案例",
  "Correlated containers": "相关容器",
  "Correlated groupings": "相关分组",
  "Correlated indicators and observables": "相关指标和观测指标",
  "Correlated indicators and observables distribution": "相关指标和观测值分布",
  "Correlated intrusion sets": "相关入侵集",
  "Correlated reports": "相关报道",
  "Correlation view": "关联视图",
  "Count": "总数",
  "Countries": "国家/地区",
  "Countries | Locations": "国家|地点",
  "Country": "国家/地区",
  "Country of Residence": "居住国家",
  "Course of action": "应对措施",
  "Courses of action": "应对措施",
  "Courses of Action | Techniques": "行动路线|技巧",
  "Courses of action view": "应对措施视图",
  "Cover page text color": "封面文字颜色",
  "Coverage": "覆盖范围",
  "Coverage details": "保险详情",
  "Coverage information": "覆盖率信息",
  "Coverage Information": "覆盖范围信息",
  "Coverage name": "覆盖范围名称",
  "Coverage recurrence (every x)": "覆盖重复性（每 x 次）",
  "Coverage score (0-100)": "覆盖范围得分（0-100）",
  "Coverage update periodicity": "保险更新周期",
  "Coverage validity period": "保险有效期",
  "Covered entity": "覆盖实体",
  "CREATE": "创建",
  "Create": "创建",
  "create": "创建",
  "Create ...": "创建 {entity_type}",
  "Create / Update dashboards": "创建/更新仪表板",
  "Create / Update investigations": "创建/更新调查",
  "Create / Update knowledge": "创建/更新知识",
  "Create a campaign": "创建攻击活动",
  "Create a case template": "创建新案例模板",
  "Create a channel": "创建频道",
  "Create a city": "创建城市",
  "Create a connector": "创建连接器",
  "Create a container and wrap the element inside it": "创建一个容器并将元素包裹其中",
  "Create a content from a template": "从模板创建内容",
  "Create a country": "创建国家/地区",
  "Create a course of action": "创建应对措施",
  "Create a coverage": "创建一个覆盖范围",
  "Create a CSV Feed": "创建 CSV Feed",
  "Create a CSV Ingester": "创建一个CSV导入程序",
  "Create a CSV ingester": "创建 CSV 采集器",
  "Create a CSV mapper": "创建CSV映射器",
  "Create a CSV Mapper configuration": "创建CSV映射配置",
  "Create a custom theme": "创建自定义主题",
  "Create a data component": "创建数据组件",
  "Create a data source": "创建数据源",
  "Create a decay exclusion rule": "创建衰变排除规则",
  "Create a decay rule": "创建衰变规则",
  "Create a dissemination list": "创建传播清单",
  "Create a Draft": "创建草稿",
  "Create a feed": "创建订阅源",
  "Create a feedback": "创建反馈",
  "Create a file": "创建文件",
  "Create a fintel design": "创建芬特尔设计",
  "Create a form": "创建表格",
  "Create a group": "创建组",
  "Create a grouping": "创建分组",
  "Create a individual": "创建个体",
  "Create a JSON feed": "创建 JSON 源",
  "Create a JSON mapper": "创建 JSON 映射器",
  "Create a kill chain phase": "创建杀伤链阶段",
  "Create a label": "创建标签",
  "Create a live activity trigger": "创建实时活动触发器",
  "Create a live stream": "创建实时流",
  "Create a live trigger": "创建实时触发器",
  "Create a malware": "创建恶意软件",
  "Create a malware analysis": "创建恶意软件分析",
  "Create a marking definition": "创建标记定义",
  "Create a message": "创建消息",
  "Create a narrative": "创建叙述",
  "Create a nested relationship": "创建嵌套关系",
  "Create a new container at each run": "每次运行时创建一个新容器",
  "Create a new file with the content": "创建一个包含内容的新文件",
  "Create a new public dashboard": "创建新的公共仪表盘",
  "Create a new template": "创建新模板",
  "Create a note": "创建注释",
  "Create a notifier": "创建通知器",
  "Create a opinions": "创建意见",
  "Create a playbook": "创建剧本",
  "Create a position": "创建职位",
  "Create a public dashboard": "创建公共仪表板",
  "Create a region": "创建区域",
  "Create a regular activity digest": "创建定期活动摘要",
  "Create a regular digest": "创建定期摘要",
  "Create a relationship": "创建关系",
  "Create a report": "创建报告",
  "Create a request for information": "创建信息请求",
  "Create a request for takedown": "创建移除请求",
  "Create a retention policy": "创建保留策略",
  "Create a role": "创建角色",
  "Create a RSS ingester": "创建RSS采集器",
  "Create a sector": "创建部门",
  "Create a security coverage": "创建安全覆盖",
  "Create a security platform": "创建安全平台",
  "Create a service account for this feed": "为此饲料创建服务账户",
  "Create a sighting": "创建目击",
  "Create a status": "创建状态",
  "Create a status template": "创建状态模版",
  "Create a stream": "创建一个流",
  "Create a subscription": "创建一个订阅",
  "Create a synchronizer": "创建一个同步器",
  "Create a system": "创建系统",
  "Create a task": "创建任务",
  "Create a task template": "创建任务模板",
  "Create a TAXII collection": "创建TAXII集合",
  "Create a TAXII ingester": "创建 TAXII 接收站",
  "Create a template": "创建模板",
  "Create a threat actor group": "创建威胁行为者组",
  "Create a threat actor individual": "创建威胁行为者个人",
  "Create a tool": "创建攻击工具",
  "Create a user": "创建用户",
  "Create a user for this feed": "为该 feed 创建一个用户",
  "Create a vocabulary": "创建词汇表",
  "Create a vulnerability": "创建漏洞",
  "Create a widget": "创建小部件",
  "Create a workbench": "创建工作区",
  "Create a workspace": "创建工作区",
  "Create an area": "创建区域",
  "Create an artifact": "创建工件",
  "Create an attack pattern": "创建攻击模式",
  "Create an attribute": "创建属性",
  "Create an automatic user": "创建自动用户",
  "Create an entity": "创建实体",
  "Create an event": "创建活动",
  "Create an exclusion list": "创建排除名单",
  "Create an external reference": "创建外部引用",
  "Create an incident": "创建安全事件",
  "Create an incident response": "创建案例事件",
  "Create an indicator": "创建攻击指标",
  "Create an indicator based on an observable": "根据可观察对象创建指示器",
  "Create an indicator from this observable": "从该可观测数据创建攻击指标",
  "Create an infrastructure": "创建基础设施",
  "Create an intrusion set": "创建入侵集合",
  "Create an investigation": "创建调查",
  "Create an observable": "创建可观测数据",
  "Create an observed data": "创建可观测数据",
  "Create an opinion": "创建意见",
  "Create an organization": "创建组织",
  "Create an outcome based on a template": "根据模板创建结果",
  "Create and map": "创建和映射",
  "Create as draft": "创建为草稿",
  "Create as draft by default": "默认创建为草稿",
  "Create dashboard": "创建仪表板",
  "Create external reference at upload": "上传时创建外部参考",
  "Create file": "创建文件",
  "Create indicators from all observables in the bundle": "从捆绑包中的所有观测变量创建指标",
  "Create investigation": "创建调查",
  "Create missing entities": "创建缺失的实体",
  "Create multiple entities": "创建多个实体",
  "Create multiple observables": "创建多个观测值",
  "Create multiple relationships": "创建多重关系",
  "Create observables based on an indicator": "基于指标创建可观测变量",
  "Create observables from all indicators in the bundle": "从捆绑包中的所有观测指标创建观测指标",
  "Create observables from this indicator": "从该指标创建观测值",
  "Create OpenCTI Stream": "创建 OpenCTI 流",
  "Create priority intelligence requirement": "创建优先情报需求",
  "Create relations in bulk": "批量创建关系",
  "Create relations in bulk for": "批量创建关系",
  "Create Relationship": "创建关系",
  "Create unknown entities": "创建未知实体",
  "Create Widget": "创建小工具",
  "Create Workbench": "创建工作台",
  "created": "创建",
  "Created by": "创建者",
  "Created By": "创建者",
  "Created entities": "创建的实体",
  "Created the": "已创建",
  "created_at": "创建",
  "created_at_gt": "创建开始日期",
  "created_at_lt": "创建结束日期",
  "created_gt": "创建开始日期",
  "created_lt": "创建结束日期",
  "created-by": "作者",
  "Created-by.internal_id": "创建者内部ID",
  "createdBy": "作者",
  "Creating entities...": "创建实体...",
  "Creation": "创造",
  "Creation date": "创建日期",
  "Creation date (in this platform)": "创建日期(在此平台中)",
  "Creator": "创建者",
  "Creator_id": "创建者ID",
  "creator_id": "创建者ID",
  "Creators": "创建者",
  "Credential": "证书",
  "Credentials": "证书",
  "Criteria": "标准",
  "Critical": "关键",
  "CRITICAL": "严重",
  "CSIRT": "CSIRT",
  "CSV data.": "CSV 数据。",
  "CSV Feeds": "CSV订阅源",
  "CSV feeds": "CSV 饲料",
  "CSV Feeds | Data sharing | Data": "CSV Feeds | 数据共享 | 数据",
  "CSV Feeds | Ingestion | Data": "CSV 源 | 输入 | 数据",
  "CSV file": "CSV文件",
  "CSV mapper created": "创建的 CSV 映射器",
  "CSV Mapper edition": "CSV映射器编辑",
  "CSV Mappers": "CSV映射器",
  "CSV Mappers | Processing | Data": "CSV 映射器 | 处理 | 数据",
  "CSV separator": "CSV分隔符",
  "CSV URL": "CSV URL",
  "Current cache version date": "当前缓存版本日期",
  "Current entity refers to the entity in which you will use the Fintel template. Removing this filter means you will lost the context of the container in which the template is used.": "当前实体是指使用 Fintel 模板的实体。移除该过滤器意味着您将失去使用该模板的容器的上下文。",
  "Current instance": "当前实例",
  "Current password": "当前密码",
  "Current platform": "当前平台",
  "Current specific accesses": "当前特定访问权限",
  "Current stable score": "当前稳定分数",
  "Current state": "当前状态",
  "Current User": "当前用户",
  "Custom dashboard": "自定义仪表盘",
  "Custom dashboards": "自定义仪表盘",
  "Custom dashboards | Dashboards": "自定义仪表盘",
  "Customization": "定制化",
  "Customize columns": "自定义列",
  "Customize scale": "定制规模",
  "CVSS v2": "CVSS v2",
  "CVSS v3": "CVSS v3",
  "CVSS v4": "CVSS v4",
  "CVSS2 Access Complexity (AC)": "CVSS2 访问复杂性 (AC)",
  "CVSS2 Access Vector (AV)": "CVSS2 访问向量 (AV)",
  "CVSS2 Authentication (Au)": "CVSS2 验证 (Au)",
  "CVSS2 Availability Impact (A)": "CVSS2 可用性影响 (A)",
  "CVSS2 Confidentiality Impact (C)": "CVSS2 保密性影响 (C)",
  "CVSS2 Exploitability (E)": "CVSS2 可利用性 (E)",
  "CVSS2 Integrity Impact (I)": "CVSS2 完整性影响 (I)",
  "CVSS2 Remediation Level (RL)": "CVSS2 修复级别 (RL)",
  "CVSS2 Report Confidence (RC)": "CVSS2 报告可信度 (RC)",
  "CVSS2 Score": "CVSS2 分数",
  "CVSS2 Temporal Score": "CVSS2 时间分数",
  "CVSS2 Vector": "CVSS2 向量",
  "CVSS3 - Attack vector": "CVSS3 - 攻击向量",
  "CVSS3 - Attack vector (AV)": "CVSS3 - 攻击向量 (AV)",
  "CVSS3 - Availability impact": "CVSS3 - 可用性影响",
  "CVSS3 - Availability impact (A)": "CVSS3 - 可用性影响 (A)",
  "CVSS3 - Confidentiality impact": "CVSS3 - 保密性影响",
  "CVSS3 - Confidentiality impact (C)": "CVSS3 - 保密性影响 (C)",
  "CVSS3 - Integrity impact": "CVSS3 - 完整性影响",
  "CVSS3 - Integrity impact (I)": "CVSS3 - 完整性影响 (I)",
  "CVSS3 - Scope (S)": "CVSS3 - 范围 (S)",
  "CVSS3 - Score": "CVSS3 - 得分",
  "CVSS3 - Severity": "CVSS3 - 严重程度",
  "CVSS3 Attack Complexity (AC)": "CVSS3 攻击复杂性 (AC)",
  "CVSS3 Attack Vector (AV)": "CVSS3 攻击向量 (AV)",
  "CVSS3 Availability Impact (A)": "CVSS3 可用性影响 (A)",
  "CVSS3 Confidentiality Impact (C)": "CVSS3 保密性影响 (C)",
  "CVSS3 Exploit Code Maturity (E)": "CVSS3 漏洞代码成熟度 (E)",
  "CVSS3 Integrity Impact (I)": "CVSS3 完整性影响 (I)",
  "CVSS3 Privileges Required (PR)": "CVSS3 所需权限 (PR)",
  "CVSS3 Remediation Level (RL)": "CVSS3 修复级别 (RL)",
  "CVSS3 Report Confidence (RC)": "CVSS3 报告可信度 (RC)",
  "CVSS3 Score": "CVSS3 分数",
  "CVSS3 Severity": "CVSS3 严重性",
  "CVSS3 Temporal Score": "CVSS3 时间分数",
  "CVSS3 User interaction (UI)": "CVSS3 用户交互 (UI)",
  "CVSS3 Vector": "CVSS3 向量",
  "CVSS4 Attack Complexity (AC)": "CVSS4 攻击复杂性 (AC)",
  "CVSS4 Attack Requirements (AT)": "CVSS4 攻击要求 (AT)",
  "CVSS4 Attack Vector (AV)": "CVSS4 攻击向量 (AV)",
  "CVSS4 Exploit Maturity (E)": "CVSS4 漏洞利用成熟度 (E)",
  "CVSS4 Privileges Required (PR)": "CVSS4 所需权限 (PR)",
  "CVSS4 Score": "CVSS4 得分",
  "CVSS4 Severity": "CVSS4 严重性",
  "CVSS4 SS Avalability Impact (SA)": "CVSS4 SS 可用性影响 (SA)",
  "CVSS4 SS Confidentiality Impact (SC)": "CVSS4 SS 保密性影响 (SC)",
  "CVSS4 SS Integrity Impact (SI)": "CVSS4 SS 完整性影响 (SI)",
  "CVSS4 User Interaction (UI)": "CVSS4 用户交互 (UI)",
  "CVSS4 Vector": "CVSS4 向量",
  "CVSS4 VS Availability Impact (VA)": "CVSS4 VS 可用性影响 (VA)",
  "CVSS4 VS Confidentiality Impact (VC)": "CVSS4 VS 保密性影响 (VC)",
  "CVSS4 VS Integrity Impact (VI)": "CVSS4 VS 完整性影响 (VI)",
  "Danger Zone": "危险地带",
  "DangerZoneTooltip": "更改这里的配置可能会对平台的稳定性产生重大影响。只有有能力更改敏感配置的用户才能更改。请确保您知道自己在做什么。",
  "Dark": "暗色",
  "Dark (with background)": "暗色(带背景)",
  "Dark (without background)": "暗色(无背景)",
  "Dark theme": "深色主题",
  "Dashboard": "仪表盘",
  "dashboard": "仪表板",
  "Dashboard cannot be exported to image": "仪表板无法导出为图像",
  "Dashboard cannot be exported to pdf": "仪表板无法导出为 pdf",
  "Dashboard settings": "仪表盘设置",
  "Dashboards": "仪表盘",
  "Dashboards from your groups & organizations": "来自组和组织的仪表板",
  "Data": "数据",
  "Data component": "数据组件",
  "Data components": "数据组件",
  "Data Components | Techniques": "数据组件|技术",
  "Data curation": "数据管理",
  "Data fetched:": "获取数据：",
  "Data import": "数据导入",
  "Data import and analyst workbenches": "数据导入和分析工作台",
  "Data sharing": "数据共享",
  "Data sharing configuration": "数据共享配置",
  "Data source": "数据源",
  "Data sources": "数据源",
  "Data Sources | Techniques": "数据源|技术",
  "Data type": "数据类型",
  "Date": "日期",
  "Date attribute": "日期属性",
  "Date of Birth": "出生日期",
  "Date of birth": "出生日期",
  "Date pattern": "日期格式",
  "Date reference": "日期引用",
  "Date Seen": "观察日期",
  "Date/Time": "日期/时间",
  "Day": "日",
  "day": "日",
  "Day remaining": "剩余天数",
  "Day: ": "日",
  "day(s)": "天",
  "Days": "天数",
  "days": "天",
  "Days remaining": "剩余天数",
  "Deactivate": "停用",
  "Deactivating this rule will automatically remove the relationships previously generated by the rule. Please be aware that disabling this rule may impact your platform's data and performance.": "停用此规则将自动删除之前由该规则生成的关系。请注意，禁用此规则可能会影响您平台的数据和性能。",
  "Decay exclusion rules": "衰变排除规则",
  "Decay factor": "衰减系数",
  "Decay rule": "衰减规则",
  "Decay rules": "衰变规则",
  "Decay Rules | Customization | Settings": "衰减规则 | 自定义 | 设置",
  "Decay rules are applied on indicators by priority order (from greatest to lowest, lowest being 0). There are built-in rules applied by default that are not editable, you can add a custom decay rule and define its priority order.": "衰减规则按优先级顺序（从高到低，最低为 0）应用于指标。默认应用的内置规则不可编辑，您可以添加自定义衰减规则并定义其优先级顺序。",
  "Decline": "下降",
  "Decreasing": "递减",
  "Default": "默认",
  "Default author": "默认作者",
  "Default case templates": "默认案例模板",
  "Default checked": "默认检查",
  "Default checked (true)": "默认选中 (true)",
  "Default dashboard": "默认仪表盘",
  "Default group for ingestion user": "摄取用户的默认组",
  "Default group for Service accounts": "服务账户的默认组",
  "Default mailer": "默认邮件发送器",
  "Default mandatory attributes": "默认强制属性",
  "Default marking definitions": "默认标记定义",
  "Default markings": "默认标记",
  "Default membership": "默认成员资格",
  "Default report types": "默认报告类型",
  "Default theme": "默认主题",
  "Default unchecked (false)": "默认不选中（假）",
  "Default value": "默认值",
  "Default value of : ": "默认值 : ",
  "Default value(s)": "默认值",
  "Default values are applied only during entity creation. So only for entities created after default values have been set": "默认值仅在实体创建期间应用。因此仅适用于设置默认值后创建的实体",
  "Default values set": "已设置默认值",
  "Define a group that will be assigned to each user created on the fly for ingestion": "定义一个组，该组将分配给为每种摄取类型即时创建的每个用户",
  "Define at which score thresholds the indicator is updated.": "定义更新指标的分数阈值。",
  "Define Relationships Between Entities": "定义实体之间的关系",
  "Definition": "定义",
  "DELETE": "删除",
  "Delete": "删除",
  "delete": "删除",
  "Delete all": "全部删除",
  "Delete dashboards": "删除仪表板",
  "Delete investigations": "删除调查",
  "Delete knowledge": "删除知识",
  "Delete mapping": "删除映射",
  "Delete permanently": "永久删除",
  "Delete public dashboard": "删除公共仪表板",
  "Delete the element if no other containers contain it": "如果没有其他容器包含该元素，则删除该元素",
  "Delete this file": "删除此文件",
  "Delete this notification": "删除此通知",
  "Delete this saved filter": "删除已保存的过滤器",
  "Delete this support package": "删除此支持软件包",
  "Delete this work": "删除此项工作",
  "Delete this workbench": "删除此工作区",
  "Delete widget": "删除部件",
  "deleted": "删除",
  "deleted as a result of the deletion of a linked entity": "因删除关联实体而删除",
  "Deleted by": "删除",
  "Deleted or restricted member": "已删除或受限制的成员",
  "Deletion": "删除",
  "Deletion date": "删除日期",
  "Demo credentials": "Demo凭证",
  "Demographic Information": "人口统计信息",
  "Demographics": "人口统计",
  "Dependencies": "依赖",
  "Depending on the selected CSV mapper configurations, marking definition levels can be set in the dedicated field.": "根据所选的 CSV 映射器配置，可在专用字段中设置标记定义级别。",
  "Depending on the selected JSON mapper configurations, marking definition levels can be set in the dedicated field.": "根据所选的 JSON 映射器配置，可在专用字段中设置标记定义级别。",
  "Deploy": "部署",
  "Deploy a new connector": "部署新的连接器",
  "deploy in one-click Threat Intelligence Resources": "一键部署威胁情报资源",
  "deploy in one-click threat management resources such as feeds, dashboards, playbooks, etc.": "一键部署威胁管理资源，如馈送、仪表盘、播放簿等。",
  "Deploying connectors from this catalog requires the installation of our": "从该目录部署连接器需要安装我们的",
  "Desc": "描述",
  "Description": "描述",
  "description": "描述",
  "Description & Main content": "说明 & 主要内容",
  "Description and content of the entity": "实体的描述和内容",
  "Deselect Relationships of Selected Nodes": "取消选择选定节点的关系",
  "Details": "详情",
  "Detection": "检测",
  "Diamond": "钻石",
  "Digest with multiple notifiers": "具有多个通知器的摘要",
  "Digests Details": "摘要详情",
  "Direct relations creations": "直接关系创建",
  "Direct targeting of this country": "直接针对该国家/地区",
  "Direct targeting of this region": "直接针对该区域",
  "Direct targeting of this sector": "直接针对该部门",
  "Direct Update": "直接更新",
  "Direct/Automatic Import": "直接/自动导入",
  "director": "主任",
  "Directories": "目录",
  "Directory": "目录",
  "Disable": "禁用",
  "Disable 3D mode": "禁用3D模式",
  "Disable Enterprise Edition": "禁用企业版",
  "Disable forces": "禁用强制",
  "Disable horizontal tree mode": "禁用水平树模式",
  "Disable invert colors": "禁用反转颜色",
  "Disable on-the-fly entity creation": "禁用即时创建实体",
  "Disable public dashboard": "禁用公共仪表盘",
  "Disable public link": "禁用公共链接",
  "Disable timeout on this page": "在此页面上禁用超时",
  "Disable tree horizontal mode": "禁用水平树形模式",
  "Disable tree vertical mode": "禁用垂直树形模式",
  "Disable two-factor authentication": "禁用双因素身份验证",
  "Disable vertical tree mode": "禁用垂直树模式",
  "Disabled": "禁用",
  "Disabled dashboard...": "无法查看已禁用的公共仪表板。您可以随时更改此布尔值。",
  "Disconnected": "断开连接的",
  "Discover OpenCTI EE": "探索 OpenCTI EE",
  "Discover the Hub": "探索中枢",
  "Dismiss": "忽略",
  "Dismissible": "可忽略",
  "Display as": "显示为",
  "Display data related to the history and activity.": "显示与历史和活动相关的数据。",
  "Display global knowledge with filters and criteria.": "使用过滤器和标准显示全局知识。",
  "Display legend": "显示图例",
  "Display name": "显示名称",
  "Display name of the sender": "发件人的显示名称",
  "Display nested relationships": "显示嵌套关系",
  "Display notes": "显示注释",
  "Display only used techniques": "只显示使用过的技术",
  "Display relationships": "显示关系",
  "Display specific knowledge using relationships and filters.": "使用关系和过滤器显示特定知识。",
  "Display the correlation graph": "显示相关图",
  "Display the source": "显示来源",
  "Display the whole matrix": "显示整个矩阵",
  "Display time range selector": "显示时间范围选择器",
  "Disseminate": "传播",
  "Disseminate a file": "传播文件",
  "Disseminate files by email": "通过电子邮件传播文件",
  "Dissemination": "传播",
  "Dissemination list": "传播清单",
  "Dissemination lists": "传播列表",
  "Dissemination lists | Security | Settings": "传播列表 | 安全 | 设置",
  "Dissemination lists can be used to send files to a list of recipients that do not necessarily have an OpenCTI account.": "传播列表可用于向不一定拥有 OpenCTI 账户的收件人列表发送文件。",
  "Distributed": "分布式",
  "Distribution": "分布:",
  "Distribution of entities": "实体分布",
  "Distribution of history": "历史记录分布",
  "Distribution of opinions": "意见分布",
  "Distribution of relations": "关系分布",
  "Distribution of relations (including inferred)": "关系分布(包含推理)",
  "Distribution of reports": "报告的分发",
  "Distribution of sources": "源分布",
  "Distribution:": "分布:",
  "Do not accumulate creators for the users of this group": "不为该组用户积累创作者",
  "Do not allow these users to delete content created by other users": "不允许这些用户删除其他用户创建的内容",
  "Do not display relationships": "不显示关系",
  "Do not forget to update your": "不要忘记更新您的",
  "Do you want to approve this draft and send it to ingestion?": "您是否要批准本草案并将其发送给摄制组？",
  "Do you want to browse this external link?": "是否要浏览此外部链接？",
  "Do you want to clear the works of this connector?": "你想清除这个连接器的工作吗？",
  "Do you want to create a STIX Indicator from this observable?": "是否要从此可观测数据创建一个STIX攻击指标？",
  "Do you want to delete the mapping for this entity?": "您想删除此实体的映射吗？",
  "Do you want to delete the mapping of this content?": "要删除此内容的映射吗？",
  "Do you want to delete these entities?": "是否要删除这些实体？",
  "Do you want to delete this area?": "是否要删除此区域?",
  "Do you want to delete this attack pattern?": "是否要删除此攻击模式？",
  "Do you want to delete this attribute?": "是否要删除此属性？",
  "Do you want to delete this campaign?": "是否要删除此攻击活动？",
  "Do you want to delete this case incident ?": "是否要删除此案例事件？",
  "Do you want to delete this case template?": "要删除此案例模板吗？",
  "Do you want to delete this channel?": "您想删除这个频道吗？",
  "Do you want to delete this city?": "是否要删除此城市？",
  "Do you want to delete this collection?": "您想删除此集合吗？",
  "Do you want to delete this connector?": "要删除此连接器吗？",
  "Do you want to delete this country?": "是否要删除此国家/地区？",
  "Do you want to delete this course of action?": "是否要删除此应对措施？",
  "Do you want to delete this CSV Feed?": "您想删除此 CSV Feed 吗？",
  "Do you want to delete this CSV ingester?": "您要删除此CSV导入程序吗？",
  "Do you want to delete this CSV mapper?": "您要删除此CSV映射吗？",
  "Do you want to delete this dashboard?": "是否要删除此仪表板？",
  "Do you want to delete this data component?": "是否要删除此数据组件？",
  "Do you want to delete this data source?": "你想删除这个数据源吗?",
  "Do you want to delete this decay exclusion rule": "是否要删除此衰变排除规则",
  "Do you want to delete this decay exclusion rule?": "你想删除这条衰变排除规则吗？",
  "Do you want to delete this decay rule?": "您想删除这条衰减规则吗？",
  "Do you want to delete this dissemination list?": "你想删除这个传播列表吗？",
  "Do you want to delete this draft?": "要删除此草稿吗？",
  "Do you want to delete this email template?": "您想删除此电子邮件模板吗？",
  "Do you want to delete this entity?": "是否要删除此实体？",
  "Do you want to delete this event?": "您想删除此事件吗？",
  "Do you want to delete this exclusion list?": "要删除此排除列表吗？",
  "Do you want to delete this external reference?": "是否要删除此外部引用？",
  "Do you want to delete this feed?": "您要删除此订阅源吗？",
  "Do you want to delete this feedback?": "是否要删除此反馈？",
  "Do you want to delete this file?": "你想删除这个文件吗？",
  "Do you want to delete this fintel design?": "您想删除此 Fintel 设计吗？",
  "Do you want to delete this FINTEL template?": "要删除此 FINTEL 模板吗？",
  "Do you want to delete this form?": "要删除此表单吗？",
  "Do you want to delete this group?": "是否要删除此组？",
  "Do you want to delete this grouping?": "要删除此分组吗？",
  "Do you want to delete this incident response?": "您要删除此事件响应吗？",
  "Do you want to delete this incident?": "是否要删除此安全事件？",
  "Do you want to delete this indicator?": "是否要删除此攻击指标？",
  "Do you want to delete this individual?": "是否要删除此个体？",
  "Do you want to delete this infrastructure?": "您想删除此基础设施吗？",
  "Do you want to delete this intrusion set?": "是否要删除此入侵集合？",
  "Do you want to delete this investigation?": "你想删除这项调查吗？",
  "Do you want to delete this job?": "您想删除这项工作吗？",
  "Do you want to delete this JSON feed?": "您想删除此 JSON 源吗？",
  "Do you want to delete this JSON mapper?": "是否要删除此 JSON 映射器？",
  "Do you want to delete this kill chain phase?": "是否要删除此杀伤链阶段？",
  "Do you want to delete this label?": "是否要删除此标签？",
  "Do you want to delete this line?": "要删除这一行吗？",
  "Do you want to delete this live stream?": "是否要删除此实时流？",
  "Do you want to delete this malware analysis?": "要删除此恶意软件分析吗？",
  "Do you want to delete this malware?": "是否要删除此恶意软件？",
  "Do you want to delete this marking definition?": "是否要删除此标记定义？",
  "Do you want to delete this message?": "您想删除此消息吗？?",
  "Do you want to delete this narrative?": "要删除此叙述吗？",
  "Do you want to delete this node?": "您要删除此节点吗？",
  "Do you want to delete this note?": "是否要删除此注释？",
  "Do you want to delete this notification?": "您想删除此通知吗？",
  "Do you want to delete this notifier?": "您想删除此通知器吗？",
  "Do you want to delete this observable?": "是否要删除此可观测数据？",
  "Do you want to delete this observed data?": "是否要删除此观测数据？",
  "Do you want to delete this opinion?": "您想删除此意见吗？",
  "Do you want to delete this opinions?": "您想删除该意见吗？",
  "Do you want to delete this organization?": "是否要删除此组织？",
  "Do you want to delete this PIR?": "您想删除此 PIR 吗？",
  "Do you want to delete this playbook?": "您要删除此剧本吗？",
  "Do you want to delete this position?": "要删除该位置吗？",
  "Do you want to delete this public dashboard?": "你想删除此公开仪表板吗？",
  "Do you want to delete this region?": "是否要删除此区域？",
  "Do you want to delete this relation?": "是否要删除此关系？",
  "Do you want to delete this relationship?": "要删除此关系吗？",
  "Do you want to delete this report?": "是否要删除此报告？",
  "Do you want to delete this representation?": "您是否要删除这个表示？",
  "Do you want to delete this request for information?": "您想删除此信息请求吗？",
  "Do you want to delete this request for takedown?": "您是否要删除此删除请求？",
  "Do you want to delete this retention policy?": "您要删除此保留策略吗？",
  "Do you want to delete this role?": "是否要删除此角色？",
  "Do you want to delete this RSS ingester?": "您要删除此 RSS 接收站吗？",
  "Do you want to delete this saved filter?": "是否要删除此已保存的过滤器？",
  "Do you want to delete this sector?": "是否要删除此部门？",
  "Do you want to delete this security coverage?": "要删除此安全覆盖范围吗？",
  "Do you want to delete this security platform?": "要删除此安全平台吗？",
  "Do you want to delete this sighting?": "是否要删除此目击？",
  "Do you want to delete this status template?": "想要删除此状态模版？",
  "Do you want to delete this status?": "要删除此状态吗？",
  "Do you want to delete this support package?": "您想删除此支持包吗？",
  "Do you want to delete this synchronizer?": "是否要删除此同步器？",
  "Do you want to delete this system?": "是否要删除此系统？",
  "Do you want to delete this task?": "您想删除这项任务吗？",
  "Do you want to delete this TAXII ingester?": "要删除此TAXII摄取器吗？",
  "Do you want to delete this template?": "要删除此模板吗？",
  "Do you want to delete this theme?": "要删除此主题吗？",
  "Do you want to delete this this narrative?": "你想删除这段叙述吗？",
  "Do you want to delete this threat actor group?": "您想删除该威胁组织吗？",
  "Do you want to delete this threat actor individual?": "您想删除此威胁行为者个体吗？",
  "Do you want to delete this tool?": "是否要删除此工具？",
  "Do you want to delete this trigger?": "是否要删除此触发器？",
  "Do you want to delete this user?": "是否要删除此用户？",
  "Do you want to delete this vocabulary?": "你想删除这个词汇吗？",
  "Do you want to delete this vulnerability?": "是否要删除此漏洞？",
  "Do you want to delete this widget?": "你想删除这个小部件吗？",
  "Do you want to delete this workbench?": "是否要丢弃此捆绑包?",
  "Do you want to disable this rule?": "是否要禁用该规则？",
  "Do you want to duplicate this widget?": "您想复制这个部件吗？",
  "Do you want to duplicate this workspace?": "您想复制此工作区吗？",
  "Do you want to enable this rule?": "是否要启用该规则？",
  "Do you want to kill all the sessions of this user?": "是否要终止此用户的所有会话？",
  "Do you want to kill this session?": "是否要终止此会话？",
  "Do you want to remove the coverage for this attack pattern?": "您想取消对这种攻击模式的保护吗？",
  "Do you want to remove the entity from this container?": "是否要从此容器中移除该实体？",
  "Do you want to remove the entity from this grouping?": "您想从该分组中删除该实体吗？",
  "Do you want to remove the entity from this report?": "是否要从此报告中移除该实体？",
  "Do you want to remove the indicator from this observable?": "你想从这个技术元素中删除指标吗？",
  "Do you want to remove the observable from this indicator?": "是否要移除此攻击指标中移除该可观测数据？",
  "Do you want to remove these elements from this grouping?": "您想从该分组中删除这些元素吗？",
  "Do you want to remove these elements from this investigation?": "是否要从此调查中移除这些元素？",
  "Do you want to remove these elements from this report?": "是否要从此报告中移除这些元素？",
  "Do you want to remove these elements?": "您想删除这些元素吗？",
  "Do you want to remove these objects?": "要删除这些对象吗？",
  "Do you want to remove this entity?": "要删除此实体吗？",
  "Do you want to remove this external reference?": "是否要移除此外部引用？",
  "Do you want to remove this groupement?": "您想移除此组吗？",
  "Do you want to remove this grouping?": "您是否要删除此分组？",
  "Do you want to remove this job?": "您要删除此作业吗？",
  "Do you want to remove this note from this entity?": "您想从该实体中删除此注释吗？",
  "Do you want to remove this note?": "是否要移除此注释？",
  "Do you want to remove this object?": "是否要删除此对象？",
  "Do you want to remove this opinion?": "是否要移除此意见？",
  "Do you want to remove this report?": "是否要移除此报告？",
  "Do you want to reset the state and purge messages queue of this connector?": "您想重置该连接器的状态并清除消息队列吗？",
  "Do you want to reset the state of this connector?": "是否要重置此连接器的状态？",
  "Do you want to reset the state of this CSV Feed?": "你想重置此 CSV Feed 的状态吗？",
  "Do you want to reset the state of this CSV ingester?": "您想重置此 CSV 输入器的状态吗？",
  "Do you want to reset the state of this JSON feed?": "你想重置这个 JSON Feed 的状态吗？",
  "Do you want to reset the state of this TAXII ingester? It will restart ingestion from the beginning.": "您想重置 TAXII 摄录程序的状态吗？它会从头开始摄取。",
  "Do you want to revoke this user token ? Once the token is revoked all access are forbidden, please verify that the token is not used by connectors or other API calls before revoking.": "是否要撤销该用户令牌？一旦令牌被注销，所有访问都将被禁止，注销前请确认该令牌未被连接器或其他 API 调用使用。",
  "Do you want to start this CSV Feed?": "您想启动此 CSV Feed 吗？",
  "Do you want to start this CSV ingester?": "您要启动此CSV导入程序吗？",
  "Do you want to start this JSON feed?": "您想启动此 JSON 源吗？",
  "Do you want to start this playbook?": "您想启动此剧本吗？",
  "Do you want to start this RSS ingester?": "您是否要启动此 RSS 订阅器？",
  "Do you want to start this synchronizer?": "是否要启动此同步器？",
  "Do you want to start this TAXII ingester?": "你想启动这个TAXII摄取器吗？",
  "Do you want to stop this CSV Feed?": "要停止 CSV 源吗？",
  "Do you want to stop this CSV ingester?": "您要停止此CSV导入程序吗？",
  "Do you want to stop this JSON feed?": "要停止 JSON 源吗？",
  "Do you want to stop this playbook?": "要停止此剧本吗？",
  "Do you want to stop this RSS ingester?": "要停止该 RSS 接收站吗？",
  "Do you want to stop this synchronizer?": "是否要删除此同步器？",
  "Do you want to stop this TAXII ingester?": "你想停止这个TAXII摄取器吗？",
  "Do you want to unlink this task ?": "您要取消链接此任务吗？",
  "Do you want to unlink this task template ?": "要取消链接此任务模板吗？",
  "Do you want to unlink this task?": "您想取消这项任务的链接吗？",
  "documentation": "文档",
  "does not exist in the main knowledge base": "在主知识库中不存在",
  "Domain": "域",
  "Domain names": "域名",
  "dominance": "主导地位",
  "Don't add the user to the default groups": "不要将用户添加到默认组中",
  "Donut": "圆环图",
  "Donut chart": "圆环图",
  "Download": "下载",
  "Download as CSV": "下载为CSV",
  "Download as PNG": "下载为PNG",
  "Download as STIX report": "下载 STIX 报告",
  "Download as SVG": "下载为SVG",
  "Download file": "下载文件",
  "Download in PDF": "下载 PDF 文件",
  "Download in pdf": "以pdf格式下载",
  "Download knowledge export": "下载知识导出",
  "Download this file": "下载此文件",
  "Download this support package": "下载此支持软件包",
  "Draft": "草稿",
  "Draft context set successfully.": "草稿上下文设置成功。",
  "Draft Mode": "草稿模式",
  "Draft name": "草案名称",
  "Draft overview": "草案概览",
  "Draft popover of actions": "弹出行动草稿",
  "Draft processes": "程序草案",
  "Draft workspace created successfully.": "草稿工作区创建成功。",
  "Drafts": "草稿",
  "Drag and drop files to import": "拖放文件导入",
  "Due Date": "到期日",
  "Duplicate": "复制",
  "Duplicate a CSV Feed": "复制 CSV 源",
  "Duplicate a CSV feed": "复制 CSV 源",
  "Duplicate a CSV ingester": "复制 CSV 输入器",
  "Duplicate a CSV mapper": "复制 CSV 映射器",
  "Duplicate a feed": "复制一个饲料",
  "Duplicate a form": "复制表格",
  "Duplicate a JSON feed": "复制一个 JSON 源",
  "Duplicate a JSON mapper": "复制一个 JSON 映射器",
  "Duplicate the dashboard": "复制仪表板",
  "Duration": "持续时间",
  "Dynamic filter": "动态过滤器",
  "Dynamic from the main entity triggering the playbook": "来自触发播放本的主体的动态",
  "Dynamic from the objects in the bundle of the playbook": "从播放列表捆绑包中的对象动态生成",
  "Dynamic source filters": "动态源过滤器",
  "Dynamic target filters": "动态目标过滤器",
  "Each line must contain a valid email address": "每行必须包含一个有效的电子邮件地址",
  "Each tick value must be between min and max value": "每个刻度值必须介于最小值和最大值之间",
  "Edit": "编辑",
  "Edit confidence level": "编辑置信度",
  "Edit the selected item": "编辑选中项",
  "Edition": "版本",
  "Editor view": "编辑视图",
  "Effective Max Confidence Level:": "最大有效信任度：",
  "Elasticsearch": "Elasticsearch",
  "Element will be rescan with all compatible activated rules": "将使用所有兼容的激活规则重新扫描元素",
  "element(s)": "元素",
  "element(s) are not linked to any other reports and will be orphan after the deletion.": "元素未链接到任何其他报告，删除后将成为孤立元素。",
  "elementId": "相关实体",
  "Elements deleted by connectors or during platform synchronization are not put into the trash.": "连接器或平台同步过程中删除的元素不会放入垃圾桶。",
  "Elements successfully copied": "已成功复制元素",
  "elementWithTargetTypes": "目标类型",
  "Email": "电子邮箱",
  "Email address": "邮件地址",
  "Email addresses": "邮箱地址",
  "Email body": "电子邮件正文",
  "Email sent successfully": "电子邮件已成功发送",
  "Email sent to user": "发送给用户的电子邮件",
  "Email subject": "电子邮件主题",
  "Email template": "电子邮件模板",
  "Email template created": "已创建的电子邮件模板",
  "Email templates": "电子邮件模板",
  "Email templates | Security | Settings": "电子邮件模板 | 安全 | 设置",
  "Emails": "电子邮件",
  "Emails (1 / line)": "电子邮件（1 封/行）",
  "Empty": "空",
  "Empty coverage": "空覆盖范围",
  "Enable": "启用",
  "Enable 3D mode": "启用3D模式",
  "Enable AI powered platform": "启用人工智能平台",
  "Enable Ask Ariane": "启用 Ask Ariane",
  "Enable commit messages": "启用提交消息",
  "Enable Enterprise Edition": "启用企业版",
  "Enable forces": "启用强制",
  "Enable horizontal tree mode": "启用水平树模式",
  "Enable invert colors": "启用颜色反转",
  "Enable powerful features with OpenCTI Enterprise Edition": "利用 OpenCTI 企业版实现强大功能",
  "Enable public dashboard": "启用公共仪表板",
  "Enable this feature": "启用此功能",
  "Enable tree mode": "启用树形模式",
  "Enable two-factor authentication": "启用双因素身份验证",
  "Enable user Max Confidence Level": "启用用户最大置信度",
  "Enable vertical tree mode": "启用垂直树模式",
  "Enabled": "启用",
  "Enabled import connectors": "已启用的导入连接器",
  "Enabled the": "启用",
  "Enabled the ": "启用该",
  "Encrypted archive": "加密存档",
  "End date": "结束日期",
  "Endpoint": "终点",
  "Ends with": "以...结尾",
  "ends_with": "以...结尾",
  "Enforce references": "执行引用",
  "Enforce two-factor authentication": "强制执行双因素身份验证",
  "Engine": "引擎",
  "English": "英语",
  "Enrich": "补充",
  "Enrich through connector": "通过连接器丰富",
  "ENRICHMENT": "增强",
  "Enrichment": "补充",
  "Enrichment connector": "丰富连接器",
  "Enrichment connectors": "富化连接器",
  "Enroll in playbook": "注册游戏手册",
  "Enter a value from the options": "从选项中输入一个值",
  "Enter code": "输入密码",
  "Enter date in ISO format (e.g., 2024-01-01 or 2024-01-01T10:00:00.000Z)": "以 ISO 格式输入日期（例如，2024-01-01 或 2024-01-01T10:00:00.000Z）",
  "Enter justification for requesting access to this knowledge": "输入请求访问该知识的理由",
  "Enter simple observable values (e.g., IP addresses, domains, hashes). They will be automatically converted to STIX patterns.": "输入简单的可观测值（如 IP 地址、域、哈希值）。它们将自动转换为 STIX 模式。",
  "Enterprise": "企业",
  "Enterprise Edition": "企业版",
  "entitie(s)": "实体",
  "Entities": "实体",
  "entities": "实体",
  "Entities (one per line)": "实体（每行一个）",
  "Entities | Data": "实体|数据",
  "Entities and relationships manually deleted from the platform will appear in this view, and can be restored.": "从平台上手动删除的实体和关系将显示在此视图中，并可以恢复。",
  "entities created": "创建的实体",
  "Entities distribution": "实体分布",
  "Entities history": "实体历史",
  "Entities in PIR": "PIR 中的实体",
  "Entities list": "实体列表",
  "entities not created": "未创建实体",
  "Entities number": "实体数量",
  "Entities selection": "实体选择",
  "Entities view": "实体视图",
  "entities will be created": "将创建实体",
  "Entities with higher marking definition levels won't be included in the file content.": "文件内容中不会包含标记定义级别更高的实体。",
  "Entity": "实体",
  "entity": "实体",
  "Entity aliases": "实体别名",
  "Entity details": "实体详情",
  "Entity dynamic mapping": "实体动态映射",
  "Entity enrichment": "实体补充",
  "Entity list": "实体列表",
  "Entity lookup": "实体查询",
  "Entity lookup (select existing entities)": "实体查询（选择现有实体）",
  "Entity lookup enabled. Users will select existing entities of this type.": "启用实体查询。用户将选择这种类型的现有实体。",
  "Entity name": "实体名称",
  "Entity Name": "实体名称",
  "Entity settings": "实体设置",
  "Entity tags": "实体标签",
  "Entity type": "实体类型",
  "Entity Type": "实体类型",
  "Entity types": "实体类型",
  "Entity Types | Customization | Settings": "实体类型 | 个性化 | 设置",
  "Entity usage": "实体使用",
  "entity_Activity": "活动",
  "entity_Administrative-Area": "行政区域",
  "entity_All": "所有实体",
  "entity_Analyses": "实体_分析",
  "entity_Analysis": "分析",
  "entity_Arsenal": "武器库",
  "entity_Artifact": "工件",
  "entity_Attack-Pattern": "攻击模式",
  "entity_Autonomous-System": "自治系统",
  "entity_Bank-Account": "银行账户",
  "entity_Campaign": "攻击活动",
  "entity_Case": "案例",
  "entity_Case-Incident": "事件",
  "entity_Case-Rfi": "案例请求",
  "entity_Case-Rft": "案例删除请求",
  "entity_Case-Template": "案例模板",
  "entity_Channel": "频道",
  "entity_City": "城市",
  "entity_Container": "容器",
  "entity_Country": "国家/地区",
  "entity_Course-Of-Action": "应对措施",
  "entity_Credential": "凭据",
  "entity_Cryptocurrency-Wallet": "加密货币钱包",
  "entity_Cryptographic-Key": "加密密钥",
  "entity_CsvMapper": "CSV 映射器",
  "entity_Dashboard": "仪表板",
  "entity_Data-Component": "数据组件",
  "entity_Data-Source": "数据源",
  "entity_DecayExclusionRule": "衰变排除规则",
  "entity_DecayRule": "衰减规则",
  "entity_DeleteOperation": "删除操作",
  "entity_Directory": "目录",
  "entity_DisseminationList": "传播列表",
  "entity_Domain-Name": "域名",
  "entity_DraftWorkspace": "草稿",
  "entity_Email-Addr": "电子邮件地址",
  "entity_Email-Message": "电子邮件消息",
  "entity_Email-Mime-Part-Type": "电子邮件扩充部分类型",
  "entity_EmailTemplate": "电子邮件模板",
  "entity_Entities": "实体",
  "entity_Event": "事件",
  "entity_Events": "事件",
  "entity_ExclusionList": "排除名单",
  "entity_External-Reference": "外部引用",
  "entity_Feed": "反馈",
  "entity_Feedback": "反馈",
  "entity_FintelDesign": "Fintel 设计",
  "entity_Form": "形式",
  "entity_Group": "组",
  "entity_Grouping": "分组",
  "entity_History": "历史",
  "entity_Hostname": "主机名",
  "entity_Identity": "身份",
  "entity_Incident": "安全事件",
  "entity_Indicator": "攻击指标",
  "entity_Individual": "个体",
  "entity_Infrastructure": "基础设施",
  "entity_IngestionCsv": "CSV 输入器",
  "entity_IngestionJson": "JSON 源",
  "entity_IngestionRss": "RSS 输入器",
  "entity_IngestionTaxii": "Taxii 输入器",
  "entity_IngestionTaxiiCollection": "Taxii推送接收器",
  "entity_InternalFile": "文件",
  "entity_Intrusion-Set": "入侵集合",
  "entity_Investigation": "调查",
  "entity_IPv4-Addr": "IPv4地址",
  "entity_Ipv4-Addr": "IPv4地址",
  "entity_IPv6-Addr": "IPv6地址",
  "entity_Ipv6-Addr": "IPv6地址",
  "entity_JsonMapper": "Json 映射器",
  "entity_Kill-Chain-Phase": "杀伤链阶段",
  "entity_Label": "标签",
  "entity_Language": "语言",
  "entity_Location": "地点",
  "entity_Locations": "地点",
  "entity_Mac-Addr": "MAC地址",
  "entity_Malware": "恶意软件",
  "entity_Malware-Analysis": "恶意软件分析",
  "entity_Marking-Definition": "标记定义",
  "entity_Media-Content": "媒体内容",
  "entity_Mutex": "互斥体",
  "entity_Narrative": "叙述",
  "entity_Network-Traffic": "网络流量",
  "entity_Note": "注释",
  "entity_Notification": "通知",
  "entity_Notifier": "通知人",
  "entity_Observable": "实体可观测数据",
  "entity_Observations": "实体可观测数据",
  "entity_Observed-Data": "可观测数据",
  "entity_Opinion": "意见",
  "entity_Organization": "组织",
  "entity_Payment-Card": "支付卡",
  "entity_Persona": "人格面具",
  "entity_Phone-Number": "电话号码",
  "entity_Pir": "PIR",
  "entity_Playbook": "剧本",
  "entity_Position": "位置",
  "entity_Process": "进程",
  "entity_Public-Dashboard": "公共仪表板",
  "entity_PublicDashboard": "公共仪表板",
  "entity_Region": "区域",
  "entity_Relationship": "关系",
  "entity_Report": "报告",
  "entity_reported-in": "报道",
  "entity_RetentionRule": "保留政策",
  "entity_Role": "角色",
  "entity_Sector": "部门",
  "entity_Security-Coverage": "安全保障",
  "entity_SecurityPlatform": "安全平台",
  "entity_Sighting": "目击",
  "entity_Software": "软件",
  "entity_SSH-Key": "SSH 密钥",
  "entity_StatusTemplate": "状态模板",
  "entity_Stix-Core-Object": "实体和观测对象",
  "entity_Stix-Core-Objects": "STIX核心对象",
  "entity_Stix-Core-Relationship": "STIX核心关系",
  "entity_stix-core-relationship": "STIX核心关系",
  "entity_Stix-Cyber-Observable": "STIX网络可观测数据",
  "entity_Stix-Cyber-Observables": "STIX网络可观测数据",
  "entity_Stix-Domain-Object": "STIX域对象",
  "entity_Stix-Domain-Objects": "STIX域对象",
  "entity_Stix-Meta-Objects": "元素实体",
  "entity_stix-sighting-relationship": "STIX目击关系",
  "entity_StixFile": "STIX文件",
  "entity_StreamCollection": "实时流",
  "entity_Synchronizer": "OpenCTI 流",
  "entity_System": "系统",
  "entity_Task": "任务",
  "entity_TaxiiCollection": "TAXII 系列",
  "entity_Techniques": "技术",
  "entity_Text": "文本",
  "entity_Threat-Actor": "威胁源",
  "entity_threat-actor": "威胁源",
  "entity_Threat-Actor-Group": "威胁参与者组",
  "entity_threat-actor-group": "威胁参与者组",
  "entity_Threat-Actor-Individual": "个体威胁行为者",
  "entity_threat-actor-individual": "个体威胁行为者",
  "entity_Threats": "威胁",
  "entity_Tool": "攻击工具",
  "entity_Tracking-Number": "追踪号码",
  "Entity_type": "类型",
  "entity_type": "实体类型",
  "entity_types": "实体类型",
  "entity_Unknown": "未知",
  "entity_Url": "URL",
  "entity_User": "用户",
  "entity_User-Account": "用户账户",
  "entity_User-Agent": "用户代理",
  "entity_Vocabulary": "词汇",
  "entity_Vulnerability": "漏洞",
  "entity_Windows-Registry-Key": "Windows注册表键",
  "entity_Windows-Registry-Value-Type": "Windows注册表值类型",
  "entity_Workbench": "工作台",
  "entity_Workspace": "工作区",
  "entity_X509-Certificate": "X509证书",
  "EPSS Percentile": "EPSS - 百分位数",
  "EPSS Score": "EPSS - 分数",
  "eql": "Elastic EQL",
  "Equal": "平等",
  "Equals": "等于",
  "Error": "错误",
  "Error loading forms": "加载表格出错",
  "Error trying to download in PDF": "尝试以 PDF 格式下载时出错",
  "Error trying to export a PDF template": "尝试导出 PDF 模板时出错",
  "Error trying to export the file": "尝试导出文件时出错",
  "Errors": "错误",
  "errors": "错误",
  "Ethnicity": "种族",
  "Even if we do our best to prevent logging any data, the support package may contains some sensitive information that you may not want to share with everyone.": "即使我们尽最大努力防止记录任何数据，但支持软件包可能包含一些敏感信息，您可能不想与所有人共享。",
  "Event type": "事件类型",
  "Event types": "事件类型",
  "Event_scope": "事件范围",
  "event_scope": "事件范围",
  "event_type": "事件类型",
  "event_types": "事件类型",
  "Events": "事件",
  "Events | Activity | Settings": "事件 | 活动 | 设置",
  "Events | Entities": "事件|实体",
  "Events before stream first event date ({firstEventDate}) won't be taken into account.": "第一个事件流日期（{firstEventDate}）之前的事件将不予考虑。",
  "Every 1 hour": "每1小时",
  "Every 24 hours": "每24小时",
  "Every data fetched from this synchronizer will be written as the only source of truth": "从该同步器获取的每个资料将写入作为唯一的事实来源",
  "Every month": "每个月",
  "Every week": "每周",
  "Everyone on the platform": "平台上的每个人",
  "Everything": "所有事情",
  "Everything is saved": "保存所有内容",
  "Evidences": "证据",
  "Evolution": "演变",
  "Example": "示例",
  "Exclusion Lists": "排除列表",
  "Exclusion lists | Customization | Settings": "排除列表 | 自定义 | 设置",
  "Exclusion lists can be used to prevent the import of indicators considered benign and legitimate. Exclusion lists only apply to indicators with a STIX pattern.": "排除列表可用于防止导入被认为是良性和合法的指标。排除列表仅适用于具有 STIX 模式的指标。",
  "Execute advanced predefined computing": "执行高级预定义计算",
  "Execution at": "在",
  "Execution ended at": "执行结束于",
  "existed in main knowledge base, deleted in draft": "在主知识库中存在，在草稿中删除",
  "existed in main knowledge, modified in the draft": "存在于主知识库中，在草案中被修改",
  "Existing csv mappers": "现有 csv 映射器",
  "Existing public dashboards": "现有公共仪表盘",
  "Exit draft": "退出草稿",
  "Expand": "扩展",
  "Expand elements": "扩展元素",
  "Experiment valuable threat management resources in the XTM Hub": "在 XTM 中枢实验有价值的威胁管理资源",
  "expert": "专家级",
  "Expiration date": "有效期",
  "expiration_date": "到期日期",
  "EXPIRATION_SCHEDULER": "过期计划程序",
  "Expired": "已到期",
  "Explain": "解释",
  "Explanation": "解释",
  "Exploit Code Maturity (E)": "漏洞代码成熟度 (E)",
  "Exploit Maturity (E)": "漏洞利用成熟度 (E)",
  "Exploitability (E)": "可利用性 (E)",
  "Explore": "探索",
  "Explore the attack campaigns of the dataset through time and involved entities.": "通过时间和相关实体探索数据集中的攻击活动。",
  "Explore the full potential of OpenCTI Enterprise Edition, start your 30 days free trial. ": "探索 OpenCTI 企业版的全部潜力，开始 30 天免费试用。",
  "Explore the kill chains of entities through time and other contextual information like campaigns or incidents.": "通过时间和其它上下文信息（如攻击活动或安全事件）探索实体的杀伤链",
  "Explore the observables of the dataset though time to visualize clusters and correlations.": "通过时间探索数据集的可观测数据，以进行可视化聚类和关联。",
  "Explore the techniques, tactics and procedures of the dataset through time and entities who used its.": "通过时间和使用数据集的实体探索数据集的TTPs（技术、战术和程序）。",
  "Explore the victims and the targets of the dataset through space and time.": "通过空间和时间探索数据集中的受害者和目标。",
  "Explore the vulnerabilities used by entities through time and kill chain phases.": "通过时间和杀伤链探索实体使用的漏洞.",
  "Export": "导出",
  "Export as image": "导出成图像",
  "Export as PDF": "导出成PDF",
  "Export data in CSV": "以CSV格式导出数据",
  "Export file name": "导出文件名",
  "Export first 5000 rows in CSV": "以 CSV 格式导出前 5000 行",
  "Export format": "导出格式",
  "Export is disabled because too many entities are targeted (maximum number of entities is: ": "导出被禁用，因为目标实体过多（最大实体数为：",
  "Export JSON": "导出JSON",
  "Export successfully started": "导出已成功启动",
  "Export the entity": "导出实体",
  "Export to CSV": "导出成CSV",
  "Export to document (pdf)": "导出到文档(pdf)",
  "Export to image": "导出成图像",
  "Export to image (png)": "导出到图像(png)",
  "Export to JSON": "导出成JSON",
  "Export to PDF": "导出成PDF",
  "Export type": "导出类型",
  "Exported files": "导出的文件",
  "Exported PDF files ": "导出的 PDF 文件",
  "Exports list": "导出列表",
  "Exports panel": "导出面板",
  "Exposed attribute to": "公开属性",
  "Exposure validation": "曝光验证",
  "Extend this search to indexed files": "将此搜索扩展到索引文件",
  "Extended activity logging": "扩展活动记录",
  "Extended activity logging can be enabled on users, groups and organizations to log their actions like reading, uploading, downloading, etc.": "可以对用户、组和组织启用扩展活动日志记录，以记录他们的操作，例如阅读、上传、下载等。",
  "external": "外部",
  "External authentication": "外部认证",
  "External ID": "外部ID",
  "External import": "外部输入",
  "External References": "外部参考",
  "External references": "外部引用",
  "External References | Analyses": "外部参考|分析",
  "External references | Analyses": "外部参考",
  "External references files": "外部引用文件",
  "External schedule": "外部日程",
  "EXTERNAL_IMPORT": "外部导入",
  "Extract observables from indicator": "从指标中提取可观测数据",
  "Eye Color": "眼睛的颜色",
  "Failed": "失败",
  "Failed to create draft workspace.": "创建草稿工作区失败。",
  "Failed to import theme": "导入主题失败",
  "Failed to parse a connector manager contract definition": "解析连接器管理器合同定义失败",
  "Failed to parse a contract": "解析合同失败",
  "Failed to set draft context.": "设置草稿上下文失败。",
  "Failed to update theme": "更新主题失败",
  "Failure": "失败",
  "false": "假",
  "False": "虚假",
  "False positive": "假阳性",
  "Favorite entities": "最喜欢的实体",
  "Feedback": "反馈",
  "Feedbacks": "反馈",
  "Feedbacks | Cases": "反馈|案例",
  "Field": "字段",
  "Field Description": "字段描述",
  "Field Label": "字段标签",
  "Field Mode": "字段模式",
  "Field Name": "字段名称",
  "Field type": "字段类型",
  "Field Type": "字段类型",
  "Field Width": "字段宽度",
  "Fields": "字段",
  "File": "文件",
  "File and associated external reference successfully removed": "文件和关联的外部引用已成功删除",
  "File hash": "文件哈希",
  "File hashes": "文件哈希",
  "File imports": "文件导入",
  "File indexing": "文件索引",
  "File Indexing | Settings": "文件索引|设置",
  "File indexing is not started.": "文件索引未启动。",
  "File indexing needs one of these requirements": "文件索引制作需要满足以下条件之一。",
  "File information": "文件信息",
  "File marking definition levels": "文件最大标记​​定义级别",
  "File MD5 hash": "文件MD5哈希",
  "File name": "文件名称",
  "File path": "文件路径",
  "File SHA1 hash": "文件SHA1哈希",
  "File SHA256 hash": "文件SHA256哈希",
  "File SHA512 hash": "文件SHA512哈希",
  "File successfully removed": "已成功移除文件",
  "File successfully uploaded": "已成功上传文件",
  "File successfully uploaded and associated external reference successfully created": "文件成功上传并成功创建关联的外部引用",
  "File to export": "导出文件",
  "File to import": "要导入的文件",
  "File types to index": "索引的文件类型",
  "File upload not allowed in bulk creation": "批量创建时不允许上传文件",
  "FILE_INDEX_MANAGER": "文件索引管理器",
  "Files": "文件",
  "files": "文件",
  "Files & history": "文件 & 历史",
  "Files contained in": "文件包含在",
  "Files count": "文件数",
  "Files generated from a template": "从模板生成的文件",
  "files imported": "导入的文件",
  "files not imported": "未导入的文件",
  "Files search": "文件搜索",
  "Files Search | Advanced Search": "文件搜索|高级搜索",
  "Files size": "文件大小",
  "files successfully uploaded": "文件成功上传",
  "Files successfully uploaded": "文件已成功上传",
  "Files volumes in S3": "S3 中的文件卷",
  "Filigran Enterprise agreement": "Filigran 企业协议",
  "Filigran Experience": "Filigran 体验",
  "Filigran Experience | Settings": "Filigran 体验 | 设置",
  "Filigran eXtended Threat Management": "Filigran 扩展威胁管理",
  "Filigran support key": "Filigran 支持键",
  "Fill form": "填写表格",
  "Filter authors (created by)": "过滤作者(创建者)",
  "Filter by": "过滤条件",
  "Filter entity types": "过滤实体类型",
  "Filter marking definitions": "过滤标记定义",
  "Filters": "过滤器",
  "Filters are not fully displayed": "筛选器未完全显示",
  "Find examples on our documentation.": "在我们的 {link} 中查找示例。",
  "fingerprint_md5": "指纹 MD5",
  "fingerprint_sha256": "指纹 SHA256",
  "Fintel design": "芬特尔设计",
  "Fintel design | Customization | Settings": "Fintel 设计 | 个性化 | 设置",
  "Fintel Designs": "芬特尔设计公司",
  "Fintel designs": "芬特尔设计",
  "FINTEL template created": "创建 FINTEL 模板",
  "FINTEL Templates": "FINTEL 模板",
  "FINTEL templates are available with an Enterprise Edition subscription": "订购企业版可获得 FINTEL 模板",
  "First match": "第一场比赛",
  "First obs.": "首次观测.",
  "First observed": "首次观测",
  "First seen": "首次看到",
  "First seen active": "首次看到活跃",
  "First, create widgets detailing which data to get. Then, copy paste the widget name in your template.": "首先，创建小部件，详细说明要获取哪些数据。然后，将 widget 名称复制粘贴到模板中。",
  "First/Last seen computing extension from report publication date": "从报告发布日期算起的第一次/最后一次看到的计算扩展",
  "Firstname": "名字",
  "Fit graph to canvas": "将图表适配到画布",
  "Fix spelling & grammar": "修正拼写和语法",
  "For all other usages, you (and your organization) should have entered in a": "对于所有其他用途，您（和您的组织）应在 \"OpenCTI EE \"网站上注册。",
  "For more results, you can search in the ecosystem.": "您可以在生态系统中搜索更多结果。",
  "For more results, you can search in the XTM Hub.": "您可以在 XTM Hub 中搜索更多结果。",
  "For specific api (like Trino), sometimes it required to have sub pagination. To activate only for this specific use cases": "对于特定的 api（如 Trino），有时需要使用子分页。要只为这种特定用例激活",
  "Force download on this support package": "强制下载该支持软件包",
  "Force manual coverage (prevent enrichment connectors from running)": "强制手动覆盖（防止运行增益连接器）",
  "Force now": "立即生效",
  "Forecast": "预测",
  "Form": "表格",
  "Form intakes": "表格接收",
  "Form intakes | Ingestion | Data": "表格摄入量 | 摄入量 | 数据",
  "Form not found": "未找到表格",
  "Form schema in JSON format": "JSON 格式的表格模式",
  "Form schema is required": "表格模式为必填项",
  "Form submitted successfully!": "表格提交成功！",
  "Format": "格式",
  "Found (compatible)": "找到（兼容）",
  "Free rectangle select": "自由矩形选择",
  "Free select": "自由选择",
  "Free text import": "自由文本导入",
  "French": "法语",
  "Friday": "星期五",
  "From": "从",
  "From Entity": "来自实体",
  "from group ...": "来自 {link} 组",
  "From name": "源名称",
  "From type": "源类型",
  "from user": "从用户",
  "fromId": "源实体",
  "fromTypes": "源类型",
  "Full export (entity and first neighbours)": "完全导出(实体和第一个邻居)",
  "Full text indexing": "全文索引",
  "Full width": "全幅",
  "Functional date": "功能日期",
  "G-XXXXXXXXXX": "G-XXXXXXXXXX",
  "GARBAGE_COLLECTION_MANAGER": "垃圾收集管理器",
  "Gender": "性别",
  "Gender describes the characteristics of men and women that are socially constructed. The definition of gender varies from society to society and can change over time.": "性别描述了由社会构建的男性和女性的特征。性别的定义因社会而异，并可能随时间而改变。",
  "General": "通用",
  "General settings": "一般设置",
  "Generate": "生成",
  "Generate a PDF export": "生成 PDF 导出",
  "Generate a simulation scenario": "生成模拟场景",
  "Generate a summary of the selected files (or all files associated to this entity).": "生成所选文件（或与该实体关联的所有文件）的摘要。",
  "Generate a text report based on the knowledge graph (entities and relationships) of this container.": "基于该容器的知识图谱（实体和关系）生成文本报告。",
  "Generate an export": "生成导出",
  "Generate an export based on a template": "根据模板生成导出文件",
  "Generate FINTEL from template": "从模板生成 FINTEL",
  "Generate indicators from observables": "从可观测数据生成指标",
  "Generate knowledge export": "生成知识导出",
  "Generate report document": "生成报告文件",
  "Generate Support Package": "生成支持软件包",
  "Generated finished intelligence": "生成成品情报",
  "Generated Support Package": "生成的支持包",
  "Generated the": "已生成",
  "Generation in progress...": "正在生成...",
  "Generative AI (AI Insight, NLQ)": "生成式人工智能（人工智能洞察力、无法律效力质量）",
  "Generative AI is a beta feature as we are currently fine-tuning our models. Consider checking important information.": "生成式人工智能是一项测试功能，因为我们目前正在对模型进行微调。请考虑检查重要信息。",
  "gent": "专员",
  "German": "德语",
  "Get": "获取",
  "Get from path": "从路径获取",
  "Get OpenAEV now": "立即获取 OpenAEV",
  "Get OpenBAS now": "立即获取 OpenBAS",
  "Global": "全局",
  "Global files": "全局文件",
  "Global keyword": "全局关键词",
  "Global kill chain": "全局杀伤链",
  "Global parameters": "全局参数",
  "Global search": "全局搜索",
  "Global streams are available for granted users. Live at /stream/live and raw at /stream": "授权用户可使用全局流。实时流在 /stream/live，原始流在 /stream",
  "Global workbenches": "全局工作台",
  "Global Workflow": "全球工作流程",
  "Go to container": "转到集装箱",
  "Go to correlation graph view": "转到相关图视图",
  "Go to dashboard": "转到仪表板",
  "Go to investigation": "转到调查",
  "Go to Original dashboard": "转到原始仪表板",
  "Go to settings": "转到设置",
  "Goals": "目标",
  "goals": "目标",
  "Goals (1 / line)": "目标(1/行)",
  "Good": "好",
  "Google Analytics (v4)": "谷歌分析 (v4)",
  "government": "政府",
  "Gradiant color": "渐变色",
  "Gradiant From Color": "渐变色",
  "Gradiant From color": "渐变色",
  "Gradiant To Color": "渐变到颜色",
  "Gradiant To color": "渐变至颜色",
  "Grantable groups by Organization administrators": "组织管理员可授予的组",
  "Grantable groups by organization administrators": "组织管理员可授予的组",
  "Granted by default": "默认授予",
  "Granted by default at user creation": "在用户创建时默认授予",
  "Graph": "图标",
  "Graph type": "图表类型",
  "Graph view": "图形视图",
  "GraphQL playground": "GraphQL 游戏场地",
  "GRAPHQL_API": "API GraphQL",
  "Greater than": "大于",
  "Greater than/ Equals": "大于等于",
  "GREEN": "绿色",
  "Group": "组别",
  "Group_ids": "组",
  "Grouping": "分组",
  "Groupings": "分组",
  "Groupings | Analyses": "分组分析",
  "Groups": "组",
  "Groups | Security | Settings": "组 | 安全 | 设置",
  "Groups permissions on data marking is not fully implemented yet.": "对数据标记的组权限尚未完全实现。",
  "Groups restriction": "群体限制",
  "Groups using this role": "使用此角色的组",
  "Groups with this role": "具有此角色的組",
  "gt": "大于",
  "Hair Color": "发色",
  "Hair color": "发色",
  "Half width": "半宽",
  "has been found.": "已发现。",
  "has created a relation": "已创建关系",
  "has created the entity": "已创建实体",
  "has updated the field": "已更新字段",
  "hash_md5": "MD5",
  "hash_sha-1": "SHA1",
  "hash_sha-256": "SHA256",
  "hash_sha-512": "SHA512",
  "have been found.": "已发现。",
  "Having this checked means the last version of the entity linked to the workbench will be fetched from database before executing the convertion.": "选中此项意味着在执行转换之前，将从数据库中获取链接到工作台的实体的最新版本。",
  "Having this checked means the last version of the entity linked to the workbench will be fetched from database before executing the workbench.": "选中此项意味着在执行工作台之前，将从数据库中获取与工作台链接的实体的最后版本。",
  "Header": "标题",
  "Header name": "标题名称",
  "Header value": "页眉值",
  "Heatmap": "热图",
  "Height": "高度",
  "here": "这里",
  "Hidden": "隐藏",
  "Hidden entity types": "隐藏的实体类型",
  "Hidden in ": "隐藏在",
  "Hidden in groups": "隐藏在群体中",
  "Hidden in interface": "隐藏在界面中",
  "Hidden in organizations": "隐藏在组织中",
  "Hide": "隐藏",
  "Hide column": "隐藏栏",
  "Hide entities in container": "隐藏容器中的实体",
  "Hide in the platform": "隐藏在平台中",
  "HIGH": "高",
  "High": "高",
  "History": "历史",
  "HISTORY_MANAGER": "历史管理器",
  "Home": "主页",
  "Horizontal Bar": "水平线",
  "Host": "主机",
  "hour": "时间",
  "hour(s)": "小时",
  "hours": "小时",
  "Hours": "小时",
  "How do you want to download this file?": "您想如何下载此文件？",
  "How far back to rescan at creation. If the PIR engine has less history than this period, only the history period will be taken": "创建时重新扫描的时间段。如果 PIR 引擎的历史记录少于此时间段，则只扫描历史记录时间段。",
  "How often the enrichment connector should run": "浓缩连接器的运行频率",
  "However, your existing data will remain intact and will not be lost.": "但是，您的现有数据将保持不变，不会丢失。",
  "HTML": "HTML",
  "HTML content files to PDF": "将 HTML 内容文件转换为 PDF",
  "HTML files": "HTML 文件",
  "HTTP BODY POST": "HTTP BODY POST",
  "HTTP JSON URL": "HTTP JSON URL",
  "HTTP VERB": "HTTP VERB",
  "Human response": "人的反应",
  "I Agree to Filigran AI Terms": "我同意 Filigran AI 条款",
  "I forgot my password": "我忘记密码了",
  "I have read and agree to the": "我已阅读并同意",
  "I have read and comply with the above statement": "我已阅读并遵守上述声明",
  "I have read, I understand and I accept the Filigran AI terms": "我已阅读、理解并接受 Filigran AI 条款",
  "I would like to use a EE feature ...": "我想使用 EE 功能 ({feature})，但我没有启动 EE。\n我想和您讨论一下启动EE的问题。",
  "iban values must begin with a country code and can only include A-Z and 0-9, 34 characters": "iban值必须以国家/地区代码开头，并且只能包含A-Z和0-9 ， 34个字符",
  "ID": "ID",
  "ID of your public dashboard": "公共仪表板的 ID（在 URL 中使用）",
  "Identification": "标识",
  "Identities": "身份",
  "Identity": "身份",
  "ideology": "意识形态",
  "IF": "如果",
  "If both entities are of interest for selected PIR, then the target is kept": "如果选定的 PIR 对两个实体都感兴趣，则保留目标",
  "If false, the template won't be available to generate files": "如果为 false，模板将无法用于生成文件",
  "If main entity is a container, wrap indicators in container": "如果主实体是容器，则在容器中封装指标",
  "If main entity is a container, wrap observables in container": "如果主实体是容器，则在容器中封装可观测指标",
  "if needed": "如果需要的话",
  "If needed, you can set a": "如果需要，您可以设置",
  "If no design configuration is detected, the default settings will be applied.": "如果未检测到设计配置，则将应用默认设置。",
  "If no PIR is selected, the playbook will look for any PIR": "如果没有选择 PIR，游戏本将查找任何 PIR",
  "If the CSV mapper is configured with \"Use default markings definitions of the user\", the default markings of the user responsible for data creation are applied to the ingested entities. Otherwise, you can choose markings to apply.": "如果 CSV 映射器配置了 \"使用用户的默认标记定义\"，则负责创建数据的用户的默认标记将应用于摄取的实体。否则，您可以选择要应用的标记。",
  "If the email address you entered is associated with an account, you will receive a confirmation email with a reset code shortly.": "如果您输入的电子邮件地址与帐户相关联，您将很快收到一封带有重置密码的确认电子邮件。",
  "If the JSON mapper is configured with \"Use default markings definitions of the user\", the default markings of the user responsible for data creation are applied to the ingested entities. Otherwise, you can choose markings to apply.": "如果 JSON 映射器的配置为\"使用用户的默认标记定义\"，则负责创建数据的用户的默认标记将应用于摄取的实体。否则，您可以选择要应用的标记。",
  "If this field contains multiple values, you can specify the separator used between each value (for instance | or +)": "如果此字段包含多个值，您可以指定用于每个值之间的分隔符（例如：|或+）",
  "If this field contains multiple values, you can specify the separator used between each values (for instance | or +)": "如果该字段包含多个值，您可以指定每个值之间的分隔符（例如 | 或 +）",
  "If this option is selected, we will skip the first line of your CSV file": "如果选择此选项，我们将跳过CSV文件的第一行",
  "If you are adding more than 50 values, please upload them through": "如果要添加超过 50 个值，请通过以下方式上传",
  "If you simply want to try the OpenCTI Enterprise edition, get your license at ": "如果您只是想试用 OpenCTI 企业版，请从以下网址获取许可证",
  "If you want to keep the associated information, we recommend deactivating the user instead.": "如果您想保留关联信息，我们建议您停用该用户。",
  "If your email address is found, an email will be sent to you.": "如果找到了您的电子邮件地址，我们将向您发送一封电子邮件。",
  "if your service account has been created originally as a service account (not transformed), please also change the email of your service account before/after transforming it to a user to ensure that the future user will be able to receive an email in the forgot password workflow.": "如果您的服务账户最初是作为服务账户创建的（未转换），请在将服务账户转换为用户之前/之后更改服务账户的电子邮件，以确保未来的用户能够在忘记密码工作流程中收到电子邮件。",
  "Impact": "影响",
  "Impacted": "影响",
  "impacted by a modification to a linked entity (relation, added in container...)": "受关联实体（关系、在容器中添加......）修改的影响",
  "Impacted indicators": "受影响指标",
  "Imperial": "英制",
  "Implant": "植入",
  "Implementation languages": "实现语言",
  "Import": "导入",
  "Import | Import | Data": "导入 | 导入 | 数据",
  "Import a CSV Feed": "导入 CSV 饲料",
  "Import a CSV mapper": "导入 CSV 映射器",
  "Import a JSON mapper": "导入 JSON 映射器",
  "Import a Taxii Feed": "导入 Taxii Feed",
  "Import a template": "导入模板",
  "Import a theme": "导入主题",
  "Import a widget": "导入小部件",
  "Import a Widget": "导入小工具",
  "Import all data into a new draft or an analyst workbench, to validate the data before ingestion. Note that creating a workbench is not possible when several files are selected.": "将所有数据导入新草稿或分析师工作台，以便在导入前验证数据。请注意，如果选择了多个文件，则无法创建工作台。",
  "Import an OpenCTI Stream": "导入 OpenCTI 流",
  "Import dashboard": "导入仪表板",
  "Import data": "导入数据",
  "Import files": "导入文件",
  "Import form intake": "导入表格接收",
  "Import from date (empty = all Csv possible items)": "从日期导入（空 = 所有可能的 Csv 项目）",
  "Import from Hub": "从 Hub 导入",
  "Import knowledge": "导入知识",
  "Import mode": "导入模式",
  "Import options": "导入选项",
  "Import playbook": "导入游戏手册",
  "Import successfully asked": "请求导入成功",
  "Import type": "导入类型",
  "Import using a Form": "使用表格导入",
  "Import Widget": "导入小工具",
  "Important notice: your action is required!": "重要提示：需要您执行操作！",
  "Imports": "导入",
  "In all the database": "在所有数据库中",
  "In Carousel": "在轮播",
  "In containers": "集装箱",
  "In OpenCTI, a predictable STIX ID is generated based on one or multiple attributes of the entity.": "在 OpenCTI 中，基于实体的一个或多个属性生成可预测的 STIX ID。",
  "In platform": "在平台上",
  "in progress": "进行中",
  "In progress": "进行中",
  "In progress messages": "进行中的消息",
  "In progress tasks": "进行中的任务",
  "In progress works": "进行中的工作",
  "In response, we have created placeholders for these TTPs.": "为此，我们为这些 TTP 创建了占位符。",
  "In this report, ": "在这份报告中，",
  "In workbench": "在工作台上",
  "Inactive": "不活跃",
  "Incident": "安全事件",
  "Incident Date": "事件日期",
  "Incident date": "事件日期",
  "Incident response": "事件响应",
  "Incident response actions": "インシデント対応アクション",
  "Incident response type": "事件响应类型",
  "Incident responses": "事件响应",
  "Incident Responses | Cases": "事件响应|个案",
  "Incident type": "事件类型",
  "incident_type": "事件类型",
  "Incidents": "安全事件",
  "Incidents | Events": "事件|事件",
  "Include all entities in a single bundle": "将所有实体纳入单一捆绑包",
  "Include entities in container": "在容器中包含实体",
  "Include files not related to any knowledge (data import)": "包含与任何知识无关的文件（数据导入）",
  "Include headers in the feed": "在提要中包含标题",
  "Include inferences": "包括推论",
  "Include inferred objects": "包括推断对象",
  "Include knowledge": "包括知识",
  "Incompatible": "不兼容",
  "Incompatible types, can't mix IP types with other types": "类型不兼容，不能将 IP 类型与其他类型混合使用",
  "Increasing": "增加",
  "independent": "独立研究员",
  "Indexed files": "索引文件",
  "Indexing": "索引",
  "Indexing manager start": "索引管理器启动",
  "indicates": "指示",
  "Indicator": "攻击指标",
  "Indicator observable types": "指标观测类型",
  "Indicator pattern": "攻击指标模式",
  "Indicator type": "攻击指标类型",
  "Indicator type is an open vocabulary used to categorize Indicators. It is intended to be high-level to promote consistent practices. Indicator types should not be used to capture information that can be better captured via related Malware or Attack Pattern objects. It is better to link an Indicator to a Malware object describing Poison Ivy rather than simply providing a type or label of \"poison-ivy\"": "指标类型是一个开放式词汇表，用于对指标进行分类。指标类型是一个开放式词汇表，用于对 \"指标 \"进行分类。指标类型不应用于捕获可通过相关恶意软件或攻击模式对象更好地捕获的信息。最好将 \"指标 \"链接到描述 \"毒藤 \"的恶意软件对象，而不是简单地提供\"\"poison-ivy\" \"类型或标签；",
  "Indicator types": "攻击指标类型",
  "INDICATOR_DECAY_MANAGER": "指标衰减管理器",
  "Indicator_types": "指标类型",
  "indicator_types": "指标类型",
  "Indicators": "攻击指标",
  "Indicators | Observations": "指标|观察结果",
  "Indicators composed with this observable": "由该可观测数据组成的攻击指标",
  "indicators currently impacted by this rule": "目前受此规则影响的指标",
  "Indicators/observables generation": "指标/可观察的生成",
  "Individual": "个体",
  "individual": "个体",
  "Individuals": "个体",
  "Individuals | Entities": "个人 实体",
  "Inference explanation": "推理解释",
  "Inference rules": "推理规则",
  "Inferences": "引用",
  "Inferred entities": "推断实体",
  "Inferred knowledge": "推断知识",
  "Inferred knowledge based on the rule ": "基于规则推理的知识",
  "Inferred relationships": "推断关系",
  "info_authorizedmembers_knowledge_off": "通过停用访问限制，您创建的特定访问权限将被移除，且此对象的访问限制将被取消。但是，该对象仍将受到标记定义和组织访问控制的保护。",
  "info_authorizedmembers_knowledge_on": "通过激活访问限制，所有用户将被拒绝访问此对象，无论他们的全局权限和标记定义如何。然后，您可以授权更多用户、群组或组织访问权限。这些特定的访问权限是额外的访问控制层，这意味着用户仍然需要适当的权限和标记定义才能访问该对象。",
  "info_authorizedmembers_pir": "PIR 支持访问限制。默认情况下，每个人都可以查看，只有创建者可以管理。您可以为用户、群组和组织添加特定的访问权限，以共享它们。请注意，这些访问权限还需要具备相应的功能。",
  "info_authorizedmembers_workspace": "工作区（仪表盘和调查）支持访问限制。默认情况下，只有创建者才能访问它们。您可以为用户、组和组织添加特定的访问权限，以共享它们。请注意，这些访问权限也需要具备相应的功能。",
  "Information": "信息",
  "Information type": "信息类型",
  "Information_types": "信息类型",
  "information_types": "信息类型",
  "Infrastructure": "基础设施",
  "Infrastructure types": "基础设施类型",
  "infrastructure-architect": "基础设施架构师",
  "infrastructure-operator": "基础设施操作员",
  "Infrastructures": "基础设施",
  "Infrastructures | Observations": "基础设施|观察",
  "Ingested entities": "引入的实体",
  "Ingesting": "摄入",
  "Ingestion": "接入",
  "Ingestion manager is disabled or not configured, please go to the platform settings to enable it.": "摄取管理器已禁用或未配置，请到平台设置中启用。",
  "Ingestion monitoring": "输入监控",
  "Ingestion monitoring | Ingestion | Data": "摄取监控 | 摄取 | 数据",
  "INGESTION_MANAGER": "提取管理器",
  "Initial score": "初始分数",
  "Initiator": "发起者",
  "Inline csv mapper": "内联 csv 映射器",
  "innovator": "创新者",
  "Install the OpenBAS platform": "安装 OpenBAS 平台",
  "Instance": "实例",
  "Instance context": "实例上下文",
  "Instance name": "实例名称",
  "Instance trigger": "实例触发器",
  "Instance trigger quick subscription": "实例触发器快速订阅",
  "Instance trigger successfully created. You can click again on the bell to edit the options.": "实例触发器创建成功。您可以再次按两下铃以编辑选项。",
  "instance_trigger": "实例触发器",
  "instances are already deployed with the manager. If you have already deployed this connector without the manager, it will not be counted.": "实例已与管理器一起部署。如果您已经部署了该连接器，但没有管理器，则不会计算在内。",
  "instances deployed": "部署的实例",
  "Integration documentation and code": "集成文档和代码",
  "Integration Manager": "集成管理器",
  "Integrity Impact (I)": "完整性影响 (I)",
  "intermediate": "中间",
  "Internal enrichment": "内部浓缩",
  "Internal export file": "内部导出文件",
  "Internal history": "内部历史",
  "Internal import file": "内部导入文件",
  "Internal ingestion": "内部摄入",
  "INTERNAL_ANALYSIS": "分析",
  "INTERNAL_ENRICHMENT": "丰富",
  "INTERNAL_EXPORT_FILE": "导出文件",
  "INTERNAL_IMPORT_FILE": "导入文件",
  "INTERNAL_INGESTION": "数据摄取",
  "Interval": "时间间隔",
  "Interval between injections (in minutes)": "注射间隔时间（分钟）",
  "Interval must be a positive number": "间隔必须是正数",
  "Interval must be an integer": "间隔必须是整数",
  "Intrusion set": "入侵集合",
  "Intrusion Sets": "入侵集合",
  "Intrusion sets": "入侵集合",
  "Intrusion Sets | Threats": "入侵集|威胁",
  "Invalid form to export a template": "导出模板的无效表单",
  "Invalid hexa color code": "十六进制颜色代码无效",
  "Invalid JSON": "无效 JSON",
  "Investigate": "调查",
  "Investigations": "调查",
  "IPv4 address": "IPv4地址",
  "IPv4 addresses": "IPv4地址",
  "IPv6 address": "IPv6地址",
  "IPv6 addresses": "IPv6地址",
  "is empty": "为空",
  "Is family": "是同一家族",
  "Is family?": "是否是同一家族?",
  "is not empty": "不为空",
  "is updating...": "正在更新...",
  "is_read": "只读？",
  "Italian": "意大利语",
  "Japanese": "日语",
  "Job Title": "职称",
  "Job title": "职称",
  "JSON": "JSON",
  "JSON content": "JSON内容",
  "JSON Feeds": "JSON 订阅",
  "JSON Feeds | Ingestion | Data": "JSON feed | Ingestion | Data",
  "JSON Mapper edition": "JSON 映射器版本",
  "JSON Mappers": "JSON 映射器",
  "JSON mappers": "JSON 映射器",
  "JSON Mappers | Processing | Data": "JSON 映射器 | 处理 | 数据",
  "JSON Path": "JSON 路径",
  "Just in the report": "就在报告中",
  "Key": "键",
  "Key (base64)": "密钥（base64）",
  "key_length": "密钥长度",
  "key_type": "钥匙类型",
  "Kill": "结束",
  "Kill all": "全部结束",
  "Kill all sessions": "杀死所有会话",
  "Kill chain": "杀伤链",
  "Kill chain :": "杀伤链 ：",
  "Kill chain name": "杀伤链名称",
  "Kill chain phase": "杀伤链阶段",
  "Kill chain phases": "杀伤链阶段",
  "Kill Chain Phases | Taxonomies | Settings": "杀死链阶段 | 分类标准 | 设置",
  "Kill chain view": "杀伤链视图",
  "Kill chains": "杀伤链",
  "Kill-chain-phase.internal_id": "杀伤链阶段",
  "killChainPhase": "杀伤链阶段",
  "killChainPhases": "杀伤链阶段",
  "Knowing a Threat Actor or Intrusion Set's motivation may allow an analyst or defender to better understand likely targets and behaviors.\n      Motivation shapes the intensity and the persistence of an attack. Threat Actors and Intrusion Sets usually act in a manner that reflects their underlying emotion or situation, and this informs defenders of the manner of attack. For example, a spy motivated by nationalism (ideology) likely has the patience to achieve long-term goals and work quietly for years, whereas a cyber-vandal out for notoriety can create an intense and attention-grabbing attack but may quickly lose interest and move on. Understanding these differences allows defenders to implement controls tailored to each type of attack for greatest efficiency": "了解威胁行为者或入侵者的动机可以让分析师或防御者更好地了解可能的目标和行为。\n      动机决定了攻击的强度和持续性。威胁行为者和入侵集群的行为方式通常反映了他们的潜在情绪或情况，这也为防御者提供了攻击方式的信息。例如，受民族主义（意识形态）驱使的间谍很可能有耐心实现长期目标，并默默工作数年，而网络破坏者则可能为了臭名昭著而制造强烈而引人注意的攻击，但可能很快就会失去兴趣，并继续前行。了解了这些差异，防御者就可以针对每种类型的攻击实施最有效的控制。",
  "KNOWLEDGE": "知识",
  "Knowledge": "知识",
  "Knowledge entity": "知识实体",
  "Knowledge from related containers view": "来自相关容器视图的知识",
  "Knowledge generation": "知识生成",
  "Knowledge graph": "知识图谱",
  "Knowledge log details": "知识日志详情",
  "Knowledge search": "知识搜索",
  "Knowledge Search | Advanced Search": "知识搜索|高级搜索",
  "Knowledge update (except indicators & observables)": "知识更新(攻击指标和可观测数据除外)",
  "Known as": "被称为",
  "Known entities": "已知实体",
  "Known observed eye color(s) for the Identity.": "已知观察到的身份的眼睛颜色。",
  "Known observed hair color(s) for the Identity.": "已知观察到的身份的头发颜色。",
  "Known observed height(s) for the Identity.": "已知的身份观测身高。",
  "Known observed weight(s) for the Individual.": "个人的已知观测体重。",
  "Korean": "韩语",
  "Label": "标签",
  "Label for entities": "实体标签",
  "Labels": "标签",
  "Labels & Attributes": "标签和属性",
  "Labels | Taxonomies | Settings": "标签 | 分类法 | 设置",
  "Labels are helper texts to better explain the variable names. They are displayed only in the list at the right of your screen.": "标签是帮助文本，用于更好地解释变量名。它们只显示在屏幕右侧的列表中。",
  "Language": "语言",
  "Last": "最后",
  "Last 1 day": "最近 1 天",
  "Last 1 hour": "最近 1 小时",
  "Last 1 year": "最近 1 年",
  "Last 12 hours": "最近 12 小时",
  "Last 24 hours": "最近24小时",
  "Last 3 months": "最近3个月",
  "Last 30 minutes": "最近 30 分钟",
  "Last 6 months": "最近6个月",
  "Last 7 days": "最近7天",
  "Last attributions": "最后归属",
  "Last event processed": "最后处理的事件",
  "Last execution": "上次执行时间",
  "Last execution traces": "最后执行轨迹",
  "Last expansion": "最后扩",
  "Last indexation": "最后指数化",
  "Last ingested reports (creation date in the platform)": "上次获取的报告（平台中的创建日期）",
  "Last match": "最后一场比赛",
  "Last modification date": "最后修改日期",
  "Last modified": "上次修改",
  "Last modified entities": "最后修改的实体",
  "Last month": "最近1个月",
  "Last notes": "最后注释",
  "Last obs.": "最后观测.",
  "Last observables": "最后的可观测数据",
  "Last observed": "最后观测",
  "Last processed message": "上次处理的消息",
  "Last reports": "最后报告",
  "Last result": "最后结果",
  "Last run": "上次运行",
  "Last run (from State)": "上次运行（来自状态）",
  "Last run:": "上次运行:",
  "Last seen": "最后看到",
  "last seen": "最后看到",
  "Last successful check": "最后一次成功检查",
  "Last targeted countries": "最后的目标国家",
  "Last targeted organizations": "最后的目标组织",
  "Last targeted organizations in this sector": "在此部门中最近被针对的组织",
  "Last targeted sectors": "最后的目标部门",
  "Last update": "上次更新",
  "Last used attack patterns": "最后使用的攻击模式",
  "Last used by": "最后使用的",
  "Last used domains": "最后使用的领域",
  "Last used infrastructures": "最后使用的基础设施",
  "Last used IP addresses": "最后使用的 IP 地址",
  "Last used malwares": "最后使用的恶意软件",
  "Last used tools and channels": "最后使用的工具和渠道",
  "Last verified": "最后核实",
  "Last year": "最近1年",
  "Lastname": "姓氏",
  "Latest containers": "最新集装箱",
  "Latest containers about the object": "关于对象的最后一个容器",
  "Latest containers authored by this entity": "该实体编写的最新报告",
  "Latest created relationships": "最新创建的关系",
  "Latest exports": "最新输出",
  "Latest reports": "最新报告",
  "Latitude": "纬度",
  "Latitude is required when longitude is provided": "提供经度时必须提供纬度",
  "Latitude must be between -90 and 90 degrees": "纬度必须在-90 和 90 度之间",
  "Launch": "启动",
  "Launch a background task": "启动后台任务",
  "Launch an import": "启动导入",
  "Launch an import of this file": "启动此文件的导入",
  "Launch rescan": "启动重新扫描",
  "Layers": "层",
  "Learn more": "了解更多",
  "Leave the field empty to grant all authenticated users": "将该字段留空以授予所有经过身份验证的用户",
  "Leave the field empty to grant all users": "将该字段留空以授予所有用户",
  "Less fields": "减少字段",
  "Let the user choose marking definitions": "让用户选择标记定义",
  "Level": "级别",
  "License": "许可证",
  "license terms and conditions of usage": "许可条款和使用条件",
  "License type": "许可证类型",
  "Life curve": "寿命曲线",
  "Lifecycle": "生命周期",
  "Lifecycle details": "生命周期详情",
  "Lifecycle key information": "生命周期关键信息",
  "Lifetime (in days)": "寿命（天数）",
  "Lifetime (in days):": "寿命（天数）：",
  "Light": "浅色",
  "Light (with background)": "浅色(带背景)",
  "Light (without background)": "浅色(无背景)",
  "Light theme": "浅色主题",
  "Likelihood": "可能性",
  "likelihood": "可能性",
  "likelihood_gt": "可能性大于",
  "likelihood_lte": "可能性低于或等于",
  "Limit": "限制",
  "Limit of elements": "元素极限",
  "Limitations applied, number of fully loaded containers: ": "限制条件，满载集装箱数量：",
  "Limits": "边界",
  "Line": "行",
  "Line chart": "折线图",
  "Lines view": "线条视图",
  "Linked entities": "链接实体",
  "Linked entity": "链接实体",
  "Linked knowledge": "链接知识",
  "Linked objects": "链接对象",
  "Linked threat": "链接威胁",
  "Linked threat(s)": "链接威胁",
  "Links with threats": "链接威胁",
  "List": "列表",
  "List (distribution)": "列表（分布）",
  "List of attributes": "属性列表",
  "List of entities": "实体列表",
  "List of opinions": "意见列表",
  "List separator": "列表分隔符",
  "List settings": "列表设置",
  "Listen for all platform knowledge events": "监听所有平台知识事件",
  "Listen knowledge events": "监听知识事件",
  "Listen queue": "监听队列",
  "Listing playbooks with entry points manual or live trigger (events) and matching filters.": "列出具有入口点手动或实时触发器（事件）和匹配过滤器的播放列表。",
  "Live streams": "实时流",
  "Live Streams | Data Sharing | Data": "实时流 | 数据共享 | 数据",
  "Live trigger": "实时触发器",
  "Loading current message count...": "正在加载当前信息数...",
  "Local password policies": "本地密码策略",
  "Local settings": "本地设置",
  "Localized in this country": "在此国家/地区本地化",
  "Localized in this region": "在此区域本地化",
  "Located at": "位于",
  "Location": "位置",
  "Locations": "位置",
  "Locations of this individual": "此个体的位置",
  "Locations of this organization": "该组织的位置",
  "Log data in standard output": "在标准输出中记录数据",
  "Log level": "日志级别",
  "Log sources": "日志源",
  "Log sources (1 / line)": "日志源(1/行)",
  "Login": "登录",
  "Login messages": "登录信息",
  "Login to the platform": "登录平台",
  "Logo (png, jpg, svg or webp)": "徽标（png、jpg、svg 或 webp）",
  "Logo URL": "徽标 URL",
  "Logo URL (collapsed)": "徽标 URL（折叠）",
  "Logo URL (login)": "徽标 URL（登录）",
  "Logo URL for login page": "登录页面的徽标 URL",
  "LOGOUT": "登出",
  "Logout": "注销",
  "Logs": "日志",
  "Longitude": "经度",
  "Longitude is required when latitude is provided": "提供纬度时需要经度",
  "Longitude must be between -180 and 180 degrees": "经度必须在-180 和 180 度之间",
  "LOW": "低",
  "Low": "低",
  "Lower than": "小于",
  "Lower than/ Equals": "小于等于",
  "lte": "小于或等于",
  "MAC address": "MAC地址",
  "MAC addresses": "MAC地址",
  "Main content": "主要内容",
  "Main Entity": "主实体",
  "Main Entity Fields": "主要实体字段",
  "Main Entity Type": "主要实体类型",
  "Main observable type": "主要可观测类型",
  "Make it longer": "加长",
  "Make it shorter": "缩短篇幅",
  "Make this feed public and available to anyone": "将此源代码公开，任何人都可以访问",
  "Make this stream public and available to anyone": "将此流公开并提供给任何人",
  "Make this taxii collection public and available to anyone": "将此Taxii集合公开，任何人都可以使用",
  "Make this TAXII collection public and available to anyone": "公开 TAXII 数据库，供任何人使用",
  "Malicious": "恶意",
  "Maliciousness": "恶意行为",
  "Malware": "恶意软件",
  "Malware | Arsenal": "恶意软件|阿森纳",
  "Malware analyses": "恶意软件分析",
  "Malware Analyses | Analyses": "恶意软件分析",
  "Malware analyses run on this observable": "对该观察点进行的恶意软件分析",
  "Malware analysis": "恶意软件分析",
  "Malware type": "恶意软件类型",
  "Malware type is an open vocabulary that represents different types and functions of malware. Malware types are not mutually exclusive; for example, a malware instance can be both spyware and a screen capture tool": "恶意软件类型是一个开放式词汇表，代表恶意软件的不同类型和功能。恶意软件类型并不相互排斥；例如，一个恶意软件实例既可以是间谍软件，也可以是屏幕捕获工具。",
  "Malware types": "恶意软件类型",
  "malware_types": "恶意软件类型",
  "malware-author": "恶意软件-作者",
  "Malwares": "恶意软件",
  "Manage a container": "管理容器",
  "Manage a relationship": "管理关系",
  "Manage access restriction": "管理访问限制",
  "Manage an entity": "管理实体",
  "Manage an observable": "管理可观测",
  "Manage authorized members": "管理授权成员",
  "Manage case templates": "管理案例模板",
  "Manage connector state": "管理连接器状态",
  "Manage credentials": "管理凭据",
  "Manage CSV mappers": "管理CSV映射器",
  "Manage customization": "管理定制",
  "Manage data mappers": "管理数据映射器",
  "Manage data sharing": "管理数据共享",
  "Manage dissemination lists": "管理传播列表",
  "Manage ingestion": "管理摄取",
  "Manage kill chain phases": "管理 Kill chain 阶段",
  "Manage labels": "管理标签",
  "Manage labels & Attributes": "管理标签和属性",
  "Manage marking definitions": "管理标记定义",
  "Manage parameters": "管理参数",
  "Manage Public Dashboards": "管理公共仪表板",
  "Manage public dashboards": "管理公共仪表板",
  "Manage status templates": "管理状态模板",
  "Manage taxonomies": "管理分类标准",
  "Manage vocabularies": "管理词汇表",
  "Manage XTM Hub": "管理 XTM 中枢",
  "Manage your Enterprise Edition license": "管理企业版许可证",
  "Managed connector": "管理连接器",
  "Management": "管理层",
  "Manager deployment": "管理器部署",
  "Mandatory": "强制的",
  "Mandatory attributes": "必须属性",
  "Manipulate all elements included in the bundle": "操作捆绑包中包含的所有元素",
  "Manipulate knowledge": "操纵知识",
  "Manipulate STIX data": "操作 STIX 数据",
  "Manual": "手动",
  "Manual Input": "手动输入",
  "Manually enter security coverage metrics and scores for this entity": "手动输入此实体的安全覆盖指标和分数",
  "Map": "地图",
  "Map parsed values to attribute": "将解析值映射到属性",
  "Map parsed values to attribute is required for: ": "需要将解析值映射到属性：",
  "Map parsed values to attribute is required when using parsed mode": "使用解析模式时需要将解析值映射到属性",
  "Map to Attribute": "映射到属性",
  "Map to attribute": "映射到属性",
  "Map view": "地图视图",
  "Mappable content": "可映射内容",
  "Mappable main content": "可映射的主要内容",
  "Mapping": "映射",
  "Marital Status": "婚姻状况",
  "Marital status": "婚姻状况",
  "Marital status describes the state of an intimate relationship a person has with one or more people, or none at all.": "婚姻状况描述的是一个人与一个或多个人的亲密关系状态，或者根本没有亲密关系。",
  "Mark as read": "标记为已读",
  "Mark as unread": "标记为未读",
  "Markdown": "标记符",
  "Markdown files": "Markdown文件",
  "Markdown source": "Markdown源",
  "Marking": "标记",
  "Marking definition": "标记定义",
  "Marking definition levels": "标记定义级别",
  "Marking definitions": "标记定义",
  "Marking Definitions": "标记定义",
  "Marking Definitions | Security | Settings": "标记定义 |安全 |设置",
  "Marking definitions to use by the csv mapper...": "只有当某些标记属性的策略设置为'让用户选择标记定义'时，CSV 映射器才会使用标记定义。否则，此标记定义将被忽略。",
  "Markings": "标记",
  "Match": "匹配",
  "Match knowledge": "匹配知识",
  "Match on any elements included in the bundle": "在捆绑中包含的任何元素上匹配",
  "Match STIX data according to filter (pass if match)": "根据过滤器匹配 STIX 数据（如果匹配则通过）",
  "Matches all indicator main observable types if none is listed.": "如果没有列出主要观测指标类型，则匹配所有指标类型。",
  "Matrix in line view": "矩阵内联视图",
  "Matrix view": "矩阵视图",
  "Max concurrent sessions (0 equals no maximum)": "最大并发会话数（0 表示无最大值）",
  "Max Confidence": "最大置信度",
  "Max Confidence is overridden for some entity types:": "对于某些实体类型，最大置信度会被覆盖：",
  "Max Confidence Level": "最大置信度",
  "Max confidence level": "最大置信度",
  "Max Confidence Level:": "最大置信度：",
  "Max content level markings": "最大内容级别标记",
  "Max file size (in MB)": "最大文件大小（兆字节）",
  "Max level markings": "最大级别标记",
  "Max marking definition level": "最大标记定义级别",
  "Max marking definitions override...": "您定义的最大标记定义高于管理员配置的定义。它们将被替换为",
  "Max markings shared": "共享的最大标记",
  "Max retention": "最长保留期",
  "Maximum": "最大值",
  "Maximum marking definition allowed to be shared for public dashboard": "公共仪表板允许共享的最大标记定义",
  "Maximum retention": "最长保留时间",
  "Maximum retention days": "最长保留天数",
  "Maximum shareable marking definitions": "最大可共享标记定义",
  "Maximum shareable markings": "最大可共享标记",
  "MD5 values can only include A-F and 0-9, 32 characters": "MD5 值只能包含 A-F 和 0-9 共 32 个字符",
  "MD5, SHA-1, SHA-256, SHA-512, or name is required": "MD5、SHA-1、SHA-256、SHA-512 或名称为必填项",
  "Med": "中等",
  "MEDIUM": "中",
  "Member": "成员",
  "Members": "成员",
  "members_group": "用户组",
  "members_organization": "用户组织",
  "members_user": "用户",
  "MERGE": "合并",
  "Merge": "归并",
  "Merge entities": "归并实体",
  "Merge knowledge": "合并知识",
  "Merged entity": "归并的实体",
  "Message": "消息",
  "messages in queue": "队列中的消息",
  "Metric": "公制",
  "Metrics": "指标",
  "Mini map": "小地图",
  "minimal": "最小",
  "Minimum": "最小值",
  "Minimum amount (0 for optional)": "最低金额（0 表示可选）",
  "Minimum confidence of the relationship": "关系的最低置信度",
  "Minimum number of instances required (0 means optional)": "所需的最小实例数（0 表示可选）",
  "Minimum one entity type": "至少一种实体类型",
  "Minimum one event type": "最少一种事件类型",
  "Minimum one notifier": "最少一个通知者",
  "Minimum one organization": "该值必须大于或等于 1",
  "Minimum one platform": "最少一个平台",
  "Minimum one recipient": "最少一个收件人",
  "Minimum one trigger": "最少一个触发器",
  "MinIO": "MinIO",
  "minute": "分钟",
  "minutes": "分钟",
  "Minutes": "分钟",
  "minutes left": "还剩几分钟",
  "Missing token": "丢失的令牌",
  "Mitigated attack patterns": "缓解的攻击模式",
  "Mixed (both)": "混合（两种）",
  "Mode": "模式",
  "Moderate": "中",
  "Modification": "修改",
  "Modification date": "修改日期",
  "Modified": "修改的",
  "modified": "修改",
  "modified_gt": "修改开始日期",
  "modified_lt": "修改结束日期",
  "Modules": "模块",
  "Modules (1 / line)": "模块 (1 / 行)",
  "Monday": "星期一",
  "monitor key metrics of the platform and health status": "监控平台的关键指标和健康状况",
  "Monitoring": "监测",
  "Monitoring | Ingestion | Data": "监测 | 输入 | 数据",
  "Monochrome labels and entity types": "单色标签和实体类型",
  "Month": "月",
  "month": "月",
  "Month day": "月日",
  "month(s)": "月",
  "Months": "月",
  "months": "月",
  "More": "更多",
  "More fields": "更多字段",
  "More information": "更多信息",
  "Most active labels (Last 3 months)": "最活跃的标签（最近 3 个月）",
  "Most active malware (Last 3 months)": "最活跃的恶意软件（最近 3 个月）",
  "Most active threats (Last 3 months)": "最活跃的威胁（最近 3 个月）",
  "Most active vulnerabilities (Last 3 months)": "最活跃的漏洞（最近 3 个月）",
  "Most recent history": "最近历史操作",
  "Most relevant - 100": "最相关 - 100",
  "Most targeted victims (Last 3 months)": "最多目标受害者（最近 3 个月）",
  "Most used filters": "最常用的过滤器",
  "Move down": "向下移动",
  "Move up": "上移",
  "Multi-Select": "多选",
  "Multiple": "多个",
  "Multiple (limited to 5)": "多次（限 5 次）",
  "Multiple entities selected": "已选择多个实体",
  "Multiple fields": "多个字段",
  "Multiple fields (+ button)": "多个字段（+ 按钮）",
  "Multiple Mode": "多种模式",
  "Mutex": "互斥体",
  "My CSV file contains headers": "我的CSV文件包含标题",
  "My saved filter": "我保存的过滤器",
  "N/A": "不适用",
  "Name": "名称",
  "name": "名称",
  "Name cannot contain whitespace": "名称不能包含空白",
  "Name cannot start or end with a hyphen": "姓名不能以连字号开头或结尾",
  "Name must be at least 2 characters": "名称必须至少为2个字符",
  "Name must be at most 63 characters": "名称最多 63 个字符",
  "Name must contain only lowercase letters, numbers, and hyphens. Must start and end with a letter or number.": "名称必须只包含小写字母、数字和连字符。必须以字母或数字开头和结尾。",
  "Narrative": "叙述",
  "Narratives": "叙述",
  "Narratives | Techniques": "叙述|技巧",
  "Nationality": "国籍",
  "Navigate to draft": "导航到草稿",
  "Navigate to entity": "导航到实体",
  "Navigate to import": "导航到导入",
  "Navigation color": "导航颜色",
  "Nested objects": "嵌套对象",
  "Nested view": "嵌套视图",
  "Network": "网络",
  "Never enabled": "从未启用",
  "Never generated": "从未生成",
  "New alias": "新别名",
  "New aliases": "新别名",
  "New entity representation": "新实体表达",
  "New Field": "新字段",
  "New file": "新建文件",
  "New name": "新名称",
  "New override of an entity": "新覆盖实体",
  "New password": "新密码",
  "New relationship representation": "新关系表达",
  "New suggested mapping has been asked. You can monitor the progress on": "已提出新的制图建议。您可以在",
  "New tag": "新标签",
  "New tags": "新建标签",
  "New value": "新值",
  "News feed": "新闻源",
  "Next": "下一页",
  "Next run": "下次运行",
  "No": "否",
  "no access": "无法访问",
  "No active connectors": "无活动连接器",
  "No active forms found matching your criteria": "未找到符合您标准的活动表单",
  "No AI Intelligence.": "没有人工智能",
  "No available options": "没有可用的选项",
  "No available playbooks for this entity": "此实体没有可用的播放列表",
  "No available public CSV feeds on this platform": "该平台上没有可用的公共 CSV 源",
  "No available public stream on this platform": "此平台上没有可用的公共流",
  "No available public taxii collections on this platform": "该平台上没有可用的公共Taxii集合",
  "No background tasks running": "无后台任务运行",
  "No changes": "无变化",
  "No changes detected": "未检测到变化",
  "No confidence level found in this user's groups, and no confidence level defined at the user level.": "在该用户组中未发现置信度，也未在用户级别定义置信度。",
  "No connector available for the selected entities.": "没有可用于选定实体的连接器。",
  "No connector was found to process this file type": "未找到处理该文件类型的连接器",
  "No connectors are enabled on this platform.": "此平台未启用任何连接器。",
  "No connectors for this type of entity": "此类型的实体没有连接器",
  "No containers about this entity.": "没有关于此实体的容器。",
  "No correlated containers has been found.": "未找到相关容器。",
  "No creators accumulation": "没有创作者积累",
  "No data available.": "无数据。",
  "No data has been found.": "未找到数据。",
  "No default": "无默认值",
  "No default value set in Settings...": "实体设置中未为此属性设置默认值。您可以通过上面的输入提供一个。如果 CSV 文件中缺少数据，将使用此值。",
  "No description": "无说明",
  "No description of this targeting": "没有关于此针对的描述",
  "No description of this usage": "没有关于此用法的描述",
  "No detail available for this event": "此活动无详细信息",
  "No direct instance trigger": "",
  "No draft for the moment": "暂无草案",
  "No enrichment connector available for Security Coverage": "没有可用的安全覆盖丰富连接器",
  "No enrichment connectors on this platform": "此平台上没有富化连接器",
  "No entities added in this context.": "此上下文中未添加任何实体。",
  "No entities were found for this search.": "未找到此搜索的实体。",
  "No export connector available to generate an export": "没有可以用于生成导出的导出连接器",
  "No file for the moment": "暂无文件",
  "No file selected.": "未选择文件。",
  "No files in this category.": "此类别中没有文件。",
  "No filtering": "触发器类型",
  "No form selected. Please go back and select a form.": "未选择表格。请返回并选择表格。",
  "No forms available": "无可用表单",
  "No forms available for this entity type": "此实体类型无可用表格",
  "No history about this entity.": "尚无关于此实体的历史。",
  "No history about this relationship.": "没有关于此关系的历史",
  "No import connectors on this platform": "此平台没有导入连接器",
  "No import works for this file": "该文件无法导入",
  "No label": "无标签",
  "No logs available": "没有日志",
  "No Malware analysis on this observable.": "没有对这个可观察到的恶意软件进行分析。",
  "No malware analysis on this observable.": "未对该观测值进行恶意软件分析。",
  "No mapping": "无映射",
  "No Max Confidence Level": "无最大置信度",
  "No notes about this entity yet.": "尚无关于此实体的注释",
  "No opinions have been added for this entity.": "没有为该实体添加任何意见。",
  "No potential duplicate entities has been found.": "未找到潜在的重复实体",
  "No processes running": "无进程运行",
  "No public dashboard created yet": "尚未创建公共仪表盘",
  "No recent history for this PIR": "该 PIR 近期无历史记录",
  "No related data added yet": "尚未添加相关数据",
  "No relations history about this entity.": "尚无关于此实体的关系历史",
  "No relations history about this relationship.": "没有关于这段关系的关系史。",
  "No reports about this entity.": "没有关于此实体的报告。",
  "No rescan": "无重新扫描",
  "No restrictions": "无限制",
  "No task": "没有任务",
  "No tasks has been found.": "没有找到任务。",
  "No template found for this name": "此名称未找到模板",
  "No value": "没有价值",
  "No widget in this workspace": "此工作区没有控件",
  "No work": "没有工作",
  "no-match": "不匹配",
  "NONE": "没有任何",
  "None": "没有任何",
  "none": "无",
  "Nonee": "没有任何",
  "NOT": "不",
  "Not applicable": "不适合",
  "Not available": "无",
  "Not available in draft": "草案中没有",
  "Not contains": "不包含",
  "Not empty": "非空",
  "Not ends with": "不以...结尾",
  "Not equal": "不相等",
  "Not equals": "不等于",
  "Not implemented yet": "尚未实施",
  "Not in platform (compatible)": "不在平台中（兼容）",
  "Not provided": "未提供",
  "Not published": "未发布",
  "Not registered": "未注册",
  "Not shareable": "不可共享",
  "not shareable": "不可共享",
  "Not Specified": "未指定",
  "Not starts with": "不以...开始",
  "not_contains": "不包含",
  "not_ends_with": "不以...结尾",
  "not_starts_with": "不以...开始",
  "Note types": "笔记类型",
  "note_types": "笔记类型",
  "Notes": "注释",
  "Notes | Analyses": "注释",
  "Notes about this entity": "关于此实体的注释",
  "Notes about this relationship": "关于此关系的注释",
  "Notification": "通知",
  "Notification connector": "通知连接器",
  "NOTIFICATION_MANAGER": "通知生成管理器",
  "Notifications": "通知",
  "Notifications and triggers": "通知和触发器",
  "Notifier": "通知人",
  "Notifier edition": "通知器版本",
  "Notifiers": "通知器",
  "Notifiers | Customization | Settings": "通知器 | 个性化 | 设置",
  "notoriety": "名气",
  "Number": "数目",
  "Number observed": "观测到的数量",
  "Number of": "数目",
  "Number of chars must be greater or equals to": "字符数必须大于或等于",
  "Number of chars must be lower or equals to": "字符数必须小于或等于",
  "Number of digits must be greater or equals to": "位数必须大于或等于",
  "Number of elements": "元素数量",
  "Number of entities": "实体数量",
  "Number of errors": "错误数量",
  "Number of history entries": "历史记录条数",
  "Number of injects generated by attack pattern and platform": "攻击模式和平台生成的注入次数",
  "Number of lowercase chars must be greater or equals to": "小写字符的数量必须大于或等于",
  "Number of messages: ": "信息数量",
  "Number of node(s)": "节点数量",
  "Number of operations": "操作次数",
  "Number of paragraphs": "段落数",
  "Number of recipients": "受助人数",
  "Number of relationships": "关系数量",
  "Number of results": "结果数",
  "Number of symbols must be greater or equals to": "符号数必须大于或等于”",
  "Number of target relations": "目标关系数目",
  "Number of targeting": "目标的数量",
  "Number of threats": "威胁数量",
  "Number of threats over time": "随时间变化的威胁数量",
  "Number of uppercase chars must be greater or equals to": "大写字符的数量必须大于或等于",
  "Number of words (split on hyphen, space) must be greater or equals to": "字数（以连字符、空格分隔）必须大于或等于",
  "Numerous repercussions linked to the activation of this feature": "与激活该功能有关的众多反响",
  "Numerous repercussions linked to the deactivation of EE edition": "与停用 EE 版有关的众多反响",
  "OBAS security posture": "OBAS 安全态势",
  "Object": "对象",
  "Object covered": "覆盖对象",
  "Object Label": "对象标签",
  "Object Marking": "物体标记",
  "Object permanently deleted": "永久删除的对象",
  "Object successfully restored": "成功恢复对象",
  "Object-assignee.internal_id": "指派对象内部ID",
  "object-label": "标签",
  "Object-label.internal_id": "标签",
  "object-marking": "标记定义",
  "Object-marking.internal_id": "标记定义",
  "objectAssignee": "指派对象",
  "Objective": "目标",
  "objective": "目标",
  "objectLabel": "标签",
  "objectMarking": "标记",
  "objectParticipant": "参与者",
  "objects": "对象",
  "Objects found": "找到的对象",
  "objects selected": "选择了 {count} 个对象",
  "obsContent": "内容",
  "Observable type": "可观测类型",
  "Observable types": "可观测类型",
  "Observable value": "可观测值",
  "observable(s)": "可观测数据",
  "observableName": "名称",
  "Observables": "可观测数据",
  "Observables | Observations": "Observables |观察",
  "Observables and indicators conversion": "可观测数据和指标转换",
  "observables created": "创建的观测值",
  "Observables distribution": "可观测数据分布",
  "observables not created": "未创建的观测变量",
  "Observables roles": "可观测角色",
  "observables will be created": "将创建的观测值",
  "Observations": "可观测数据",
  "Observed data": "可观测数据",
  "Observed Data | Events": "观察数据|事件",
  "Observed datas": "可观测数据",
  "Occurrences": "出现次数",
  "of": "的",
  "of author": "作者的",
  "OFF": "离开",
  "on": "上",
  "On approval move to status:": "批准后转至状态：",
  "On decline move to status:": "拒绝时移至状态：",
  "ON TIME": "ON TIME",
  "on user login.": "用户登录时。",
  "One (random)": "一个（随机）",
  "One keyword by line or separated by commas": "每行一个关键字或以逗号分隔",
  "One line confirm label next to confirm checkbox": "确认复选框旁边的一行确认标签",
  "one of the following requirements:": "以下要求之一：",
  "One per line": "每行一个",
  "One week ago": "一周前",
  "Ongoing processes": "持续进程",
  "Only an administrator with access to Filigran Experience settings can accept the Terms of Services and activate them in Settings.": "只有拥有 Filigran 体验设置权限的管理员才能接受服务条款并在设置中激活。",
  "Only available in EE": "仅适用于 EE",
  "Only contextual": "仅上下文",
  "Only last modified entities after the last run": "仅上次运行后修改的实体",
  "Only letters, numbers and special chars _ - are allowed": "只允许使用字母、数字和特殊字符 _ -。",
  "Only letters, numbers and special chars _ and - are allowed": "只允许使用字母、数字和特殊字符 _ 和 -",
  "Only lowercase letters, numbers and hyphens": "仅包含小写字母、数字和连字符",
  "Only lowercase letters, numbers and hyphens are allowed": "只允许使用小写字母、数字和连字符",
  "Only successful tests allow the ingestion creation.": "只有成功的测试才允许创建摄取。",
  "Only successful tests allow the ingestion edition.": "只有成功的测试才允许摄取版本。",
  "Open chatbot": "开放式聊天机器人",
  "Open correlation details": "开放式关联详细信息",
  "Open export panel": "打开导出面板",
  "Open last execution traces": "打开上次执行跟踪",
  "Open Settings": "打开设置",
  "Open the correlation details": "打开相关细节",
  "Open the entity overview in a separated tab": "在单独的标签页中打开实体概览",
  "Open the suggestions": "打开建议",
  "Open this entity in an investigation to be able to see all objects.": "在调查中打开此实体，以便查看所有对象。",
  "OpenAEV (or other AEV platforms) can be used to automate security coverage assessment": "OpenAEV （或其他 AEV 平台）可用于自动进行安全覆盖评估",
  "OpenBAS installation documentation": "OpenBAS 安装文档",
  "OpenCTI ecosystem space": "OpenCTI 生态系统空间",
  "OpenCTI EE is free-to-use for development, testing and research purposes as well as for non-profit organizations.": "OpenCTI EE 可免费用于开发、测试和研究目的，也可用于非营利组织。",
  "OpenCTI EE is included for all Filigran SaaS customers without additional fee.": "所有 Filigran SaaS 客户均可免费使用 OpenCTI EE。",
  "OpenCTI EE license terms": "OpenCTI EE 许可条款",
  "OpenCTI EE required an annual subscription. However the license will be granted for free to development, testing and research purposes and charity organizations with NGO status.": "OpenCTI EE 需要年度订阅。然而，该许可证将免费授予开发、测试和研究目的以及具有非政府组织地位的慈善组织。",
  "OpenCTI Enterprise Edition (EE) license agreement": "OpenCTI 企业版（EE）许可协议",
  "OpenCTI Enterprise Edition (EE) provides highly demanding organizations with a version that includes additional and powerful features, which require specific investments in research and development.": "OpenCTI 企业版 (EE) 为要求较高的组织提供了一个版本，其中包括额外的强大功能，这些功能需要在研究和开发方面进行专门投资。",
  "OpenCTI Enterprise Edition requires a license key to be enabled. Filigran provides a free-to-use license for development and research purposes as well as for charity organizations.": "OpenCTI 企业版需要许可证密钥才能启用。Filigran 为开发和研究目的以及慈善机构提供免费使用许可证。",
  "OpenCTI LTS Edition requires a license key to be enabled. Filigran provides a free-to-use license for development and research purposes as well as for charity organizations.": "启用 OpenCTI LTS 版需要许可证密钥。Filigran 为开发和研究以及慈善机构提供免费使用许可证。",
  "OpenCTI LTS license agreement": "OpenCTI LTS 许可协议",
  "OpenCTI platform": "OpenCTI 平台",
  "OpenCTI Streams": "OpenCTI 流",
  "OpenCTI version": "OpenCTI版本",
  "Operating System": "操作系统",
  "operatingSystem": "操作系统",
  "Operation": "操作",
  "Operational": "操作",
  "Operations": "操作",
  "Operations completed": "已完成的操作",
  "Operator": "操作员",
  "operator_gt": "后",
  "operator_lt": "以前",
  "Opinion": "意见",
  "Opinions": "意见",
  "Option 'Let the user choose marking definitions'...": "选项 '让用户选择标记定义'将要求用户（在导入 CSV 文件时）选择在 CSV 文件中缺少数据时应用哪些标记定义。",
  "Optional, you may want to subscribe to specific entities.": "可选，你可能希望订阅特定实体。",
  "Options": "选项",
  "Options (from vocabulary)": "选项（来自词汇表）",
  "OR": "或",
  "Order": "次序",
  "Order of Carousel": "轮播顺序",
  "Organization": "组织",
  "organization": "组织",
  "Organization administrator": "组织管理员",
  "Organization sharing": "组织共享",
  "Organization type": "组织类型",
  "Organization_ids": "组织",
  "organizational-gain": "组织收益",
  "Organizations": "组织",
  "Organizations | Entities": "组织|实体",
  "Organizations | Security | Settings": "组织 | 安全 | 设置",
  "Organizations admin": "组织管理",
  "Organizations restriction": "组织限制",
  "Organizations sharing": "共享组织",
  "Origin of the case": "案源",
  "Original creation date": "原始创建日期",
  "Originates from": "来源于",
  "Origins of the malware": "该恶意软件的起源",
  "Origins of the targeting": "目标的起源",
  "Origins of this campaign": "该攻击活动的起源",
  "Origins of this incident": "该安全事件的起源",
  "Origins of this intrusion set": "该入侵集合的起源",
  "Other": "其它",
  "Other custom dashboards": "其他自定义仪表盘",
  "Other entities": "其他实体",
  "Other STIX IDs": "其它STIX IDs",
  "other trigger(s) related to this entity": "无直接实例触发器",
  "our documentation": "我们的文件",
  "our Slack channel": "我们的 Slack 频道",
  "out": "出",
  "Out of Range": "超出范围",
  "Overview": "概况",
  "Overview layout customization": "概览布局自定义",
  "Overview layout customization configuration table": "布局自定义配置表概览",
  "Owner": "所有者",
  "Paper color": "纸张颜色",
  "Parameters": "参数",
  "Parameters | Settings": "参数（设置）",
  "Parent attack patterns": "父攻击模式",
  "Parent narratives": "父叙述",
  "Parent organizations": "父组织",
  "Parent regions": "父区域",
  "Parent sectors": "父部门",
  "Parse Field Type": "解析字段类型",
  "Parse mode": "解析模式",
  "Parse Mode": "解析模式",
  "Parsed mode enabled. A single field will be provided to enter multiple entity names.": "已启用解析模式。将提供一个字段来输入多个实体名称。",
  "Parsed mode enabled. Users can enter multiple values in a single field. Additional fields can be defined that will apply to all created entities.": "已启用解析模式。用户可以在一个字段中输入多个值。可定义适用于所有创建实体的附加字段。",
  "Parsed values": "解析值",
  "Part of": "部分",
  "Part of this sector": "此部门的一部分",
  "Participant": "参与者",
  "Participant(s)": "参与者",
  "Participants": "参与者",
  "Partner": "伙伴",
  "Password": "密码",
  "Password security policies": "密码安全策略",
  "Password validation": "密码验证",
  "password will be cleaned: you will not be able to log in to ui with this service account given there will be no password in Database for this service account.": "密码将被清除：鉴于数据库中没有此服务帐户的密码，您将无法使用此服务帐户登录到ui。",
  "Paste": "粘贴",
  "Paste your Filigran license": "粘贴您的 Filigran 许可证",
  "Paste your Filigran OpenCTI Enterprise Edition license": "粘贴您的 Filigran OpenCTI 企业版许可证",
  "Paste your Filigran OpenCTI LTS license": "粘贴您的 Filigran OpenCTI LTS 许可证",
  "Pattern": "模式",
  "pattern": "攻击指标模式",
  "Pattern type": "模式类型",
  "Pattern_type": "模式类型",
  "pattern_type": "图案类型",
  "Pause": "暂停",
  "pcre": "PCRE",
  "PDB Path": "PDB路径",
  "PDF viewer": "PDF查看器",
  "Pending": "待定",
  "Period": "周期",
  "Period: ": "周期",
  "Periodicity": "周期性",
  "Permissions": "权限",
  "Persona Type": "角色类型",
  "persona_name": "角色名称",
  "persona_type": "角色类型",
  "Personal motivations": "个人动机",
  "Personal notifiers": "个人通知",
  "personal-gain": "个人收益",
  "personal-satisfaction": "个人满足感",
  "Perspective": "看法",
  "Perspective of fintel template list widget should be either \"entities\" or \"relationships\"": "fintel 模板列表 widget 的视角应为\"实体\"或\"关系\"；",
  "Phase name": "阶段名称",
  "Pictures Management": "图片管理",
  "Pie chart": "饼图",
  "Pipe": "管道",
  "PIR": "PIR",
  "Pir analyses disclaimer...": "请注意，由于技术限制，只有前 5000 个标记的实体才会被用于检索容器。因此，在随后的 PIR 中，可能会遗漏一些容器。",
  "Pir confidence...": "通过选择所需的最低来源可信度来影响您的 PIR 质量。低于此级别的来源项目将被排除在外",
  "PIR Details": "PIR 详情",
  "PIR Relationships distribution": "PIR 关系分布",
  "PIR Rescan period (days)": "PIR 重新扫描周期（天）",
  "Pir targeted locations...": "任何至少针对其中一个地点的威胁都会被列入 PIR。威胁针对的地点越多，威胁的得分就越高",
  "Pir targeted sectors...": "任何针对至少一个行业的威胁都将被纳入 PIR。威胁针对的行业越多，威胁的得分就越高",
  "PIR_MANAGER": "PIR 管理员",
  "Place of Birth": "出生地",
  "Place of birth": "出生地",
  "Plain text": "纯文本",
  "Platform": "平台",
  "Platform announcement": "平台公告",
  "Platform Banner Configuration": "平台横幅配置",
  "Platform banner level": "平台横幅级别",
  "Platform banner text": "平台横幅文本",
  "Platform connected": "连接的平台",
  "Platform Consent Confirm Text": "平台同意确认文本",
  "Platform consent confirm text": "平台同意确认文本",
  "Platform Consent Message": "我已阅读并遵守以上声明",
  "Platform consent message": "平台同意信息",
  "Platform creation date": "平台创建日期",
  "Platform dashboard": "平台仪表盘",
  "Platform default": "平台默认",
  "Platform favicon URL": "平台图标 URL",
  "Platform identifier": "平台标识符",
  "Platform login message": "平台登陆信息",
  "Platform mailer": "平台邮件程序",
  "Platform main organization": "平台主组织",
  "Platform Message Configuration": "平台消息配置",
  "Platform organization": "平台组织",
  "Platform title": "平台标题",
  "Platform under construction, subscribe to update!": "平台正在建设中，请订阅更新！",
  "Platform(s) affinity": "平台亲和力",
  "Platforms": "平台",
  "Playbook": "剧本",
  "Playbook is running": "剧本正在运行",
  "Playbook is stopped": "剧本已停止",
  "Playbook successfully completed.": "播放簿已成功完成。",
  "PLAYBOOK_MANAGER": "剧本管理器",
  "Playbooks and automation": "播放簿和自动化",
  "Played role": "扮演的角色",
  "Playground": "Playground",
  "Please choose a user responsible for data creation": "请选择负责创建数据的用户",
  "Please contact an administrator": "请联系管理员",
  "Please contact Filigran to get your new license": "请联系 Filigran 以获得新执照",
  "Please contact OpenCTI platform admin": "请联系 OpenCTI 管理员解决问题。",
  "Please contact your admin": "请联系您的管理员",
  "Please contact your administrator to accept the Terms of Services and activate Ask Ariane.": "请联系您的管理员以接受服务条款并激活 Ask Ariane。",
  "Please contact your administrator to have more details about this rule & why this indicator is impacted.": "请联系您的管理员，了解有关此规则 & 的更多详情；以及此指标受影响的原因。",
  "Please contact your administrator.": "请联系您的管理员。",
  "Please re-register platform": "请重新注册 OpenCTI 平台以启用一键部署。",
  "Please select an entity on the left form to preview the template": "请在左侧表格中选择一个实体以预览模板",
  "Please take a moment to review our \"Filigran AI Terms\". Our chatbot is here to assist you, but it's important to understand how it works and what to expect. Please read the full terms to know how we protect your data and ensure service quality.": "请花一点时间阅读我们的 Filigran AI 条款。我们的聊天机器人可以为您提供帮助，但重要的是要了解它的工作方式和预期效果。请阅读完整条款，了解我们如何保护您的数据并确保服务质量。",
  "Please wait while we process your submission.": "请稍候，我们将处理您提交的材料。",
  "Please, note that the test will be run on the 10 first lines": "请注意，测试将在前10行运行",
  "Please, note that the test will be run on the 50 first lines": "请注意，测试将在前50行运行",
  "Please, verify the validity of the selected CSV mapper for the given URL.": "请验证给定 URL 所选 CSV 映射器的有效性。",
  "Please, verify the validity of the selected JSON mapper for the given URL.": "请为给定的 URL 验证所选 JSON 映射器的有效性。",
  "Polar Area": "极区",
  "Policies": "政策",
  "Policies | Security | Settings": "政策 | 安全 | 设置",
  "Popover menu": "弹出式菜单",
  "Popover of actions": "行动弹出窗口",
  "Popover of actions workspace": "行动工作区的弹出窗口",
  "Positions": "位置",
  "Positions | Locations": "位置|位置",
  "Post": "发布",
  "Postal code": "邮编",
  "Potential duplicate entities": "潜在重复实体",
  "potential duplicate entities": "潜在重复实体",
  "potential duplicate entity": "潜在重复实体",
  "Pound factor:": "英镑系数：",
  "Powered by": "技术支持",
  "Pre-query to get data to be used as source entity of the relationship (limited to 5000)": "预查询，获取用作关系源实体的数据（限制为 5000）",
  "Pre-query to get data to be used as target entity of the relationship (limited to 5000)": "用于获取作为关系目标实体的数据的预查询（最多 5000 条）",
  "Prevention": "预防",
  "Preview": "预览",
  "Previous": "上一页",
  "Previous value": "前值",
  "Primary color": "主色调",
  "Primary motivation": "主要动机",
  "Print bundle in platform logs": "在平台日志中打印捆绑包",
  "Priority": "优先事项",
  "priority": "优先",
  "Priority intel type": "优先智能类型",
  "Privileges Required (PR)": "所需权限 (PR)",
  "Processed time": "处理时间",
  "Processes currently running": "当前运行的进程",
  "Processing": "处理",
  "processing": "处理",
  "Processing delay": "处理延迟",
  "Processing is taking longer than expected...": "处理时间比预期长...",
  "Processing status": "处理状态",
  "Product": "产品",
  "Profile": "配置",
  "Progress": "进展",
  "progress": "进展",
  "PROMOTE": "促进",
  "Promote observable to indicator": "将观测值提升为指标",
  "provisioning": "在配置中",
  "Proxy": "代理",
  "Public collection": "公共集合",
  "Public CSV feeds": "公开 CSV 源",
  "Public dashboard": "公共仪表板",
  "Public dashboard created": "创建公共仪表板",
  "Public dashboard created the": "公共仪表板创建了",
  "Public dashboard URI KEY": "公共仪表板 URI KEY",
  "Public dashboards": "公共仪表板",
  "Public feed": "公开信息源",
  "Public stream": "公共流",
  "Public stream collections": "公共流集合",
  "Public taxii collection": "公共taxii集合",
  "Public Taxii collections": "公共Taxii集合",
  "public_key": "公开密钥",
  "Publication": "发布",
  "Publication date": "发布日期",
  "Publicly shared": "公开共享",
  "Published": "已发布",
  "published": "发布",
  "published_gt": "发布开始日期",
  "published_lt": "发布结束日期",
  "PUBLISHER_MANAGER": "通知发布管理器",
  "Push queue": "推送队列",
  "Put in the embedded content of the entity": "放入实体的嵌入内容",
  "Qualification": "资格",
  "Quarter": "季度",
  "Query knowledge on a regular basis": "定期查询知识",
  "Query knowledge on the platform": "在平台上查询知识",
  "Query parameter": "查询参数",
  "Queued bundles": "队列中的捆绑包",
  "Quick import with no configuration needed. Just upload your files and the platform takes care of the rest. Perfect if your file follows a standard format (STIX2.1, MISP).": "快速导入，无需配置。只需上传文件，平台就会处理剩下的工作。如果你的文件遵循标准格式（STIX2.1、MISP），那就再好不过了。",
  "RabbitMQ": "RabbitMQ",
  "Radar": "雷达",
  "Radar chart": "雷达图",
  "Rating": "评分",
  "Raw data": "原始数据",
  "Raw file": "原始文件",
  "Re-register": "重新注册",
  "reach out to the Filigran team": "联系 Filigran 团队",
  "Reaction points": "反应点",
  "Reaction points:": "反应分",
  "read documentation": "阅读文档",
  "Read operations": "读取操作",
  "Read the Filigran AI Terms": "阅读 Filigran AI 条款",
  "Ready": "准备",
  "Received time": "接收时间",
  "Recipients": "收件人",
  "Recommended dashboards": "推荐的仪表盘",
  "RED": "红色",
  "Redirecting to the Content section": "重定向到“内容”部分",
  "Redirecting to the Knowledge section": "重定向至“知识”部分",
  "Redirecting to the Overview section": "重定向至「概述」部分",
  "Redirecting you to the dashboard...": "重定向到仪表板...",
  "Redirection mode": "重定向模式",
  "Redis": "Redis",
  "Reduce knowledge": "减少知识",
  "Reduce STIX data according to the filter (keep only matching)": "根据过滤器减少 STIX 数据（只保留匹配数据）",
  "Reference knowledge update": "引用知识更新",
  "Reference modification": "引用修改",
  "References": "引用",
  "Refresh entity": "刷新实体",
  "Refresh the knowledge using this connector": "使用此连接器刷新知识",
  "regardingOf": "关于",
  "Region": "区域",
  "Regions": "区域",
  "Regions | Locations": "区域|位置",
  "Regions, countries and cities": "区域、国家/地区和城市",
  "Register in XTM Hub": "在 XTM Hub 注册",
  "Registered": "已注册",
  "Registered by": "注册",
  "Registered connectors": "已注册连接器",
  "Registered manager": "注册管理器",
  "Registering your platform...": "注册您的平台...",
  "Registration": "注册",
  "Registration date": "注册日期",
  "Registration status": "注册状态",
  "registration_confirmation_dialog": "注册过程仍在进行中。关闭此对话框将终止注册。您确定要关闭吗？",
  "registration_instruction_paragraph": "您将被重定向到一个新标签页以完成注册过程。\n\n请在注册选项卡中完成所有必要的配置步骤。\n注册过程成功完成后，请关闭注册选项卡并返回本页面继续。\n\n在注册过程中，您当前的会话将保持激活状态。",
  "Registry": "注册表",
  "Registry key": "注册表键",
  "Registry key value": "注册表键值",
  "Regular digest": "定期摘要",
  "Related entities": "相关实体",
  "Related entities (generic relation 'related-to')": "相关实体（通用关系 'related-to'）",
  "Related entities (generic relation \"related-to\")": "相关实体(通用关系\"依赖于\")",
  "Related to this country": "关联到此国家/地区",
  "Related to this organization": "关联到该组织",
  "Related to this region": "关联到该区域",
  "related-to": "相关到",
  "Relation": "关系",
  "Relation type": "关系类型",
  "Relations": "关系",
  "relations": "关系",
  "Relations of the entity": "实体关系",
  "Relations to other entities": "与其它实体的关系",
  "Relations to threats": "与威胁的关系",
  "Relationship": "关系",
  "Relationship log details": "关系日志详情",
  "Relationship type": "关系类型",
  "Relationship Type": "关系类型",
  "Relationship types": "关系类型",
  "relationship_All": "所有关系",
  "relationship_amplifies": "放大",
  "relationship_analysis-of": "分析",
  "relationship_analysis-sco": "已捕获",
  "relationship_attributed-to": "归因于",
  "relationship_authored-by": "作者",
  "relationship_based-on": "基于",
  "relationship_bcc": "bcc",
  "relationship_beacons-to": "指引到",
  "relationship_belongs-to": "属于",
  "relationship_body-multipart": "正文多部分",
  "relationship_body-raw": "正文原始",
  "relationship_cc": "cc",
  "relationship_characterizes": "特征",
  "relationship_child": "子级",
  "relationship_citizen-of": "的公民",
  "relationship_communicates-with": "通信",
  "relationship_compromises": "失陷",
  "relationship_consists-of": "包含",
  "relationship_contains": "包含",
  "relationship_controls": "控制",
  "relationship_cooperates-with": "与合作",
  "relationship_created-by": "被创建",
  "relationship_creator-user": "创建者",
  "relationship_delivers": "投递",
  "relationship_demonstrates": "示范",
  "relationship_derived-from": "源自",
  "relationship_detects": "检测",
  "relationship_downloads": "下载",
  "relationship_drops": "丢弃",
  "relationship_dst": "dst",
  "relationship_dst-payload": "目标载荷",
  "relationship_duplicate-of": "副本",
  "relationship_dynamic-analysis-of": "动态分析",
  "relationship_employed-by": "雇佣",
  "relationship_encapsulated-by": "封装于",
  "relationship_encapsulates": "封装",
  "relationship_exfiltrates-to": "渗透到",
  "relationship_exploits": "利用",
  "relationship_external-reference": "外部引用",
  "relationship_from": "从",
  "relationship_granted": "共享",
  "relationship_granted-to": "授予",
  "relationship_has": "有",
  "relationship_has-covered": "已涵盖",
  "relationship_host-vm": "主机虚拟机",
  "relationship_hosts": "托管",
  "relationship_image": "图片",
  "relationship_impersonates": "冒充",
  "relationship_in-pir": "在 PIR 中",
  "relationship_indicates": "指示",
  "relationship_installed-software": "安装的软件",
  "relationship_investigates": "调查",
  "relationship_kill-chain-phase": "杀伤链阶段",
  "relationship_known-as": "也称为",
  "relationship_located-at": "位于",
  "relationship_mitigates": "缓解",
  "relationship_national-of": "的国家",
  "relationship_object": "对象",
  "relationship_object-assignee": "有指派对象",
  "relationship_object-label": "目标标签",
  "relationship_object-marking": "目标标记",
  "relationship_object-participant": "有参与者",
  "relationship_obs_belongs-to": "属于 (ref)",
  "relationship_obs_content": "内容 (ref)",
  "relationship_obs_resolves-to": "解析为 (ref)",
  "relationship_opened-connection": "打开的连接",
  "relationship_operating-system": "操作系统",
  "relationship_originates-from": "起源于",
  "relationship_owns": "拥有",
  "relationship_parent": "父级",
  "relationship_parent-directory": "上级目录",
  "relationship_part-of": "部分",
  "relationship_participate-to": "参与",
  "relationship_participates-in": "参与",
  "relationship_publishes": "发布",
  "relationship_raw-email": "原始电子邮件",
  "relationship_related-to": "关联到",
  "relationship_relation-has": "关系有",
  "relationship_remediates": "补救",
  "relationship_reported-in": "报告于",
  "relationship_reports-to": "报告给",
  "relationship_resides-in": "驻留在",
  "relationship_resolves-to": "解析为",
  "relationship_revoked-by": "撤销",
  "relationship_sample": "样本",
  "relationship_sender": "发件人",
  "relationship_service-dll": "服务DLL",
  "relationship_should-cover": "应涵盖",
  "relationship_src": "src",
  "relationship_src-payload": "源载荷",
  "relationship_static-analysis-of": "静态分析",
  "relationship_stix-core-relationship": "关系",
  "relationship_stix-sighting-relationship": "目击关系",
  "relationship_subnarrative-of": "的子叙事",
  "relationship_subtechnique-of": "子技术",
  "relationship_supports": "支持",
  "relationship_targets": "目标",
  "relationship_technology": "技术",
  "relationship_technology-from": "技术",
  "relationship_technology-to": "技术",
  "relationship_to": "到",
  "relationship_transferred-to": "转入",
  "relationship_type": "关系类型",
  "relationship_uses": "使用",
  "relationship_values": "值",
  "relationship_variant-of": "变体",
  "Relationships": "关系",
  "Relationships | Data": "关系|数据",
  "Relationships created": "建立的关系",
  "Relationships distribution": "关系分布",
  "Relationships list": "关系列表",
  "Relationships timeline": "关系时间表",
  "Relationships view": "关系视图",
  "Relative time": "相对时间",
  "Reliability": "可靠性",
  "Reliability is an open vocabulary based on Admiralty code used to assess the reliability of a source.": "可靠性（Reliability）是一个基于金钟代码的开放式词汇表，用于评估源的可靠性。",
  "Remaining": "剩余",
  "remaining": "剩余的",
  "Remediated by": "补救措施",
  "Remediation Level (RL)": "补救级别 (RL)",
  "Remote OCTI Streams | Ingestion | Data": "远程 OCTI 流 | 输入 | 数据",
  "Remote OpenCTI configuration": "远程 OpenCTI 配置",
  "Remote OpenCTI stream ID": "远程OpenCTI流ID",
  "Remote OpenCTI token": "远程OpenCTI token",
  "Remote OpenCTI URL": "远程OpenCTI URL",
  "REMOVE": "删除",
  "Remove": "移除",
  "Remove attribute": "删除属性",
  "Remove Filigran logos": "移除 Filigran 标识",
  "Remove from draft": "从草案中删除",
  "Remove from the container": "从容器中取出",
  "Remove from this entity": "从该实体中移除",
  "Remove from this object": "从该对象中移除",
  "Remove selected items": "移除选中项",
  "Remove this reaction point": "删除该反应点",
  "REMOVE_AUTH_MEMBERS": "remove_auth_members",
  "REMOVE_FROM_DRAFT": "从草稿中删除",
  "Removed": "已删除",
  "Renew": "更新",
  "REPLACE": "替换",
  "Replace": "替换",
  "Report": "报告",
  "Report actions": "报告行动",
  "Report Confidence (RC)": "报告可信度 (RC)",
  "Report name": "报告名称",
  "Report representation": "报告表示",
  "Report type": "报告类型",
  "Report type is an open vocabulary to describe the primary purpose or subject of a report. For example, a report that contains malware and indicators for that malware should have a report type of malware to capture that the malware is the primary purpose. Report types are not mutually exclusive: a Report can be both a malware report and a tool report. Just because a report contains objects of a type does not mean that the report should include that type. If the objects are there to simply provide evidence or context for other objects, it is not necessary to include them in the type": "报告类型是一个开放词汇，用于描述报告的主要目的或主题。例如，一份包含恶意软件和该恶意软件指标的报告，其报告类型应为恶意软件，以表明恶意软件是报告的主要目的。报告类型并不相互排斥：一份报告既可以是恶意软件报告，也可以是工具报告。报告中包含某种类型的对象并不意味着报告就应该包含这种类型。如果对象只是为其他对象提供证据或上下文，就没有必要将其包含在类型中",
  "Report types": "报告类型",
  "Report_types": "报告类型",
  "report_types": "报告类型",
  "Reports": "报告",
  "reports": "报告",
  "Reports | Analyses": "报告",
  "Reports distribution": "报告分布",
  "Representation": "表示",
  "Representation entity": "实体表达",
  "Representations for entity": "实体表达",
  "Representations for relationship": "关系表达",
  "Representative": "代表",
  "Request Access": "请求访问",
  "Request access action configuration": "请求访问行动配置",
  "Request access actions configuration": "请求访问操作配置",
  "Request Access Configuration": "请求访问配置",
  "Request access configuration successfully updated": "请求成功更新访问配置",
  "Request Access for entity": "请求访问实体",
  "Request access workflow": "申请访问工作流程",
  "Request For Information Date": "请求资料日期",
  "Request for Information date": "索取资料日期",
  "Request for information status to use when access request is accepted.": "请求在访问请求被接受时使用的信息状态。",
  "Request for information status to use when access request is declined.": "请求在访问请求被拒绝时使用的信息状态。",
  "Request for information type": "请求信息类型",
  "Request For Takedown Date": "请求删除日期",
  "Request for Takedown date": "请求删除日期",
  "Request for takedown date": "请求删除日期",
  "Request for takedown type": "请求删除类型",
  "Requests for information": "索取资料",
  "Requests for Information | Cases": "信息请求|案例",
  "Requests for takedown": "删除请求",
  "Requests for Takedown | Cases": "移除请求|案例",
  "Required": "需要",
  "Required (auto-set due to default values)": "必填（因默认值而自动设置）",
  "Required headers": "必填标头",
  "Required permissions": "所需权限",
  "Requirements": "必要条件",
  "Requires acceptance to enable login form when set": "设置后需要接受才能启用登陆表单",
  "Rescan": "重新扫描",
  "Rescan begins before stream first event date": "在数据流第一个活动日期之前开始重新扫描",
  "Rescan period (days)": "重新扫描周期（天）",
  "Resend code": "重新发送密码",
  "Reset": "重启",
  "Reset filters": "重置过滤器",
  "Reset state": "重置状态",
  "Reset table": "重置表格",
  "Reset the connector state": "重置连接器状态",
  "Reset to default layout": "重置为默认布局",
  "Reset view": "重置视图",
  "Resolve container references (add in bundle)": "解决容器引用问题（添加到包中）",
  "Resolve containers containing the entity (add in bundle)": "解析包含实体的容器（添加到包中）",
  "Resolve from": "从",
  "Resolve indicators based on observables (add in bundle)": "根据可观测指标解决指标问题（添加到包中）",
  "Resolve neighbors relations and entities (add in bundle)": "解决相邻关系和实体（添加到包中）",
  "Resolve observables an indicator is based on (add in bundle)": "解决指标所基于的观测变量（添加到包中）",
  "Resolve operation": "解决操作",
  "Resource level": "资源级别",
  "Response type": "响应类型",
  "RESTORE": "恢复",
  "Restore": "恢复",
  "Restore the state of the graphic before the last expansion": "恢复上次扩展前的图形状态",
  "Restore to column defaults": "恢复至列默认值",
  "Restrict delete to created entities": "限制删除已创建的实体",
  "Restrict organization access": "限制组织访问",
  "Restrict to specific entity types": "仅限于特定实体类型",
  "Restricted": "限制",
  "Restricted drafts": "限制性草案",
  "Restricted Drafts | Restriction | Data": "限制草稿 | 限制 | 数据",
  "Restricted entities": "受限实体",
  "Restricted Entities | Restriction | Data": "受限实体 | 限制 | 数据",
  "Restricted entity already exists, you can request access": "受限实体已经存在，您可以申请访问",
  "Restriction": "限制",
  "Restriction | Data": "限制 | 数据",
  "Restriction Date": "限制日期",
  "Result": "结果",
  "Result Name": "结果名称",
  "Result_name": "结果名称",
  "Result: the relationships with source respecting the source pre-query, target respecting the target pre-query, and matching:": "结果：源尊重源预查询，目标尊重目标预查询并匹配的关系：",
  "Retention": "保留",
  "Retention | Customization | Settings": "保留 | 自定义 | 设置",
  "Retention policies": "保留策略",
  "Retention policy": "保留策略",
  "RETENTION_MANAGER": "保留管理器",
  "Retry": "重试",
  "revenge": "报复",
  "Reverse": "反向",
  "reversed": "反转",
  "Revert to Pre-Expansion State": "恢复到扩展前状态",
  "Revoke": "撤销",
  "Revoke score": "撤销得分",
  "Revoke score:": "撤销分数",
  "Revoke token": "撤销令牌",
  "Revoked": "撤销",
  "revoked": "撤销",
  "RFI of type \"request access\" are subject to a specific workflow, that you can configure here. Request Access cases have 2 actions, Validate and Decline, that change the status automatically according to your configuration. Only specific groups of users are authorized to validate and decline Request Access cases.": "请求访问\"类型的 RFI 受制于特定的工作流程，您可以在此进行配置。请求访问 \"案例有 2 个操作：验证和拒绝，可根据您的配置自动更改状态。只有特定用户组才有权验证和拒绝请求访问个案。",
  "Rich editor": "富编辑器",
  "Role": "角色",
  "Roles": "角色",
  "roles": "角色",
  "Roles | Security | Settings": "角色 | 安全 | 设置",
  "Rolling time": "查询间隔",
  "Rolling time (in minutes)": "查询间隔（分钟）",
  "Rows per page": "每页行数",
  "Rows per page:": "每页行数：",
  "RSS Feed URL": "RSS 源 URL",
  "RSS feed URL": "RSS 源 URL",
  "RSS Feeds": "RSS订阅源",
  "RSS feeds": "RSS 订阅",
  "RSS Feeds | Ingestion | Data": "RSS 源 | 输入 | 数据",
  "RULE": "规则",
  "Rule entity rescan": "规则实体重新扫描",
  "Rule has been cleaned up on the existing data": "已清除现有数据上的规则",
  "Rule rescan": "规则重新扫描",
  "Rule rescan (engine is disabled)": "规则重新扫描（引擎已禁用）",
  "Rule to apply": "应用规则",
  "RULE_ELEMENT_RESCAN": "rule_element_rescan",
  "RULE_ENGINE": "规则引擎",
  "Rules engine": "规则引擎",
  "Rules Engine | Customization | Settings": "规则引擎 | 个性化 | 设置",
  "Rules engine status": "规则引擎状态",
  "Running": "运行中",
  "S3 volume by file type": "按文件类型划分的 S3 卷",
  "Sample": "例子",
  "Sample Activity Alert": "活动警报样本",
  "Sample Digest": "摘要样本",
  "Sample Notification": "通知示例",
  "Sample of Microsoft Teams message for digest trigger": "用于摘要触发的 Microsoft Teams 邮件示例",
  "Sample of Microsoft Teams message for live trigger": "实时触发的 Microsoft Teams 邮件示例",
  "Saturday": "星期六",
  "Save": "保存",
  "Save changes": "保存更改",
  "Save csv mapper": "保存 csv 映射器",
  "Save filter": "保存过滤器",
  "Save template": "保存模板",
  "Saved filter successfully created": "保存的过滤器已成功创建",
  "Saved filter successfully removed": "已保存过滤器成功删除",
  "Saved filter successfully updated": "保存的过滤器更新成功",
  "Saving...": "保存...",
  "Scale": "间隔",
  "Scale configuration": "比例配置",
  "Scenario generation in progress...": "场景生成中...",
  "Schedule period": "计划周期",
  "Scope": "范围",
  "Scope (S)": "范围 (S)",
  "Score": "分数",
  "Score must be at least 0": "得分必须至少为 0",
  "Score must be at most 100": "得分必须至少为 100",
  "Score:": "得分：",
  "Search": "搜索",
  "search": "搜索",
  "Search for a threat...": "搜索威胁...",
  "Search for an entity": "搜索实体",
  "Search for multiple entities": "搜索多个实体",
  "Search the platform": "在平台搜索",
  "Search these results": "搜索这些结果",
  "second": "第二个",
  "Secondary color": "次要颜色",
  "Secondary motivations": "次要动机",
  "seconds": "秒",
  "Sector": "部门",
  "Sectors": "部门",
  "Sectors | Entities": "部门|实体",
  "Sectors and organizations": "部门和组织",
  "Security": "安全",
  "Security coverages": "安全保障",
  "Security platform": "安全平台",
  "Security platform type": "安全平台类型",
  "Security platforms": "安全平台",
  "Security Platforms": "安全平台",
  "Security posture does not cover the threat": "安全态势不包括威胁",
  "Security posture should cover the threat": "安全态势应涵盖威胁",
  "See all entities created by user": "查看用户创建的所有实体",
  "See all relationships created by user": "查看用户创建的所有关系",
  "see metrics on your platform (coming soon)": "查看平台上的指标（即将推出）",
  "See more": "查看更多",
  "Select": "选择",
  "Select a column to add": "选择要添加的列",
  "Select a configuration": "选择配置",
  "Select a connector": "选择一个连接器",
  "Select a form": "选择表格",
  "Select a mapper": "选择映射器",
  "Select a relationship": "更新关系",
  "Select a sample file in CSV format, with a maximum size of 1MB to limit the processing time.": "选择一个最大为1MB的CSV格式示例文件，以限制处理时间。",
  "Select a sighting": "选择目击事件",
  "Select all nodes": "选择所有节点",
  "Select an attribute": "选择属性",
  "Select an existing entity": "选择一个现有实体",
  "Select an instance above to be able to choose attributes": "选择上面的实例，以便能够选择属性",
  "Select Attribute": "选择属性",
  "Select authorized members": "选择授权成员",
  "Select by entity type": "按实体类型选择",
  "Select Child Relationships of Selected Nodes (From)": "选择所选节点的子关系",
  "Select columns to add": "选择要添加的列",
  "Select destination": "选择目的地",
  "Select entity to cover": "选择要覆盖的实体",
  "Select file marking definitions": "选择文件标识定义",
  "Select files": "选择文件",
  "Select form": "选择表格",
  "Select one of your organization for requesting access to this knowledge": "选择您的一个组织，申请访问该知识库",
  "Select one or more existing entities": "选择一个或多个现有实体",
  "Select options": "选择选项",
  "Select Parent Relationships of Selected Nodes (To)": "选择所选节点的父关系",
  "Select Relationships of Selected Nodes": "选择选定节点的关系",
  "Select saved filter": "选择已保存的筛选器",
  "Select your file": "选择你的文件",
  "selected": "已选",
  "Selected columns": "已选列",
  "Selected connectors": "选定的连接器",
  "selected element(s)": "已选的元素",
  "Selected entities": "选定的实体",
  "Selected rules": "选定的规则",
  "Selected scale template": "选择的比例模板",
  "Semicolon": "分号",
  "Send": "发送",
  "Send a test email to selected user": "向选定用户发送测试电子邮件",
  "Send email": "发送电子邮件",
  "Send email with selected email template": "使用选定的电子邮件模板发送电子邮件",
  "Send for ingestion": "发送摄取",
  "Send reset code": "发送重置密码",
  "Send STIX data for ingestion": "发送 STIX 数据以供摄取",
  "Send test email": "发送测试电子邮件",
  "Send to notifier": "发送给通知者",
  "Send user notification": "发送用户通知",
  "Sender": "发件人",
  "Sender email address": "发件人电子邮件地址",
  "Separator": "分隔器",
  "Series attribute": "系列属性",
  "Server capacity": "服务器容量",
  "Server ingestion is not accepting new work, waiting for current messages in ingestion to be processed until message count go back under threshold": "服务器摄取不接受新工作，等待处理摄取中的当前信息，直到信息数量回到阈值以下",
  "Server ingestion is paused until the size of messages is reduced under max capacity": "服务器摄取暂停，直到信息大小减少到最大容量以下",
  "Service account": "服务账户",
  "Service account policy": "服务帐户政策",
  "Service account responsible for data creation": "负责创建数据的服务帐户",
  "Service Account will automatically be part of the Platform Main Organization, but will not be listed in the list of users of this organisation": "服务账户将自动成为平台主组织的一部分，但不会列在该组织的用户列表中",
  "Service accounts do not have any password and a randomized email address will be generated, if not provided on creation. Service account do not receive notifications. Service account pertains automatically to the main platform organization.": "服务账户没有密码，如果创建时未提供，则会生成一个随机电子邮件地址。服务账户不会收到通知。服务账户自动与主平台组织相关。",
  "Session timeout in": "会话超时时间为",
  "Sessions": "会话",
  "Sessions | Security | Settings": "会话 | 安全性 | 设置",
  "SETTINGS": "设置",
  "Settings": "设置",
  "Settings default values": "实体设置中的默认值：{value}",
  "Settings default values usage...": "如果 CSV 文件中没有数据，则将使用 \"设置 >自定义 \"中设置的默认值。您可以通过填写上面的输入内容来覆盖默认值。",
  "Settings have been updated": "设置已更新",
  "Severity": "严重程度",
  "severity": "严重性",
  "SHA-1 values can only include A-F and 0-9, 40 characters": "SHA-1值只能包含A-F和0-9，40个字符",
  "SHA-256 values can only include A-F and 0-9, 64 characters": "SHA-256 值只能包含 A-F 和 0-9，64 个字符",
  "SHA-512 values can only include A-F and 0-9, 128 characters": "SHA-512 值只能包含 A-F 和 0-9，128 个字符",
  "SHARE": "分享",
  "Share": "分享",
  "Share all elements included in the bundle": "共享捆绑中包含的所有元素",
  "Share as public dashboard": "作为公共仪表板共享",
  "Share with an organization": "与组织共享",
  "Share with organizations": "与组织共享",
  "Share with organizations within the platform": "与平台内的组织共享",
  "SHARE_MULTIPLE": "分享",
  "Shared": "共享",
  "Shared by": "共享者",
  "shodan": "Shodan",
  "Should cover": "应包括",
  "Show": "显示",
  "Show all correlated entities": "显示所有相关实体",
  "Show left navigation submenu icons": "显示左侧导航子菜单图标",
  "Show only correlated observables and indicators": "只显示相关的观测变量和指标",
  "Show suggested mapping": "显示建议的映射",
  "Show the imports": "显示进口",
  "sig": "选择",
  "sighted in/at": "发现在",
  "sightedBy": "目击",
  "Sighting": "目击",
  "Sightings": "目击",
  "Sightings | Events": "目击|活动",
  "Sightings distribution": "目击分布",
  "Sightings log details": "目击记录详情",
  "sigma": "SIGMA",
  "Sign in": "登录",
  "Signatures": "签名",
  "Simple": "简单",
  "Simple export (just the entity)": "简单导出(仅实体)",
  "Simulate": "模拟",
  "Simulated emails (generated by AI)": "模拟电子邮件（由人工智能生成）",
  "Simulation type": "模拟类型",
  "Since": "自",
  "Single value": "单值",
  "Size": "大小",
  "snort": "SNORT",
  "Some entities you mentioned have not been found in the platform": "您提到的一些实体尚未在平台中找到",
  "Some fields in usage are mandatory": "使用中的某些字段是必填的",
  "Sophistication": "复杂度",
  "sophistication": "复杂度",
  "sophistication_advanced": "先进",
  "sophistication_expert": "专家",
  "sophistication_innovator": "创新者",
  "sophistication_intermediate": "中档",
  "sophistication_minimal": "最小",
  "sophistication_none": "无",
  "sophistication_strategic": "战略",
  "sophistication_unknown": "未知",
  "Sorry, an error has occurred, please try again later.": "对不起，出现错误，请稍后再试。",
  "Sorry, we couldn't find any results for your search.": "很抱歉，我们无法为您的搜索找到任何结果。",
  "Sorry, we have an issue, please retry": "对不起，我们遇到了问题，请重试",
  "Sort Asc": "排序 顺序",
  "Sort by": "排序方式",
  "Sort Desc": "降序排序",
  "Sort mode": "排序方式",
  "Source": "来源",
  "source": "来源",
  "Source code": "源代码",
  "Source Entity": "源实体",
  "Source external link": "外部链接来源",
  "Source name": "源名称",
  "Source type": "源类型",
  "source_reliability": "作者的可靠性",
  "Sources:": "消息来源",
  "Spanish": "西班牙语",
  "Specific Workflow for Request Access": "请求访问的特定工作流程",
  "spl": "Splunk SPL",
  "sponsor": "赞助商",
  "SS Avalability Impact (SA)": "SS 可用性影响 (SA)",
  "SS Confidentiality Impact (SC)": "SS 保密性影响 (SC)",
  "SS Integrity Impact (SI)": "SS 完整性影响 (SI)",
  "Stable": "稳定",
  "Stable score": "成绩稳定",
  "Stacked": "堆叠",
  "Standalone": "独立",
  "Standard STIX ID": "标准STIX ID",
  "Start": "开始",
  "Start an investigation": "开始调查",
  "Start date": "开始日期",
  "Start time": "开始时间",
  "Start your free trial": "开始免费试用",
  "start_time": "开始时间",
  "start_time_gt": "之后的开始日期",
  "start_time_lt": "之前的开始日期",
  "Started": "已启动",
  "Starting": "开始",
  "Starting synchronization (empty = from start)": "开始同步(空 = 自开始)",
  "Starts with": "以...开头",
  "starts_with": "以...开头",
  "State": "状态",
  "State operation": "状态操作",
  "Statistics": "统计",
  "Status": "状态",
  "Status templates": "状态模板",
  "Status Templates | Taxonomies | Settings": "状态模板 | 分类法 | 设置",
  "stay informed of new resources and key threat events with an exclusive news feed": "通过独家新闻源随时了解新资源和关键威胁事件",
  "Step": "步骤",
  "Step-by-Step Import": "逐步导入",
  "stix": "STIX",
  "STIX Version": "STIX版本",
  "STIX2 bundle": "STIX2捆绑包",
  "StixDomainObjects distribution": "StixDomainObjects 分布",
  "Stop": "结束",
  "Stop time": "停止时间",
  "stop_time": "结束时间",
  "stop_time_gt": "之后的结束日期",
  "stop_time_lt": "之前的结束日期",
  "Stopped": "已停止",
  "Stopping": "停止",
  "Strategic": "战略",
  "strategic": "战略",
  "Strategical": "战略",
  "Stream": "流体",
  "STREAM": "流",
  "Stream ID": "流 ID",
  "Street address": "街道地址",
  "String": "字符串",
  "Strong": "强",
  "Sub attack patterns": "子攻击模式",
  "Sub entity lines view": "子实体线条视图",
  "Sub organizations": "子组织",
  "Sub pagination": "分页",
  "Sub pagination verb": "分页动词",
  "Submission date": "提交日期",
  "Submit": "提交",
  "Submit a feedback": "提交反馈",
  "Submit another response": "提交另一个答复",
  "Submitted": "提交",
  "Submitting...": "提交...",
  "Subnarratives": "子叙述",
  "Subregions": "子区域",
  "Subscribe to updates (modifications and new relations)": "订阅更新（修改和新关系）",
  "Subscribers": "订阅者",
  "subscribers": "订阅者",
  "Subscription to specific object(s)": "订阅特定对象",
  "SUBSCRIPTION_MANAGER": "订阅管理器",
  "Subscriptions & digests": "订阅和摘要",
  "Subsectors": "子部门",
  "Success": "成功",
  "successfully created": "创建成功",
  "successfully deleted": "成功删除",
  "successfully updated": "成功更新",
  "Successfully updated theme": "成功更新主题",
  "successfully uploaded": "成功上传",
  "Suggested mapping view": "建议的映射视图",
  "suggestion_threats-arsenal": "在选定的威胁和武器库对象（TTP、工具、通道等）之间创建 \"使用 \"关系，然后将所有关系添加到容器中。",
  "suggestion_threats-indicators": "在指标和所选威胁之间创建“指示”关系，然后将所有关系添加到容器中",
  "suggestion_threats-targets": "在所选威胁和受害者对象（国家、部门等）之间创建 \"目标 \"关系，然后将所有关系添加到容器中。",
  "Suggestions": "建议",
  "Sum": "总和",
  "Summarize": "总结",
  "Summarize associated files": "总结相关文件",
  "Summary of the case": "案件摘要",
  "Summary of the intrusion set trends": "入侵趋势摘要",
  "Summary of the latest containers": "最新集装箱概要",
  "Summary of the report": "报告摘要",
  "Sunday": "星期日",
  "support package": "支持包",
  "Support packages": "支持软件包",
  "Support Packages | Settings": "支持包|设置",
  "suricata": "Suricata",
  "Switch to Draft": "切换到草稿",
  "Switch to Draft Mode": "切换到草稿模式",
  "SYNC_MANAGER": "同步管理器",
  "Synchronization": "同步",
  "Synchronized": "已同步",
  "Synthesis of knowledge": "知识综合",
  "System": "系统",
  "System Banner Configuration": "系统横幅配置",
  "Systems": "系统",
  "Systems | Entities": "系统|实体",
  "Table": "表",
  "Table (top 10)": "表(前10个)",
  "Table-top": "桌面",
  "Tactical": "战术",
  "Tactics": "战术",
  "Tactics matrix view": "战术矩阵视图",
  "Tags": "标签",
  "Take deletions into account": "考虑删除",
  "Takedown type": "删除类型",
  "Takedown_types": "删除类型",
  "takedown_types": "删除类型",
  "tanium-signal": "Tanium信号",
  "Target": "目标",
  "Target Entity": "目标实体",
  "Target name": "目标名称",
  "Target organizations": "目标组织",
  "Target type": "目标类型",
  "Targeted architecture": "目标架构",
  "Targeted by this actor": "被此威胁主体针对",
  "Targeted by this intrusion set": "被此入侵集合针对",
  "Targeted by this malware": "被该恶意软件针对",
  "Targeted by this TTP": "被该TTP针对",
  "Targeted countries": "目标国家",
  "Targeted countries (Last 3 months)": "目标国家（最近 3 个月）",
  "Targeted entities": "针对的实体",
  "Targeted entity through time": "随时间推移的目标实体",
  "Targeted entity types": "目标的实体类型",
  "Targeted in this campaign": "被该攻击活动针对",
  "Targeted in this incident": "被该安全事件针对",
  "Targeted industries": "目标行业",
  "Targeted locations": "目标地点",
  "Targeted platforms": "目标平台",
  "Targeted sectors": "目标部门",
  "Targeting knowledge": "针对知识",
  "Targeting this country": "针对此国家/地区",
  "Targeting this individual": "针对此个体",
  "Targeting this organization": "针对该组织",
  "Targeting this region": "针对该区域",
  "Targeting this sector": "针对此部门",
  "Targeting this vulnerability": "针对该漏洞",
  "Targeting through time": "按时间针对",
  "Targeting types": "针对类型",
  "targets": "目标实体",
  "Targets": "目标",
  "Task": "任务",
  "Task end time": "任务结束时间",
  "Task last execution time": "任务最后执行时间",
  "Task start time": "任务开始时间",
  "TASK_MANAGER": "后台任务管理器",
  "Tasks": "任务",
  "Tasks | Cases": "任务|案例",
  "Tasks | Processing | Data": "任务 | 处理 | 数据",
  "TAXII 2.1": "TAXII 2.1",
  "TAXII Collection": "TAXII 系列",
  "TAXII collections": "TAXII集合",
  "TAXII Collections | Data sharing | Data": "TAXII 集合 | 数据共享 | 数据",
  "TAXII Feeds": "TAXII订阅源",
  "TAXII feeds": "TAXII 源",
  "TAXII Feeds | Ingestion | Data": "TAXII 源 | 摄取 | 数据",
  "TAXII push": "TAXII 推动",
  "TAXII server URL": "TAXII 服务器 URL",
  "TAXII version": "TAXII 版本",
  "Taxonomies": "分类法",
  "team": "团队",
  "Technical": "技术",
  "Technical (payloads)": "技术（有效载荷）",
  "Technical (payloads) requires attack patterns in this entity.": "技术（有效载荷）需要该实体中的攻击模式。",
  "Technical date": "技术日期",
  "Technical elements (indicators & observables)": "技术元素(攻击指标和可观测数据)",
  "Techniques": "技术",
  "techniques": "技术",
  "Techniques matrix": "技术矩阵",
  "Template": "模板",
  "Template Editor": "模板编辑器",
  "Template file": "模板文件",
  "Template Preview": "模板预览",
  "Template published": "模板发布",
  "Templates": "模板",
  "Temporal Score": "时间分数",
  "Test": "测试",
  "Test email successfully sent to you.": "测试电子邮件已成功发送给您。",
  "Testing CSV Feed": "测试 CSV Feed",
  "Testing CSV mapper": "测试CSV映射器",
  "Testing csv mapper": "测试 csv 映射器",
  "Testing JSON feed": "测试 JSON 数据源",
  "Testing json mapper": "测试 json 映射器",
  "Testing notifier": "测试通知器",
  "Text": "文本",
  "Text Area": "文本区域",
  "Text color": "文字颜色",
  "Text files": "文本文件",
  "text/csv": "CSV",
  "text/html": "HTML",
  "text/markdown": "MD",
  "text/plain": "TXT",
  "Textarea": "文本区域",
  "Thank you for reaching out, we'll get back to you shortly.": "感谢您的联系，我们会尽快回复您。",
  "Thank you!": "感谢您的联系",
  "The alias has been added": "别名已添加",
  "The alias has been removed": "别名已删除",
  "The amount of results can differ based on the data/relationships, as each occurrence of an inferred relation is counted for this widget.": "结果的数量可能因数据/关系而异，因为推断关系的每次出现都会计入该 widget 中。",
  "The attribute is not called in the content": "内容中未调用属性",
  "The background task has been executed. You can monitor it on": "后台任务已执行。您可以在",
  "The code is not correct.": "代码不正确。",
  "The color must be written in hexadecimal. Example: #ff9800": "颜色必须以十六进制书写。示例：#ff9800",
  "The color of a person's eyes.": "一个人眼睛的颜色。",
  "The color of a person's hair.": "一个人头发的颜色。",
  "The connector has been cleared": "连接器已清理",
  "The connector instance has been deployed": "已部署连接器实例",
  "The connector instance has been deployed. You can now start it.": "连接器实例已部署。现在可以启动它了。",
  "The connector instance has been modified, changes could take few minutes to take effect.": "连接器实例已被修改，必须重新启动才能生效。",
  "The connector instance has been modified.": "连接器实例已被修改。",
  "The connector state has been reset": "连接器状态已重置",
  "The CSV file has been generated with the parameters of the view and is ready for download.": "CSV文件已使用视图的参数生成，并已准备好下载。",
  "The dashboard has been duplicated. You can manage it": "仪表板已被复制。你可以管理它",
  "the dedicated page": "专用页面",
  "The default groups are:": "默认组别为",
  "The deployment of connectors from this catalog requires an Enterprise Edition license.": "部署此目录中的连接器需要企业版许可证。",
  "the draft processes tab": "草稿进程选项卡",
  "The evaluation of the threat activity cannot be provided (lack of data).": "无法提供对威胁活动的评估（缺乏数据）。",
  "The following groups require your attention:": "请您关注以下群体：",
  "The following TTPs are not covered in your OpenBAS catalog : ": "OpenBAS 目录中不包括以下 TTP：",
  "The graph is currently loading data.": "图表正在加载数据。",
  "The importation of the file has been started": "已开始导入文件",
  "The license you setup in configuration is invalid, please change it or remove it to allow direct configuration in this screen": "您在配置中设置的许可证无效，请更改或删除该许可证，以便在此屏幕中直接配置",
  "The main object and the ... relationships/references linked to it will be deleted permanently.": "将永久删除主对象及其链接的 {count} 关系/引用。",
  "The main object and the ... relationships/references linked to it will be restored.": "将还原主对象和与之关联的 {count} 关系/引用。",
  "The Max Confidence Level is currently defined at the user level. It overrides Max Confidence Level from user's groups.": "最大置信度目前是在用户级别定义的。它覆盖用户组的最大置信度。",
  "The Max Confidence Level is currently inherited from...": "当前最大置信度是从组 {link} 继承的。",
  "The min value cannot be greater than max value": "最小值不能大于最大值",
  "The NLQ model didn't find filters corresponding to your question": "NLQ 模型未找到与您的问题相对应的过滤器",
  "The number of results should be lower than": "结果数量应低于",
  "The number of results should be lower than 100": "结果数量应少于 100",
  "The operators and modes are restricted for these filters.": "这些过滤器的运算符和模式受到限制。",
  "The opinions has no value defined in your vocabulary. Please add them first to be able to add opinions.": "意见在您的词汇中没有定义值。请先添加意见，才能添加观点。",
  "The password has been updated": "密码已更新",
  "The public dashboard is disabled": "公共仪表板已禁用",
  "The relations attached to selected entities will be copied to the merged entity.": "附加到选定实体的关系将复制到归并的实体中。",
  "The reset code you entered is invalid or has expired. You can request a new code after a delay of 30 seconds.": "您输入的重置密码无效或已过期。您可以在延迟 30 秒后申请新代码。",
  "The reset code you entered is invalid or has expired. You can request a new code.": "您输入的重置密码无效或已过期。您可以申请新的代码。",
  "The retention policy will be applied on global files (files contained in": "保留策略将应用于全局文件（包含在",
  "The retention policy will be applied on global workbenches (workbenches contained in": "保留策略将应用于全局工作台（工作台包含在",
  "The rule has been disabled, clean-up launched...": "该规则已禁用，清理已启动",
  "The rule has been enabled, rescan of platform data launched...": "该规则已启用，平台数据的重新扫描已启动",
  "The scenario has been correctly generated in your OpenBAS platform.": "场景已在 OpenBAS 平台中正确生成。",
  "The STIX ID has been removed": "STIX ID 已被删除",
  "The tag has been added": "标签已添加",
  "The tag has been removed": "标签已删除",
  "The task has been deleted": "任务已删除",
  "The threat activity is showing a significant decrease.": "威胁活动明显减少。",
  "The threat activity is showing a significant increase.": "威胁活动明显增加。",
  "The threat activity is stable with minor fluctuations.": "威胁活动稳定，略有波动。",
  "The token is missing in your platform configuration, please ask your Filigran representative to provide you with it or with on-premise deployment instructions. Your can open a support ticket to do so.": "平台配置中缺少令牌，请要求 Filigran 代表提供令牌或内部部署说明。您可以打开支持票单进行申请。",
  "The user has BYPASS capability, their max confidence level is set to 100.": "用户具有 BYPASS 功能，其最大置信度设置为 100。",
  "The user’s Max Confidence Level overrides Max Confidence Level inherited from user’s groups": "用户的最大信任度高于从用户组继承的最大信任度",
  "The valid until date must be greater than the valid from date": "有效期至日期必须大于有效期起日期",
  "The value is too long": "该值太长",
  "The value is too short": "该值太短",
  "The value must be a date (yyyy-MM-dd)": "该值必须是一个日期(yyyy-MM-dd)",
  "The value must be a datetime (yyyy-MM-dd hh:mm (a|p)m)": "该值必须是一个日期(yyyy-MM-dd hh:mm a)",
  "The value must be a datetime or a relative date expressed in date math. See our documentation for more information.": "值必须是日期时间或用日期数学表示的相对日期。更多信息，请参见 {link}。",
  "The value must be a datetime with seconds (yyyy-MM-dd hh:mm:ss (a|p)m)": "该值必须是一个日期(yyyy-MM-dd hh:mm:ss a)",
  "The value must be a number": "该值必须是一个数字",
  "The value must be a string": "该值必须是字符串",
  "The value must be an email address": "该值必须是一个邮件地址",
  "The value must be an integer": "数值必须是整数",
  "The value must be an URL": "该值必须是一个URL",
  "The value must be between min and max value": "该值必须介于最小值和最大值之间",
  "The value must be greater than or equal to 0": "该值必须大于或等于 0",
  "The value must be greater than or equal to 1": "The value must be greater than or equal to 1",
  "The value must be less than or equal to 100": "该值必须小于或等于 100",
  "The value must not be empty": "值不能为空",
  "The value must not be empty.": "值不能为空。",
  "The value should be between 0 and 100": "数值应介于 0 和 100 之间",
  "The values do not match": "该值不匹配",
  "The values must be different.": "数值必须不同。",
  "The variable name should not contain spaces": "变量名不应包含空格",
  "The variable name should not contain special characters": "变量名不应包含特殊字符",
  "The various types of organizations playing a role in CTI, whether as a source of information or as a victim or source of attack, or even a way t segregate users in the platform.": "在 CTI 中发挥作用的各类组织，无论是作为信息源，还是作为受害者或攻击源，甚至是在平台中隔离用户的一种方式。",
  "The widget is not called in the content": "在内容中不调用部件",
  "Theme": "主题",
  "Theme successfully created": "成功创建主题",
  "Themes": "主题",
  "THEN": "然后",
  "There are not any configurations set yet": "目前尚未设置任何配置",
  "There are two built-in notifiers in the platform: User Interface and Default Mailer. They are not configurable and you can create your custom ones here.": "平台中有两个内置通知器：用户界面和默认邮件发送器。它们不可配置，您可以在这里创建您的自定义通知器。",
  "Therefore all pieces of knowledge which are not explicitly shared with any organization won\\'t be accessible to user(s) not member of the platform organization.": "因此，所有未明确与任何组织共享的知识都不会被非平台组织成员的用户访问。",
  "These template emails are only used for one time email, not for notifications or dissemination.": "这些模板电子邮件只用于一次性电子邮件，不用于通知或传播。",
  "Third width": "第三个宽度",
  "Third-party analytics": "第三方分析",
  "This action will generate observables from the selected indicators.": "此操作将从选定的指标生成可观测数据。",
  "This action will generate STIX patterns indicators from the selected observables.": "此操作将从选定的可观测数据生成 STIX 模式指标。",
  "This attribute will use predefined vocabulary values.": "该属性将使用预定义词汇值。",
  "this blogpost": "本博文",
  "This change may have an impact on users and connectors who WILL NO LONGER BE ABLE TO ACCESS KNOWLEDGE if they do not belong to the main platform organization.": "此更改可能会对用户和连接器产生影响，如果他们不属于主平台组织，将不再能够访问知识。",
  "This configuration enables an entity to automatically construct an external reference from the uploaded file.": "此配置使实体能够从上传的文件自动构建外部引用。",
  "This configuration enables the requirement of a reference message on an entity creation or modification.": "此配置启用了对实体创建或修改的参考消息的要求。",
  "This configuration hides a specific entity type across the entire platform.": "此配置隐藏了整个平台的特定实体类型。",
  "This configuration is not available for this entity type": "此配置不适用于此实体类型",
  "This connector is active": "此连接器处于活动状态",
  "This connector is disconnected": "此连接器已断开连接",
  "This entity has several key fields, which is incompatible with bulk creation": "该实体有几个关键字段，与批量创建不兼容",
  "This enumeration captures a degree of agreement with the information in a STIX Object. It is an ordered enumeration, with the earlier terms representing disagreement, the middle term neutral, and the later terms representing agreement": "该枚举表示与 STIX 对象中信息的一致程度。它是一个有序枚举，前面的术语代表不同意，中间的术语代表中立，后面的术语代表同意",
  "This exclusion list is too large to be displayed": "该排除列表太大，无法显示",
  "This external reference is linked to a file. If you delete it, the file will be deleted as well.": "此外部引用链接到一个文件。如果删除它，文件也将被删除。",
  "This feature is in preview and will improve over time with user's feedback.": "该功能目前处于预览阶段，将根据用户反馈不断改进。",
  "This feature is not available yet.": "此功能尚不可用。",
  "This feature is only available in OpenCTI Enterprise Edition.": "此功能仅适用于 OpenCTI 企业版。",
  "This field cannot contain spaces": "该字段不能包含空格",
  "This field is required": "此字段为必填项",
  "This field must be <= value": "此字段必须为 <= {value}",
  "This field must be >= 1": "此字段必须为 >= 1",
  "This field must be a number": "该字段必须为数字",
  "This field must only contain alphanumeric chars, dashes and space": "此字段只能包含字母、数字、字符、下划线和空格",
  "This field uses predefined vocabulary values.": "该字段使用预定义词汇值。",
  "This file is linked to an external reference. If you delete it, the reference will be deleted as well.": "此文件链接到外部引用。如果删除它，引用也将被删除。",
  "This file is not in the specified format": "该文件不是指定格式",
  "This file is too large": "该文件太大",
  "This filter contains imbricated filter groups, that are not fully supported yet in the platform display and can only be edited via the API. They might have been created via the API or a migration from a previous filter format. For your information, here is the content of the filter object: ": "这个过滤器含有嵌套的过滤器组，目前平台的显示还不完全支持，只能通过 API 进行编辑。它们可能是通过 API 创建的，或者是从之前的过滤器格式迁移过来的。为了供您参考，这里是过滤器对象的内容：",
  "This forecast is based on the evolution of the activity of this entity (indicators, victimology, etc.). It has been generated by AI and can contain mistakes.": "本预测基于该实体活动的演变（指标、受害者研究等）。它由人工智能生成，可能包含错误。",
  "This form is currently inactive": "本表目前处于非活动状态",
  "This Group allows the user to bypass restriction. It should not be added here.": "该组允许用户绕过限制。不应在此添加",
  "This group does not have a Max Confidence Level, members might not be able to create data.": "该组没有最大置信度，成员可能无法创建数据。",
  "This group has no Max Confidence Level defined.": "该组未定义最大置信度。",
  "This indicator is currently impacted by a Decay Exclusion Rule.": "该指标目前受衰变排除规则的影响。",
  "This individual is now a user": "此个体现在是用户",
  "This individual is part of": "此个体是其一部分",
  "This IOC might be impacted by an Exclusion Rule with criteria not matching anymore this IOC: once a rule is applied to an IOC, the rule does not change.": "此 IOC 可能受到排除规则的影响，该排除规则的标准不再与此 IOC 匹配：规则一旦应用于 IOC，就不会改变。",
  "This is a container entity. All entities and relationships will be automatically added to the container.": "这是一个容器实体。所有实体和关系都将自动添加到容器中。",
  "This is a container entity. All fields and relationships will be automatically added to the container.": "这是一个容器实体。所有字段和关系都将自动添加到容器中。",
  "This is a non-exhaustive, open vocabulary that captures common types of scanner or tool analysis process results.": "这是一个非详尽的开放式词汇表，涵盖扫描仪或工具分析过程结果的常见类型。",
  "This is a non-exhaustive, open vocabulary that covers common pattern languages and is intended to characterize the pattern language that the indicator pattern is expressed in": "这是一个非详尽、开放的词汇表，涵盖常见的模式语言，旨在描述指标模式所表达的模式语言的特征",
  "This is a non-exhaustive, open vocabulary that covers common processor architectures and is intended to characterize the architectures that a malware instance or family may be able to execute on": "这是一个非详尽的开放式词汇表，涵盖常见的处理器体系结构，旨在描述恶意软件实例或系列可能在其上执行的体系结构。",
  "This is a non-exhaustive, open vocabulary that covers common programming languages and is intended to characterize the languages that may have been used to implement a malware instance or family": "这是一个非详尽的开放式词汇表，涵盖常见的编程语言，目的是描述可能用于实现恶意软件实例或系列的语言的特征。",
  "This is an open vocabulary that covers common capabilities that may be exhibited by a malware instance or family": "这是一个开放的词汇表，涵盖了恶意软件实例或系列可能表现出的常见能力。",
  "This item is built-in": "该项目是内置的",
  "This list displays all the drafts that have some access restriction enabled, meaning that they are only accessible to some specific users. You can remove this access restriction on this screen.": "此列表显示启用了某些访问限制的所有草稿，即只有某些特定用户才能访问这些草稿。您可以在此界面删除此访问限制。",
  "This list displays all the entities that have some access restriction enabled, meaning that they are only accessible to some specific users. You can remove this access restriction on this screen.": "此列表显示启用了某些访问限制的所有实体，即只有某些特定用户才能访问这些实体。您可以在此屏幕上删除此访问限制。",
  "This malware has been used": "该恶意软件已经被使用",
  "This mean that the indicator is not managed by the platform.": "这意味着该指标不受平台管理。",
  "This name is already used for an other widget": "此名称已用于其他部件",
  "This new password does not comply with the platform policies.": "新密码不符合平台政策。",
  "This operation cannot be undone.": "此操作不可撤销。",
  "This page is not found on this OpenCTI application.": "在平台上找不到此页面。",
  "This page lists all active tasks targeting the current entity": "本页列出针对当前实体的所有活动任务",
  "This page lists only the first 100 errors returned by the connector": "此页面仅列出了连接器返回的前100个错误",
  "This page lists the most recent works and tasks of the current draft": "本页列出当前草稿的最新工作和任务",
  "This page lists the most recent works.": "本页列出最新作品。",
  "This page lists the works and tasks of the current draft": "本页列出当前草案的工作和任务",
  "This panel shows by default the latest created entities, use the search to find more.": "此面板默认显示最新创建的实体，请使用搜索查找更多信息。",
  "This relation is inferred": "该关系是推理出来的",
  "This report contains too many objects to be displayed as a graph. We are working on a new visualization which will allow large graph to be displayed in the future.": "此报告包含的对象过多，无法显示为图形。我们正在研究一种新的可视化，这将允许展示更大的图形。",
  "This request for sharing has been approved": "此共享请求已获批准",
  "This request for sharing has been declined": "此共享请求已被拒绝",
  "This rule has been applied on the existing data": "该规则已应用于现有数据",
  "This score is updated with the decay rule applied to this indicator.": "该分数会根据适用于该指标的衰减规则进行更新。",
  "This sector does not have any description.": "此部门没有任何描述。",
  "This step is not implemented": "此步骤未执行",
  "This summary is based on the evolution of the activity of this entity (indicators, victimology, etc.). It has been generated by AI and can contain mistakes.": "本摘要基于该实体活动的演变（指标、受害情况等）。由人工智能生成，可能包含错误。",
  "This summary is based on the history of this entity (internal activity). It has been generated by AI and can contain mistakes.": "该摘要基于该实体的历史（内部活动）。由人工智能生成，可能包含错误。",
  "This summary is based on the whole content of related containers (description, content and attached files). It has been generated by AI and can contain mistakes.": "该摘要基于相关容器的全部内容（描述、内容和附加文件）。它由人工智能生成，可能包含错误。",
  "This summary is based on the whole content of related containers (description, content and attached files). It has been generated by XTM Copilot AI and can contain mistakes.": "此摘要基于相关容器的全部内容（描述、内容和附加文件）。它由 XTM Copilot AI 生成，可能包含错误。",
  "This trigger/digest has been shared with you and you are not able to modify or delete it": "这个触发器/摘要已经与你共享，你不能修改或删除它。",
  "This user already exists. Change the feed's name to change the automatically created user's name": "该用户已经存在。更改 feed's 名称以更改自动创建的用户名's 名称",
  "This user does not inherit a Max Confidence Level from their group. Configure user's groups with a Max Confidence Level.": "该用户不继承其组的最大置信度。为用户组配置最大置信度。",
  "This user has no effective confidence level from the groups assigned.": "该用户没有指定组的有效信任级别。",
  "This user has no Max Confidence Level and does not inherit one from groups. Add a group to this user to resolve the issue.": "该用户没有最大信任度，也没有从组中继承最大信任度。为该用户添加一个组来解决问题。",
  "This user is a service account": "该用户是服务帐户",
  "This value cannot be null": "该值不能为空",
  "This value is overridden for the following entity types": "以下实体类型可重载该值",
  "This will erase all the views settings you have made. All these changes will be lost. Are you sure?": "这将会清除你所做的所有视图设置。所有这些更改都将丢失。你确定吗？",
  "Threat actor": "威胁主体",
  "Threat actor group role is an open vocabulary that is used to describe the different roles that a threat actor group can play. For example, some threat actors groups author malware or operate botnets while other actors actually carry out attacks directly\n      Threat actor group roles are not mutually exclusive. For example, an actor can be both a financial backer for attacks and also direct attacks": "威胁行为者团体角色是一个开放词汇，用于描述威胁行为者团体可能扮演的不同角色。例如，有些威胁行为者团体制作恶意软件或运营僵尸网络，而另一些行为者则直接实施攻击。\n      威胁行为者团体的角色并不相互排斥。例如，一个行为者既可以是攻击的资金支持者，也可以是攻击的直接实施者。",
  "Threat actor group sophistication vocabulary captures the skill level of a threat actor group. It ranges from \"none\", which describes a complete novice, to \"strategic\", which describes an attacker who is able to influence supply chains to introduce vulnerabilities. This vocabulary is separate from resource level because an innovative, highly-skilled threat actor group may have access to very few resources while a minimal-level actor might have the resources of an organized crime ring": "威胁行为者群体复杂性词汇表捕捉威胁行为者群体的技能水平。从描述完全新手的 \"none\"（无）\"到描述能够影响供应链以引入漏洞的攻击者的\"\"strategic\"（战略）\"不等。这个词汇表与资源级别是分开的，因为一个创新的、高技能的威胁行为者团体可能只获得很少的资源，而一个最低级别的行为者可能拥有有组织犯罪团伙的资源。",
  "Threat actor individual role is an open vocabulary that is used to describe the different roles that a threat actor individual can play. For example, some threat actors individuals author malware or operate botnets while other actors actually carry out attacks directly\n      Threat actor individual roles are not mutually exclusive. For example, an actor can be both a financial backer for attacks and also direct attacks": "威胁行动者个人角色是一个开放词汇，用于描述威胁行动者个人可能扮演的不同角色。例如，有些威胁行为者是恶意软件的作者或僵尸网络的操作者，而另一些行为者则直接实施攻击。\n      威胁行为者的个人角色并不相互排斥。例如，一个行为者既可以是攻击的资金支持者，也可以是攻击的直接实施者。",
  "Threat actor individual sophistication vocabulary captures the skill level of a threat actor individual. It ranges from \"none\", which describes a complete novice, to \"strategic\", which describes an attacker who is able to influence supply chains to introduce vulnerabilities. This vocabulary is separate from resource level because an innovative, highly-skilled threat actor individual may have access to very few resources while a minimal-level actor might have the resources of an organized crime ring": "威胁行为者个人复杂性词汇表捕捉威胁行为者个人的技能水平。从描述完全新手的 \"none\"（无）\"到描述能够影响供应链以引入漏洞的攻击者的\"\"strategic\"（战略）\"不等。这个词汇表与资源级别是分开的，因为一个创新的、高技能的威胁行为者个人可能只能获得很少的资源，而一个最低级别的行为者可能拥有有组织犯罪团伙的资源。",
  "Threat actor individual type is an open vocabulary used to describe what type of threat actor the individual is. For example, some threat actors individuals are competitors who try to steal information, while others are activists who act in support of a social or political cause. Actor types are not mutually exclusive: a threat actor individual can be both a disgruntled insider and a spy. [Casey 2007])": "威胁行为者个人类型是一个开放词汇，用于描述个人是哪种类型的威胁行为者。例如，有些威胁行为者是试图窃取信息的竞争对手，而有些则是支持社会或政治事业的积极分子。行为者类型并不相互排斥：威胁行为者既可以是心怀不满的内部人员，也可以是间谍。[凯西，2007 年）",
  "Threat actor type is an open vocabulary used to describe what type of threat actor group is. For example, some threat actors groups are competitors who try to steal information, while others are activists who act in support of a social or political cause. Actor types are not mutually exclusive: a threat actor group can be both a disgruntled insider and a spy. [Casey 2007])": "威胁行为者类型是一个开放词汇，用于描述威胁行为者团体的类型。例如，有些威胁行为者团体是试图窃取信息的竞争对手，而另一些则是支持社会或政治事业的积极分子。行为者类型并不相互排斥：一个威胁行为者团体既可以是心怀不满的内部人员，也可以是间谍。[凯西，2007 年）",
  "Threat actor types": "威胁主体类型",
  "Threat actors": "威胁行为者",
  "Threat actors (group)": "威胁行为者组",
  "Threat Actors (Group) | Threats": "威胁行为者（组） |威胁",
  "Threat actors (individual)": "威胁个体",
  "Threat Actors (Individual) | Threats": "威胁行为者（个人） |威胁",
  "Threat hunting techniques": "威胁狩猎技术",
  "Threat landscape": "威胁景观",
  "Threat landscape description ...": "创建一个 PIR，专门用于根据威胁所针对的位置和部门跟踪威胁。该 PIR 应帮助您识别相应的恶意软件、攻击模式、漏洞和容器，并将其作为优先事项进行检查。",
  "Threat map": "威胁地图",
  "Threat map explanations...": "威胁地图显示上周更新过的实体",
  "Threat origin (coming soon)": "威胁来源（即将推出）",
  "Threat origin description ...": "创建一个 PIR，专门用于根据威胁来源跟踪威胁。该 PIR 可帮助您确定应优先检查的相应恶意软件、攻击模式、漏洞和容器。",
  "Threat with full customization (coming soon)": "完全自定义威胁（即将推出）",
  "Threat with full customization description ...": "通过此选项，您可以手动选择并跟踪感兴趣的特定实体，如威胁行为体、漏洞或攻击载体。您可以完全控制要监控的内容，确保随时了解对您和您的组织最重要的威胁。如果您已经知道自己的优先事项，并希望密切关注它们，那么它就是您的理想选择。",
  "THREAT_CUSTOM": "自定义",
  "THREAT_LANDSCAPE": "威胁景观",
  "THREAT_ORIGIN": "威胁起源",
  "Threats": "威胁",
  "Threats targeting": "威胁针对",
  "Threats using this malware": "威胁使用该恶意软件",
  "Thursday": "星期四",
  "Ticks": "标记",
  "Time": "时间",
  "Time: ": "时间：",
  "Timeline": "列表",
  "TimeLine view": "时间线视图",
  "Timestamp": "时间戳",
  "Title": "标题",
  "To": "到",
  "to": "到",
  "To attribute name": "至属性名",
  "To be able to deploy a connector, you must deploy the composer": "要部署连接器，必须先部署构成器",
  "To be able to generate a scenario, whether technical or strategic, you need a working OpenBAS installation. Alternatively, your administrator can completely disable the integration in the parameters of this platform.": "要生成一个场景，无论是技术场景还是战略场景，您都需要安装一个正常运行的 OpenBAS。或者，您的管理员可以在该平台的参数中完全禁用集成。",
  "To be used in manual enrollment / trigger": "用于手动注册/触发",
  "To create": "创建",
  "To Entity": "至实体",
  "to exclude items": "排除所选项",
  "to keep working or select": "继续工作或选择",
  "To name": "目标名称",
  "To obtain a license, please": "要获得许可证，请",
  "To prevent people seeing all the data, select a marking definition to restrict the data included in the outcome file.": "为防止人们看到所有数据，请选择标记定义以限制结果文件中包含的数据。",
  "To prevent people seeing all the data...": "要防止他人看到公共仪表板中的所有数据，请选择标记定义来限制共享数据。",
  "to terminate your session.": "终止您的会话。",
  "To type": "目标类型",
  "To use AI, please enable it in the configuration of your platform.": "要使用人工智能，请在平台配置中启用人工智能。",
  "To use this AI feature in the enterprise edition, please add a token.": "要在企业版中使用此人工智能功能，请添加一个令牌。",
  "To use this feature, your platform administrator must enable the according manager in the config.": "要使用此功能，您的平台管理员必须在配置中启用相应的管理器。",
  "To use this feature, your platform administrator must enable the subscription manager in the config.": "要使用此功能，平台管理员必须在配置中启用订阅管理器。",
  "toCreatedAt": "创建",
  "toCreatedAt_gt": "创建开始日期",
  "toCreatedAt_lt": "创建结束日期",
  "Today": "今天",
  "toId": "目标实体",
  "Token": "令牌",
  "token": "象征性",
  "Tone": "音调",
  "Too many objects": "对象过多",
  "Tool": "攻击工具",
  "Tool types": "工具类型",
  "Tool types describe the categories of tools that can be used to perform attacks": "工具类型描述了可用于执行攻击的工具类别",
  "Tool usage": "工具用法",
  "Tool version": "工具版本",
  "Tool Version": "工具版本",
  "Tools": "攻击工具",
  "Tools | Arsenal": "工具|阿森纳",
  "Tools versions": "工具版本",
  "Top 10": "前十名",
  "Top 10 active entities (3 last months)": "10大活跃实体(最近3个月)",
  "Top 10 threats targeting this entity": "针对此实体的10大威胁",
  "Top 10:": "Top 10:",
  "Top authors of read and exported entities": "已读和已输出实体的顶级作者",
  "Top authors of relationships from threats": "威胁关系的主要作者",
  "Top authors of threat entities": "威胁实体的主要作者",
  "Top events": "热门事件",
  "Top global search keywords": "全球热门搜索关键词",
  "Top Labels (3 last months)": "最多标签(最近3个月)",
  "Top read or exported entities": "读取或导出实体最多的作者",
  "toSightingId": "目击ID",
  "Total analyses": "总分析",
  "Total direct relations": "直接关系总数",
  "Total entities": "实体总数",
  "Total files in S3": "S3 中的文件总数",
  "Total indicators": "攻击指标总数",
  "Total inferred entities": "推断实体总数",
  "Total inferred relations": "推断关系总数",
  "Total notes": "注释总数",
  "Total number of documents": "文档总数",
  "Total number of operations": "操作总数",
  "Total observables": "可观测数据总数",
  "Total pending inserts": "待处理插入总数",
  "Total processed messages": "已处理消息总数",
  "Total relations": "关系总数",
  "Total relationships": "关系总数",
  "Total reports": "报告总数",
  "Total workspaces": "工作区总数",
  "toTypes": "目标类型",
  "Trash": "回收站",
  "Tree": "树",
  "Trigger": "触发",
  "Trigger filters": "触发过滤器",
  "Trigger filters can be used to trigger automatically this connector on entities matching the filters and scope.": "触发过滤器可用于在符合过滤器和范围的实体上自动触发此连接器。",
  "Trigger this playbook now": "现在触发该播放簿",
  "trigger_type": "触发器类型",
  "Triggering on": "触发时间",
  "Triggers": "触发器",
  "Triggers and Digests": "触发器和摘要",
  "Triggers and digests": "触发器和摘要",
  "true": "真",
  "True": "真实",
  "True positive": "真阳性",
  "Try to convert the selected files (or all files associated to this entity) in a STIX 2.1 bundle.": "尝试将所选文件（或与该实体关联的所有文件）转换为 STIX 2.1 捆绑包。",
  "TTPs": "TTPs",
  "TTPs knowledge": "TTPs知识",
  "TTPs of threats": "威胁的TTPs",
  "TTPs through time": "按照时间TTPs",
  "Tuesday": "星期二",
  "Turn into a new Report or Case": "变成新的报告或案例",
  "Turn off edition mode": "关闭编辑模式",
  "Turn on edition mode": "打开编辑模式",
  "Turn to Report or Case": "变成报告或案例",
  "Turn to user": "转向用户",
  "Two factor authentication": "双因素身份验证",
  "Two-factor authentication": "双因素身份验证",
  "Type": "类型",
  "Type affinity": "类型亲和力",
  "Type and press Enter to add items": "键入并按 Enter 键添加项目",
  "Type or copy paste data in this area.": "在此区域键入或复制粘贴数据。",
  "Type the code generated in your application": "在您的应用程序中输入生成的代码",
  "Types": "类型",
  "Types of the targeting": "目标的类型",
  "Types of the targets": "目标的类型",
  "Unauthorized action, please refresh your browser": "未授权的操作，请刷新浏览器",
  "Unfix the nodes and re-apply forces": "取消固定节点并重新应用强制",
  "Unique identifier": "唯一标识",
  "Unit": "单位",
  "Unit System": "单位系统",
  "Unknown": "未知",
  "Unknown configuration error in the platform.": "平台中存在未知配置错误。",
  "Unknown entities": "未知实体",
  "Unless you prevent the default groups assignation, the user will be created with the specified groups and the default groups.": "除非阻止分配默认组，否则创建的用户将包含指定组和默认组。",
  "Unlink": "取消链接",
  "unmodified": "未修改",
  "unpredictable": "无法预知",
  "Unregister from XTM Hub": "从 XTM Hub 取消注册",
  "Unregistering your platform...": "取消平台注册....",
  "unregistration_confirmation_dialog": "取消注册过程仍在进行中。关闭此对话框将终止取消注册。您确定要关闭吗？",
  "unregistration_instruction_paragraph": "您将被重定向到一个新标签页，以完成取消注册过程。\n\n请在取消注册选项卡中完成所有必要步骤。\n程序成功完成后，请关闭取消注册选项卡，然后返回本页面继续。\n\n在取消注册过程中，您当前的会话将保持激活状态。",
  "UNSHARE": "不共享",
  "Unshare": "取消共享",
  "Unshare with organizations": "不与组织共享",
  "UNSHARE_MULTIPLE": "unshare_multiple",
  "Unsupported": "不支持",
  "Update": "更新",
  "update": "更新",
  "Update a campaign": "更新攻击活动",
  "Update a channel": "更新频道",
  "Update a city": "更新城市",
  "Update a connector": "更新连接器",
  "Update a country": "更新国家/地区",
  "Update a course of action": "更新应对措施",
  "Update a CSV Feed": "更新 CSV Feed",
  "Update a CSV Ingester": "更新一个CSV导入程序",
  "Update a data component": "更新数据组件",
  "Update a data source": "更新数据源",
  "Update a date source": "更新日期来源",
  "Update a decay exclusion rule": "更新衰变排除规则",
  "Update a decay rule": "更新衰变规则",
  "Update a dissemination list": "更新传播列表",
  "Update a feed": "更新订阅源",
  "Update a feedback": "更新一个反馈",
  "Update a Fintel design": "更新 Fintel 设计",
  "Update a form": "更新表单",
  "Update a group": "更新组",
  "Update a grouping": "更新分组",
  "Update a individual": "更新个体",
  "Update a JSON feed": "更新 JSON 源",
  "Update a kill chain phase": "更新杀伤链阶段",
  "Update a label": "更新标签",
  "Update a live stream": "更新实时流",
  "Update a malware": "更新恶意软件",
  "Update a malware analysis": "更新恶意软件分析",
  "Update a marking definition": "更新标记定义",
  "Update a message": "更新一条消息",
  "Update a narrative": "更新叙述",
  "Update a note": "更新注释",
  "Update a opinions": "更新意见",
  "Update a picture": "更新一张图片",
  "Update a PIR": "更新 PIR",
  "Update a playbook": "更新剧本",
  "Update a position": "更新职位",
  "Update a region": "更新区域",
  "Update a relationship": "更新关系",
  "Update a report": "更新报告",
  "Update a request for information": "更新信息请求",
  "Update a request for takedown": "更新移除请求",
  "Update a retention policy": "更新保留策略",
  "Update a role": "更新角色",
  "Update a RSS ingester": "更新RSS接收器",
  "Update a sector": "更新部门",
  "Update a security coverage": "更新安全保护",
  "Update a security platform": "更新安全平台",
  "Update a Service account": "更新服务帐户",
  "Update a sighting": "更新目标",
  "Update a status": "更新状态",
  "Update a status template": "更新状态模版",
  "Update a subscription": "更新一个订阅",
  "Update a synchronizer": "更新一个同步器",
  "Update a system": "更新系统",
  "Update a task": "更新任务",
  "Update a task template": "更新任务模板",
  "Update a TAXII collection": "更新TAXII集合",
  "Update a TAXII ingester": "更新 TAXII 生成器",
  "Update a template": "更新模板",
  "Update a theme": "更新主题",
  "Update a threat actor group": "更新威胁行为者组",
  "Update a threat actor individual": "更新威胁行为者个人",
  "Update a tool": "更新攻击工具",
  "Update a trigger": "更新触发器",
  "Update a user": "更新用户",
  "Update a User": "更新用户",
  "Update a vulnerability": "更新漏洞",
  "Update a widget": "更新控件",
  "Update a workspace": "更新工作区",
  "Update an activity digest trigger": "更新活动摘要触发器",
  "Update an activity live trigger": "更新活动触发器",
  "Update an area": "更新区域",
  "Update an artifact": "更新工件",
  "Update an attack pattern": "更新攻击模式",
  "Update an attribute": "更新属性",
  "Update an entity": "更新实体",
  "Update an event": "更新事件",
  "Update an exclusion list": "更新排除列表",
  "Update an external reference": "更新外部引用",
  "Update an incident": "更新安全事件",
  "Update an incident response": "更新案例事件",
  "Update an indicator": "更新攻击指标",
  "Update an infrastructure": "更新基础设施",
  "Update an intrusion set": "更新入侵集合",
  "Update an observable": "更新可观测数据",
  "Update an observed data": "更新可观测数据",
  "Update an organization": "更新组织",
  "Update and complete": "更新并完成",
  "Update connector": "更新连接器",
  "Update context": "更新上下文",
  "Update dashboard": "更新仪表板",
  "Update date": "更新日期",
  "Update entities": "更新实体",
  "Update filter": "更新过滤器",
  "Update instance triggers": "更新实例触发器",
  "Update investigation": "更新调查",
  "Update license": "更新许可证",
  "Update opinion": "更新意见",
  "Update Service account": "更新服务帐户",
  "Update subscription": "更新订阅",
  "Update the attribute": "更新属性",
  "Update the case template": "更新案例模板",
  "Update the fintel design": "更新 fintel 设计",
  "Update the organization": "更新组织",
  "Update User": "更新用户",
  "Update without references": "无引用更新",
  "Updated on": "已更新",
  "Upload date": "上传日期",
  "Upload file": "上传文件",
  "Upload files": "上传文件",
  "Upload Files | Import | Data": "上传文件 | 导入 | 数据",
  "Upload knowledge files": "上传知识文件",
  "Uploaded files": "已上传的文件",
  "Uploaded Files": "上传文件",
  "Uploaded PDF files": "上传的 PDF 文件",
  "Uploading image": "上传图像",
  "Uptime": "正常运行时间",
  "URI key": "URI 密钥",
  "URL": "URL",
  "Usage": "用法",
  "Usages": "用途",
  "Use": "用",
  "Use 2FA authentication": "使用 2FA 身份验证",
  "Use a form to create": "使用表格创建",
  "Use a form to create a campaign": "使用表格创建活动",
  "Use a form to create a grouping": "使用表格创建分组",
  "Use a form to create a malware": "使用表单创建恶意软件",
  "Use a form to create a report": "使用表格创建报告",
  "Use a form to create a request for information": "使用表单创建信息请求",
  "Use a form to create a request for takedown": "使用表单创建删除请求",
  "Use a form to create a threat actor group": "使用表格创建威胁行为者群体",
  "Use a form to create a threat actor individual": "使用表格创建威胁行为者个人",
  "Use a form to create an incident": "使用表格创建事件",
  "Use a form to create an incident response": "使用表单创建事件响应",
  "Use a form to create an intrusion set": "使用表单创建入侵集",
  "Use a registered platform connector for enrichment": "使用注册的平台连接器进行充实",
  "Use a structured form to create and import data. Select from available forms and fill in the required information to generate properly formatted entities.": "使用结构化表格创建和导入数据。从可用表单中选择并填写所需信息，生成格式正确的实体。",
  "Use AI": "使用人工智能",
  "Use Alt + click to exclude items": "使用 Alt + 按两下排除所选项",
  "Use case": "用例",
  "Use default marking definitions of the user": "使用用户的默认标记定义",
  "Use file content as email body": "使用文件内容作为电子邮件正文",
  "Use functional dates": "使用功能日期",
  "Use OpenCTI template": "使用 OpenCTI 模板",
  "Use perfect synchronization": "使用完美同步",
  "Use stateless mode": "使用无状态模式",
  "Use technical dates": "使用技术日期",
  "Use these options if you know what you are doing": "如果您知道自己在做什么，请使用这些选项",
  "Use these variables in your template.": "在模板中使用这些变量。",
  "Use this option if you want to prevent any built in relations resolutions (references like createdBy will still be auto resolved)": "如果您想要阻止任何内置的关系解析，请使用此选项（类似于 createdBy 这样的引用仍将自动解析）。",
  "Use this option only if this user is not able to manage http session": "只有当该用户无法管理 http 会话时才使用该选项",
  "Use this option only in case of platform to platform replication": "仅在平台到平台复制的情況下使用此选项",
  "Used by this actor": "被此威胁主体使用",
  "Used by this intrusion set": "被该入侵集合使用",
  "Used by this malware": "被该恶意软件使用",
  "Used in": "用于",
  "Used in this campaign": "被该攻击活动使用",
  "Used in this incident": "被该安全事件使用",
  "Used malware": "使用过的恶意软件",
  "Used tools": "用过的工具",
  "Used TTPs": "使用的TTPs",
  "USER": "使用者",
  "User": "用户",
  "User cannot be created automatically for this connector since no default group has been defined.": "由于未定义默认组，因此无法为该连接器自动创建用户。",
  "User cannot be created automatically for this feed since no default group has been defined.": "由于未定义默认组，因此无法为该信息源自动创建用户。",
  "User cannot be created automatically for this feed since no default group has been defined. ": "由于未定义默认组，因此无法为该信息源自动创建用户。",
  "User experience": "用户体验",
  "User interaction (UI)": "用户交互 (UI)",
  "User Interaction (UI)": "用户交互（用户界面）",
  "User interface": "用户界面",
  "User responsible for data creation": "负责创建数据的用户",
  "User responsible for data creation (empty = System)": "负责数据创建的用户（空 = System）",
  "User to send test email to": "向用户发送测试电子邮件",
  "User_id": "用户",
  "user_id": "用户",
  "Username": "用户名",
  "Users": "用户",
  "Users | Security | Settings": "用户 | 安全 | 设置",
  "Users visibility": "用户可见性",
  "Users, groups or organizations": "用户、组、组织",
  "Using this tool": "使用该工具",
  "Using this TTP": "使用该TTP",
  "valid": "有效期",
  "Valid from": "有效期从",
  "Valid until": "有效期至",
  "Valid_from": "有效期从",
  "valid_from": "有效",
  "valid_from_gt": "有效期开始日期",
  "Valid_until": "有效期至",
  "valid_until_lt": "有效期结束日期",
  "Validate": "验证",
  "Validate and send for import": "验证并发送以进行导入",
  "Validate suggested mapping": "验证建议的映射",
  "Validate the Filigran AI Terms": "验证 Filigran AI 条款",
  "Validate the Terms of Services": "验证服务条款",
  "Validate this workbench": "验证此工作区",
  "Validated": "已验证",
  "Validation mode": "验证模式",
  "Validation progress": "验证进度",
  "Validator group membership:": "验证程序组的成员资格：",
  "Validator membership:": "验证者成员：",
  "Validity": "有效性",
  "Value": "值",
  "value": "值",
  "Values": "值",
  "Values (one per line)": "值（每行一个）",
  "Variable name": "变量名",
  "Variable names are identifiers to copy paste in the content to display the corresponding attribute.": "变量名是在内容中复制粘贴的标识符，用于显示相应的属性。",
  "Variants": "变体",
  "Variants of this malware": "该恶意软件的变体",
  "Vector": "矢量",
  "Vendor": "供应商",
  "Vendor contact": "供应商联系方式",
  "Verified": "验证",
  "Verify": "验证",
  "Verify SSL certificate": "验证SSL证书",
  "Version": "版本",
  "Version of the product": "产品版本",
  "Versions": "版本",
  "Vertical Bar": "垂直线",
  "Victimology": "受害者研究",
  "Victimology (countries)": "受害者研究（国家）",
  "Victimology (regions)": "受害者研究（地区）)",
  "Victimology (sectors)": "受害者研究（部门）",
  "Victimology map": "受害者地图",
  "View": "视图",
  "View all": "查看全部",
  "View all entities created by user": "查看用户创建的所有实体",
  "View all relationships created by user": "查看用户创建的所有关系",
  "View associated public dashboards": "查看相关的公共仪表板",
  "View draft": "查看草案",
  "View rule": "查看规则",
  "View the item": "查看项目",
  "Visit the vendor's page to learn more and get in touch": "访问供应商页面了解更多信息并取得联系",
  "Visualization": "可视化",
  "Vocabularies": "词汇",
  "Vocabularies | Taxonomies | Settings": "词汇表 | 分类法 | 设置",
  "Vocabulary": "词汇",
  "Volume indexed": "卷索引",
  "VS Availability Impact (VA)": "VS 可用性影响 (VA)",
  "VS Confidentiality Impact (VC)": "VS 保密性影响 (VC)",
  "VS Integrity Impact (VI)": "VS 完整性影响 (VI)",
  "Vulnerabilities": "漏洞",
  "Vulnerabilities | Arsenal": "漏洞|阿森纳",
  "Vulnerability": "漏洞",
  "Vulnerability usage": "漏洞使用",
  "wait": "等待",
  "Warning": "警告",
  "We are doing our best to remove any sensitive information from support packages but we encourage you to check the content before sharing a support package depending on your security policy.": "我们正在尽最大努力删除支持软件包中的任何敏感信息，但我们建议您在共享支持软件包之前根据自己的安全策略检查内容。",
  "Web": "网络",
  "Wednesday": "星期三",
  "Week": "周",
  "week": "周",
  "Week day": "星期",
  "week(s)": "周数",
  "weeks": "周",
  "Weeks": "周数",
  "Weight": "重量",
  "Weight (Kilograms)": "重量（公斤）",
  "Weight (Pounds)": "重量（磅）",
  "When an event happens on a knowledge your participate, you will receive notification through your personal notifiers": "当您参与的知识发生事件时，您将通过个人通知器收到通知",
  "When enabling a default value for marking definitions, it will put the group default markings of the user which created the entity if nothing is provided.": "在为标记定义启用默认值时，如果没有提供任何值，它将使用创建实体的用户的组默认标记。",
  "When enforcing 2FA authentication, all users will be asked to enable 2FA to be able to login in the platform.": "当强制执行双因素认证时，所有用户都将被要求启用双因素认证才能登录平台。",
  "When you set a platform organization you enable the organization sharing and segregation feature.": "设置平台组织时，将启用组织共享和隔离功能。",
  "When you set a platform organization, organization segregation is enabled: users without an organization will no longer be able to log in, all the pieces of knowledge which are not shared with any organization will be accessible only for users part of the platform one.": "当您设置平台组织时，组织隔离将被启用：没有组织的用户将无法登录，所有未与任何组织共享的知识片段将只能由平台组织的用户访问。",
  "While the majority of this vocabulary is undefined (producers may use custom vocabulary entries), it has been added specifically to capture the suspicious-activity-event value. That value indicates that the information contained in the Grouping relates to a suspicious event": "虽然该词汇表的大部分内容都未定义（生产者可使用自定义词汇条目），但它是专门为捕捉可疑活动事件值而添加的。该值表明分组中包含的信息与可疑事件有关。",
  "Widget": "组件",
  "Widget Action Selection": "小工具操作选择",
  "Widget copied to clipboard": "小部件已复制到剪贴板",
  "Widget popover of actions": "行动小部件弹出窗口",
  "Windows integrity levels are a security feature and represent the trustworthiness of an object": "Windows 完整性级别是一种安全功能，代表了对象的可信度",
  "Windows scheduled tasks": "Windows计划任务",
  "Windows services": "Windows服务",
  "WITH": "有",
  "with the value": "与值",
  "Within": "内",
  "Word Cloud": "字云",
  "Work end time": "工作结束时间",
  "Work start time": "工作开始时间",
  "Workbench": "工作台",
  "Workers statistics": "工作器统计",
  "Workflow": "工作流程",
  "Workflow of": "的工作流程",
  "Workflow status": "工作流程状态",
  "workflow_id": "状态",
  "Workflows": "工作流程",
  "Works": "工作",
  "Workspace": "工作区",
  "Workspace popover of actions": "工作区行动弹出窗口",
  "Workspaces": "工作区",
  "Wrap all elements included in the bundle": "包裹捆绑包中的所有元素",
  "Write": "写入",
  "Write a note": "写注释",
  "Write operations": "写入操作",
  "Write something awesome...": "写一些很棒的东西...",
  "X_mitre_platforms": "平台",
  "x_opencti_attack_vector": "CVSS3-攻击向量",
  "x_opencti_base_score": "CVSS3-分数",
  "x_opencti_base_score_gt": "CVSS3-分数大于",
  "x_opencti_base_score_lte": "CVSS3-小于或等于分数",
  "x_opencti_base_severity": "CVSS3-严重性",
  "X_opencti_detection": "检测",
  "x_opencti_detection": "检测",
  "X_opencti_main_observable_type": "主要可观测类型",
  "x_opencti_main_observable_type": "主要观测类型",
  "x_opencti_negative": "负面指标",
  "x_opencti_organization_type": "组织类型",
  "X_opencti_reliability": "可靠度",
  "x_opencti_reliability": "可靠性",
  "X_opencti_score": "分数",
  "x_opencti_score": "分数",
  "x_opencti_score_gt": "分数大于",
  "x_opencti_score_lte": "分数小于等于",
  "X_opencti_workflow_id": "状态",
  "x_opencti_workflow_id": "状态",
  "X509 Certificates": "X509证书",
  "XTM AI": "XTM AI",
  "XTM Hub": "XTM 中枢",
  "XTM Hub Connection Unavailable": "您的 OpenCTI 平台与 XTM Hub 之间的连接目前不可用。在恢复连接之前，一键部署等某些功能可能无法按预期运行。",
  "XTM Hub is a central forum to access resources, share tradecraft, and optimize the use of Filigran's products, fostering collaboration and empowering the community.": "XTM Hub 是一个中心论坛，用于获取资源、分享技术和优化 Filigran&apos 产品的使用，促进合作并增强社区能力。",
  "XTM Hub is the focal point to find every Services and Products.": "XTM Hub 是查找所有服务和产品的中心点。",
  "XTM Hub Registration": "XTM Hub 注册",
  "yara": "YARA",
  "Year": "年",
  "year": "年",
  "years": "年",
  "YELLOW": "黄色",
  "Yes": "是",
  "Yes, close": "是，关闭",
  "you": "你",
  "You are about to change the marking with another rank.": "您即将用另一个级别更改标记。",
  "You are about to convert this service account into a user. This means that:": "您即将把此服务帐户转换为用户。这意味着",
  "You are about to convert this user into a service account. This means that:": "您要将此用户转换为服务帐户。这意味着",
  "You are about to delete a widget used in the template": "您要删除模板中使用的部件",
  "You are about to delete an attribute used in the template": "您将删除模板中使用的一个属性",
  "You are about to disable the \"Enterprise Edition\" mode. Please note that this action will disable access to certain advanced features (organization segregation, automation, file indexing etc.).": "您将禁用 \"Enterprise Edition\" 模式。请注意，此操作将禁用某些高级功能（组织隔离、自动化、文件索引等）。",
  "You are about to disable the \"Enterprise Edition\" mode. Please note that this action will disable access to certain advanced features (Organization segregation, Automation, File indexing, Activity monitoring...). However, your existing data will remain intact and will not be lost.": "您即将禁用企业版模式。请注意，此操作将禁用某些高级功能（组织隔离、自动化、文件索引、活动监控......）。不过，您的现有数据将保持不变，不会丢失。",
  "You are about to download a file related to an Artifact (or a binary). It might be malicious. You can download it as an encrypted archive (password: \"infected\") in order to protect your workstation and share it safely.": "您将要下载一个与人工制品（或二进制文件）相关的文件。它可能是恶意文件。您可以下载加密存档（密码：\"已感染\"），以保护您的工作站并安全共享。",
  "You are about to switch to Draft mode. All your OpenCTI platform will be in draft. The selected Draft will be the draft by default.": "您即将切换到草稿模式。您的所有 OpenCTI Plateform 都将处于草稿状态。选定的草稿将是默认草稿。",
  "You are about to validate this mapping, it will add suggested entities to your container.": "您即将验证此映射，它将把建议的实体添加到您的容器中。",
  "You are not allowed to do this": "您不能这样做",
  "You are not allowed to do this because you do not have the rights to create dashboards.": "您不能这样做，因为您没有创建仪表盘的权限。",
  "You are not allowed to do this.": "您这样操作不被允许。",
  "You are not authorized to see this data.": "您无权查看此数据。",
  "You are now in Draft Mode": "您现在处于草稿模式",
  "You are trying to check the security posture of your organization against this threat intelligence set of knowledge using the OpenBAS platform.": "您正尝试使用 OpenBAS 平台，根据这套威胁情报知识检查贵组织的安全态势。",
  "You can configure your platform to consume OpenCTI Streams. A list of public and commercial native feeds is available in the": "您可以对平台进行配置，以便使用 OpenCTI 流。公共和商业原生信息源列表可在",
  "You can enable/disable default values for marking in the customization of each entity type.": "您可以在定制每个实体类型时启用/禁用标记的默认值。",
  "You can now set a new password for your account.": "现在您可以为账户设置新密码了。",
  "You cannot generate a support package while in draft mode. Make sure to be out of draft to generate one.": "在草稿模式下无法生成支持软件包。请确保在草稿模式下生成支持软件包。",
  "You cannot have more than 500 e-mail addresses": "电子邮件地址不能超过 500 个",
  "You currently do not have any connector manager registered into your platform.": "您目前没有在平台上注册任何连接器管理器。",
  "You do not have any access to support packages of this OpenCTI instance.": "您没有访问此 OpenCTI 实例支持包的权限。",
  "You do not have any access to the knowledge of this OpenCTI instance.": "您无权访问此OpenCTI实例的知识数据。",
  "You do not have permission to view form intakes.": "您无权查看表格接收。",
  "You do not have the access rights to approve a draft": "您没有批准草稿的访问权限",
  "You exceeded the characters limit. Please input less than 256 characters.": "您超出了字符数限制。请输入少于 256 个字符。",
  "You have canceled the registration process": "您已取消注册过程",
  "You have canceled the unregistration process": "您已取消取消注册程序",
  "You have more than 50 values": "您有超过 50 个值",
  "You have no subscription for the moment.": "您暂时没有订阅。",
  "You have not defined a default group for ingestion users": "您没有为摄取用户定义默认组",
  "You have set System as a creator. Create a service account for this feed to ensure traceability of your data": "您已将系统设置为创建者。为该信息源创建一个服务账户，以确保数据的可追溯性",
  "You have set System as a creator. Create a specific user for this feed to ensure traceabilitiy of your data": "您已将系统设为创建者。为该 feed 创建一个特定用户，以确保数据的可追溯性",
  "You have successfully logged out.": "您已成功注销。",
  "You have unsaved changes": "您有未保存的更改",
  "You just need to try?": "你只需要试试？",
  "You must be logged in to do this.": "您必须登录才能执行此操作。",
  "You must provide at least one external reference for this type of entity": "您必须为此类实体提供至少一个外部参照",
  "You need a confidence level to edit objects in the platform.": "编辑平台中的对象需要信任级别。",
  "You need to activate a two-factor authentication. Please type the code generated in your application.": "您需要激活双因素身份验证。请输入在您的应用程序中生成的代码。",
  "You need to activate OpenCTI enterprise edition to use this feature.": "您需要激活 OpenCTI 企业版才能使用此功能。",
  "You need to be able to edit the RFI and share knowledge": "您需要能够编辑《索取资料书》并分享知识",
  "You need to enable EE License to use this feature": "您需要启用 EE 许可才能使用此功能",
  "You need to validate your two-factor authentication. Please type the code generated in your application": "您需要验证您的双因素身份验证。请输入在您的应用程序中生成的代码。",
  "You see only marking definitions that can be shared (defined by the admin)": "您只能看到可以共享的标记定义（由管理员定义）",
  "You should activate EE to use this feature": "您应激活 EE 才能使用此功能",
  "You should provide a variable name": "您应该提供一个变量名",
  "You will be able to revert this change if needed. ": "如果需要，您可以恢复这一更改。",
  "You will be automatically logged out at end of the timer.": "计时器结束时您将自动注销",
  "You will find here the computed state.": "您将在此处找到计算后的状态。",
  "You will find here the result in JSON format.": "您将在此处看到 JSON 格式的结果。",
  "you will not pertain to the main platform organisation anymore unless you have been specifically granted access to the organisation.": "您将不再与主平台组织有关，除非您被特别授予了组织访问权。",
  "You're targeting more than 1000 entities with this background task, be sure of what you're doing!": "您正在使用此后台任务针对超过1000个实体，请确保您正在执行的操作!",
  "Your account has expired. If you would like to reactivate your account, please contact your administrator.": "您的账户已过期。如果您希望重新激活您的账户，请联系您的管理员。",
  "Your confidence level is insufficient to edit this object.": "您的置信度不足以编辑此对象。",
  "Your Enterprise Edition license is expired. Please contact your Filigran representative.": "您的企业版许可证已过期。请联系 Filigran 代表。",
  "Your Enterprise Edition license will expire in less than 3 months.": "您的企业版许可证将在 3 个月内到期。",
  "Your inline CSV mapper was successfully saved.": "您的内联 CSV 映射器已成功保存。",
  "Your local storage contains the latest filters and searches used in most views of the platform. Clearing local storage might help to load a page crashing because of some filtering, searching or sorting issue.": "本地存储包含平台大多数视图中使用的最新筛选器和搜索。清除本地存储可能有助于加载因某些过滤、搜索或排序问题而崩溃的页面。",
  "Your max shareable markings will be applied to the content max markings": "您的最大可共享标记将应用于内容最大标记",
  "Your OpenCTI Enterprise Edition free trial is active: ": "您的 OpenCTI 企业版免费试用已激活：",
  "Your OpenCTI license is expired": "您的 OpenCTI 许可证已过期",
  "Your OpenCTI platform is successfully registered": "您的 OpenCTI 平台已成功注册",
  "Your OpenCTI platform is successfully unregistered": "您的 OpenCTI 平台已成功取消注册",
  "Your organization does not have permission...": "您的帐户或组织没有权限创建或更新平台中已存在但受限制的知识。通过此表单，您可以向可以让您访问该知识的组织提出访问请求。他们将收到此请求的通知。",
  "Your request for access has been successfully taken into account": "您的访问请求已被成功考虑",
  "your trial license online": "在线试用许可证",
  "Your url contains filters in a deprecated format, parameters stored in the url have been removed.": "您的 URL 包含已弃用的格式的筛选器，URL 中存储的参数已被删除。",
  "your user will pertain to the main platform organisation in addition to any organisation that the current user is belonging to": "除了当前用户所属的任何组织外，您的用户还将与主平台组织有关",
  "Zoom": "放大",
  "Zoom in": "放大",
  "Zoom out": "缩小"
}